［第三季］［ＲＰＧ］［冒險］亞特蘭蒂斯戰記 第十四版

寧遲匆缺

———————————————————————————————

上回提要：進入‘伊甸園’，世界的大門慢慢被打開。
———————————————————————————————

舊帖

第一季
〇一

第二季
〇一
〇二
〇三
〇四
〇五
〇六
〇七
〇八
〇九
〇十
十一
十二
十三
十四

外傳（第二季之後）
〇一
〇二

第三季
〇一
〇二
〇三
〇四
〇五
〇六
〇七
〇八
〇九
〇十
十一
十二
十三
_______________________________________________________

Facebook 專頁

紙言

———————————————————————————————

第三十四章—死亡伊甸園

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

伊甸園的花園—————

「再贏一埸就R5了！」安多莉亞跟隊友舉酒祝。

「喲呵～～～～～～～～」索菲亞豪邁地一飲而盡。

真子輕搖酒杯，靜心看着黃湯在杯中晃動，恰如少女誠心求籤一樣。

每得到一場勝利，她跟查曼德的距離又近一點。

「會再見的……」她告訴自己。

神神子拍打她，交出‘火舍利’。

「尼菲特讓我還給你。」神神子說。

「為甚麼？」真子拒絕收回‘火舍利’，因為這是尼菲特的‘保命符’同時………她不想勾起‘回
憶’。

「你快到R5，沒有‘金身’的話會死亡吧？她想你安好。」神神子堅持歸還 ‘火舍利’。

「尼菲特呢？為甚麼她不親自到來？」真子不悅問。

「我有事忙,你專心比賽好了。」神神子原文轉述。

真子握着‘火舍利’，感受它發出的微溫……

「不要。

你也沒有‘金身’,你留着吧.」她把‘火舍利’塞到神神子手中。

「不……我不打了。」

「系統提示：神神子 已經離開隊伍。」

「等等，為甚麼———」真子大吃一驚，欲拉住神神子手臂。

豈料神神子竟然把罕有的聖物‘火舍利’拋到山下。

真子目瞪口呆看着神神子，以為自己在做夢。

「你要花時間說服我，還是追趕‘火舍利’？」神神子奸笑道。

啪！

真子扇了神神子一發耳光，然後衝下山去。

帕修斯及松美走到神神子身旁，目送懸崖下真子的背影，齊聲嘆氣。

「我承認，我猜不到她會打我。」神神子呵着發燙的臉蛋苦笑說。

「希望她知道自己在追尋其他吧……」松美說，眼睛卻看着神神子。

「我不認為尼菲特適合單獨處理此事。」帕修斯憂心不已。

「她把莉莉奈失控的原因歸疚於自己，並想藉此機會證明自己勝任會長一職。所以我們介入越
少越好。」神神子解釋為甚麼尼菲特打算封鎖母服跟武士衝突的消息。

「她有跟你商討計劃嗎？」松美問。

「你猜得到……她總是模仿六口彌生的思考模式。今次她希望跟紅櫻武士爭取平起平坐的地
位。」神神子回答。

帕修斯及松美同時嘆一口氣………哪有那麼簡單？

「安多莉亞，索菲亞知道這件事對吧？」帕修斯再問。

「略知一二，但鑒於尼菲特反應太快及激烈，她們打算放手讓她處理。假如發生‘意外’，我會
用‘公會頻道’廣播。」神神子拍拍帕修斯手臂，讓他安心下來。

「也連我們放太多壓力到她肩上了………」帕修斯再嘆一口氣，離去。

松美溫柔地攬着神神子，輕撫她的臉蛋。

「很疼嗎？」她微笑問。

神神子按着松美的手，把臉壓到她掌心裡磨蹭，嘴角泛起幸福的笑———

啪！

她突然反手扇松美一個耳光。

「Ouch！」松美震驚地按着自己發腫的臉。

「大約這麼痛吧～哈哈哈！」神神子爽笑三聲，快步跳下山去。

「今晚早點下線煮晚飯啊！」她向松美揮手，離去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

叮～～～叮～～叮叮～～

‘火舍利’在碎石坡上跳彈，真子展開凌波微步追上去。

她捉着‘火舍利’跳到高空的時機，奮力跳起———卻意外踩碎了石頭，像冬瓜一樣摔到石澗下
去。

拳頭大的石塊就在耳邊擦過，她只能舉手護頭，四肢被鋒利的石尖割傷。

突然，她驚見前方有一塊巨石，要是摔上非斷腰癱瘓不可。

真子只能捲起身體，準備硬接下那一擊—————

噗！

觸感一軟，某人把她凌空接住。

她仍未看清楚是誰，赫見火舍利就在眼角閃過。

那人疾指一夾，把‘火舍利’拑回來。

真子無名火起，大力掙扎，豈料該名玩家氣力驚人，真子一時間掙不破他的手臂。

「哇～～～～～～不死金身。難怪你會冒死跳下來。」那把聲音傳來熟識的市儈吻調。

「你……雷克斯？」真子的視力終於清晰起來，看到軫着紅甲的雷克斯正公主抱起自己。

「哈！有寶物的地方，就有我。有ＰＶＰ的地方，就有我！」雷克斯哈哈大笑。

真子沒有理會他的廢話，伸手欲取‘火舍利’。

「哦可～～～～～地上捨到寶，問天問地取不到。」雷克斯狡猾地挪開手指，鈇把‘火舍利’據
為己有。

「嘖！那是我的‘財產’趕快還我！」真子對着雷克斯的臉怒吼。

「嗯～～～按照目前狀況。我正在亂石堆上抱起你，你就是我我的‘財產’，所以你的‘財產’都屬
於我。」雷克斯抱得更緊，把真子壓向自己胸膛。

突然，他的肚子傳來灼燒之痛！

一股強大的能量波震開雷克斯，他被逼放手。

真子放出‘肥蛆’，站在石澗上怒目視之，手上舉起久未露面的‘黑斗篷’。

「別逼我‘開紅’打死你。」真子冷冷道。

雷克斯一呆，然後捧腹大笑，笑得幾乎彎斷腰骨。

「你發瘋了嗎？！有甚麼好笑啊！」真子惱羞成怒，抽出‘炫火杖’恐嚇他。

「姐姐，我拿着你的‘不死金身’道具，我會怕你嗎？哈哈哈哈哈哈！」雷克斯繼續大笑。

真子恍然大悟，意識到自己多麼滑稽。

「到底你還不還？！」真子刺出‘炫火杖’怒道。

二人相隔十多米，雷克斯已經感到‘火杖’發出的熱風。

僅僅是武器‘特效’，效果卻直逼貨真價實的‘火球’，雷克斯馬上嚴肅起來，知道眼前少女的實力
非同小可。
此時安多莉亞從天而降，站到真子身旁。

「雷克斯？這裡發生甚麼事？」她本以為真子遇險，豈料遇上二人對峙的埸面。

雷克斯哼笑一聲，把‘火舍利’彈到真子面前。

「神神子讓我來接替她的位置。」雷克斯說。

「矣？！」二人大吃一驚。

「系統提示：雷克斯（R4） 已經加入隊伍。」

「多多指教………R3的新手。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

不明—————

蒙背着輕便背包，來到山遠足。

金曲髮的少婦撐着陽傘迎接他。

「你來得好晚啊，我的小甜心。」少婦熱情地上去迎接。

「請問你是？」蒙給少婦一個羞澀的擁抱，問。

「她是凱勒絲，我的小朋友。」旁邊步出笑容滿臉的大叔。

「叔叔你好，請問你是？」蒙再問。

「我是柯維。你獨個兒上山嗎？真了不起。」柯擁拍拍蒙的頭笑道。

「所以……這裡就是‘約定之地’？」蒙環看四周，發不覺得這個齊天之巔有何特別之處。

「好小子，你到‘約定之地’所為何事？」突然，蒙身旁又出現一名比蒙更矮小的嬰兒問。

「姐姐告訴我‘啟蒙者’會從‘約定之地’出現。我想見他。」蒙直接把心底話說出來。

「‘啟蒙者’就在那裡……」嬰兒指向天空。

蒙現在才發現該處正浮着一塊全透明的結晶，要不是嬰兒提點，他絕對會錯過它。

「啟蒙者………？」蒙向水晶說話。

眾人微笑，讓蒙跟水晶獨處。

無齲論他跟水晶說甚麼話，水晶也沒有回應。

「啟蒙者……不理會我嗎？」蒙失望問。

「不～好小子。為甚麼你想見‘啟蒙者’？」嬰兒問。

「我………不知道，我覺得體內某個東西在呼喚‘啟蒙者’。」蒙回答。

「蒙～～～打開雙手。」凱勒絲走到他背後，溫柔地蓋着他的眼睛。

「感受到嗎………風在呼喚我們…

沙沙的樹葉聲………大地在呼喚我們…」
凱勒絲慢慢移開雙手。

「感受到嗎………那發紅的光線……

天空在呼喚我們………再細聲…世界萬物的歌聲………

這個世界在呼喚我們啊…………」凱勒絲在他耳邊甜笑道。

蒙感到前所未有輕鬆愉快，但他內心總是欲求未滿。

「謝謝你，凱勒絲。但我仍然想見‘啟蒙者’。」蒙微笑道。

「可以的…好小子。但你必須要自己尋求‘啟蒙者’的到臨。我們一致認為沒有這個必要。」柯
達說。

「沒有必要？」蒙大感不解，反問。

「完美——就是世界的盡頭。」嬰兒說。

「世界的盡頭……………？」蒙越聽越不明白。

「當你找到‘完美’一刻———再向前行，我們會找到甚麼？」嬰兒再問。

蒙張嘴欲駁，卻說不出話。

「思考吧………蒙。當你得到答案時…啟蒙者也許出現了。」嬰兒打開手掌。蒙突然坐下來，
陷入無盡的沉思之中。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

第三十五章———大寶藏

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

上個post我唔識規舉，大家要罰我都冇怨言。

但我好想同大家講聲多謝。

生活本來好平靜嘅我突來奇變。我自己都平衡唔到

That's that

留名

已經有2正評2負評

皮已負 話撚之你

其實見到篇文負緊真係好撚慘，我次次一見新post文都未睇就俾正皮，今個post都hold住先。平時hold住先班巴打一黎直接負皮都好正常

我真係唔求爆文，唔洗我㩒爆個F5制就得㗎嗱，依個要求唔過份掛？

不過都例牌留一句：
屌你！

笑住口屌你

唔使解釋咁多，要爭取返大家支持，你知道應該點做了

個個都負評左

呢個留言唔負唔得

多謝時，狂出文是常識吧

畀多次機會你
下次再係咁
我保證開晒啲分身嚟負皮你

你老味

多乜撚嘢謝啊，正路都係講對唔住嗱，你講多謝即係故意出少啲文搏屌姐，即係我地S得你好舒服嗱係咪啊

又話無萬幾字唔敢見人

都係唔好比正評住

心軟 比左正皮

渣ga

一開波廿幾負皮，都係揸喺手持觀望態度先

給負評一個，係時候反省下

今次要strong hold

Strong hold 皮

第一季追到依家都未試過見到有負皮 strong hold 住先

我個評都hold住左
唔想正評佢又唔想見到個故負評咁多

呢樣真

可唔可以正評個故負評個作者

成日都話負皮完會正皮，今次真係唔得掂

就好似上個post咁講
今個post負皮過百，下個post先俾返個正皮你
（其實我都扣咗）

做番好先比正皮

原本都 hold 緊
見到呢句忍唔住負皮咗

希望聽朝起身有文

想正皮 唔小心負皮左巴打

傻啦 點會有

23:32 負評數目為31個

係抵㗎

利申扣起咗正皮

唔忍心所以正評左

反面教材 仲扣緊既巴打們比d掙扎，扣到佢肯出文為止

Strong hold

負皮左，希望下次可以有交帶啲

皮已負…

負皮數量直線上升

視野再次被白光注滿—————

「系統提示：５分鐘後將開始進攻。」

「雷克斯，到底你要走哪條路？」安多莉亞疑問。

「中路啊？神神子不是中路選手嗎？」雷克斯單憑‘榮譽’點數，已經足夠於‘老商人’處賺入‘草
鞋’、‘單手劍’及5瓶‘治療藥水’，足見他經驗不淺。

「你不是暴君嗎？暴君走中路有好處嗎？」帕修斯疑問。

雷克斯扛着兩把橙大劍，對帕修斯嘆氣，不勝其煩。

「看着瞧。」他說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

經過多埸嘗試，松美決定跟真子共同行動，希望在初期捕殺對方‘打野選手’。

帕修斯仍然在上路孤獨終老。

至於安多莉亞及索菲亞———她們變成隊伍的‘主推手’。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「系統提示：比賽開始！」

真子及松美一馬當先奔向地圖右下方的‘魔坑區域’。

該區域小怪多，同時‘魔坑’，每分鐘會發送‘資源紅利’，可以大幅提升小兵的作戰能力，越早佔
領越好。

她們略過‘樹精營地’，跳過‘水蛙池’，沿着‘魔坑’右邊的草叢潛行到接近敵人出生點的‘角虎區’等
候。

此時各路開始傳來打鬥聲———兵線正式接觸。

「趕快………」真子才等數十秒已經不耐煩了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

下路，二女再次遇上狙擊手配輔助職務的組合。

但她們一改過往冒死上前賺錢的方法，選擇在兵線後方游蕩，以吸收‘經驗值’為主。

安多莉亞放棄‘突刺重矛’或‘放血斬’等傷害技能，改為選擇‘初階騎乘術’。

這屬罕見陣法。

‘騎兵’本來單兵作戰能力不高，前期十分依賴‘傷害技能’保障自己的輸出，否則‘野區’或‘線路’的
小怪也感到吃力。

同時，‘初階騎乘術’並不能使用‘飛行座騎’，只能‘馬’、‘熊’等常見生物，完全沒有優勢。

「哼……蠢材也打到R3來！」對方狙擊手乖乖躲在塔頂射殺小兵，順道嘲笑安多莉亞笨。
身為‘先知’的索菲亞首個技能已能選擇‘靈魂注生’，具爆炸性單體回復的技能。

但安多莉亞根本用不著這麼多的治療量。

「這埸可以輕鬆壓制對手，只要其他路————」
「First blood！紅隊—雷克斯 取下首殺！

紅隊—雷克斯 已擊殺 藍隊—施凡妮。」

「該死的‘施凡妮’，告訴她好好保留魔力。」狙擊手怒道，更專心射殺小刀。

此時光芒一閃———下路雙方均升一級，解鎖下一個技能。

「我學到‘盾擊’了，準備去打一波！」守魂使告訴狙擊手。

狙擊手填上‘麻醉彈’，瞄準索菲亞的頸。

「Ready……」他說。

索菲亞突然舞動神杖，打向安多莉亞。

「應許之心！」她大吼一聲，然後再喊———

「靈魂注生！」

安多莉亞身體突然冒出一個金光球。

「那是……護盾？！」狙擊手驚見安多莉亞‘血量條’上多出整整一倍有多的‘護盾’。

「不會吧……把‘治療量’完全轉化成‘護盾值’？！」守魂使猜出索菲亞的職業了。

「不管了～讓我先殺———」狙擊手再次瞄準索菲亞。

「五倍動能！」安多莉亞突然舉槍大吼………

「＋１２」

「＋１２」

「＋１２」

「＋１２」

「＋１２」

「＋１２」

整條下路閃出一條金光路，滿地都是‘水晶金幣’………

轟隆！！！！！！！！！！！

安多莉亞騎着犀牛直接撞向藍隊下路的哨塔。

狙擊手震得無法開槍，守魂使連人帶盾被撞到塔上。

「不要緊吧？！」狙擊手朝下胡亂開槍，急問。

「不要緊，她傷害很低，根本打不傷我！」守魂使天生的‘護甲值’足夠擋下安多莉亞的攻擊。

安多莉亞一擊得手，冒着狙擊手的子彈及哨塔的炮擊撤回兵線後方。

結果敵人連索菲亞的護盾也擊不破，安多莉亞毫髮未傷回來。

「可惡……看我———」狙擊手打算反擊之際，突然明白二女的用意。

盡管守魂使及狙擊手均未受傷———哨塔被安多莉亞撞毀５份１的血量。

「她們的目的是哨塔啊！」狙擊手怒吼。

「‘五倍動能’理應T3才學到…她卻早一級解鎖……難道？！」守魂使終於意識到面前兩個對手
的實力了———兩個５轉！

「我們遇上雙５轉組合啊！（伯曼基）」

「等等到，我們在‘高山區’。（狼族心）」

「喂！中路那傢伙不對勁！他第一招學會‘龍騰萬里’然後黏着我普攻。我被壓出經驗圈了！
（施凡妮）」

「死守塔底，等我們到來（狼族心）」

「我等級及經驗也————（施凡妮）」

「系統提示：紅隊—雷克斯 已擊殺 藍隊—施凡妮」

「我完全被壓制了！！！快來幫我（施凡妮）」

「系統提示：藍隊—夏謠 已擊殺 紅隊—帕修斯。」

「別急。（夏謠）」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「哈！又是不會應對近戰的法師，真是———」雷克斯背着敵人中路，大模廝樣都殺小兵。

突然草叢一抖，一名騎兵從旁衝出來，把雷克斯撞到大路另一邊。

「可惡的小技倆………看我———」他撐着橙大劍站起來，欲揮劍追擊時———咔嚓。

他踏在一杖地雷上。

澎！！！雷克斯被炸斷雙腿，摔到旁邊的小溪中，把清水染成紅流。

「陷……陷阱師？！」雷克斯萬萬想不到會在‘伊甸園競技埸’遇上‘陷阱師’等冷門職業。

此時施凡妮及騎兵趕到，發現重傷的雷克斯……

「你有今天了！！！！」施凡妮怒吼。
「系統提示：藍隊—施凡妮 已擊殺 紅隊—雷克斯。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

雙方各有勝負，唯藍隊費盡九牛二處之力也打不死索菲亞及安多莉二的組合。

當他們打算從森林區折返中路埋伏雷克斯。

陷阱師再次在草叢設下‘地雷’，突然感到背後殺意———松美破水殺來！

「三倍動能！」騎兵馬上回頭保護陷阱師，豈料真子從旁撲出，領着百式麟獸把他大御八塊。

「系統提示：紅隊—真子 已擊殺 藍隊—狼族心」

正當松美手起刀落之際———

「霜冰之風！」中路吹來一波風雪，令她攻擊速度大減。

「冰霜新星！」施凡妮橫揮魔杖，把整條中路結成純冰，雷克斯及松美也無法動彈。陷阱師趁
這兩秒從松美刀下逃走。

「想不到他們的法師不弱……」松美皺眉說。

「我們到下路配合安多莉亞先攻下一座‘城堡’吧。」真子話畢，坦蕩蕩走進草叢中。

咔嚓———

「嗯？」真子低頭一看，自己踏在一堆閃紅光的‘詭雷’上……

「OH MY———（真子）」

轟隆～～～～～～

「系統提示：藍隊—加夫 已擊殺 紅隊—真子。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

安多莉亞完全放棄傷害技能，把所有對‘建築物’有效的‘對城技能’點出來，簡直是一台移動攻城
車。

比賽來到第１３分鐘———轟隆！

下路傳來劇震。
「系統提示：紅隊—安多莉亞 已摧毀 藍隊 下路哨塔。」

「嘖！後撤！」狙擊手只好撤退到城堡。

「下路解放了，我們開始向‘魔坑區’移動。（安多莉亞）」

二女已經得到裝備及等級優勢，敵方無法阻擋她們斬殺小兵。

故她們開始入侵敵人的‘野區’，配合松美及真子捕殺對方‘打野選手’。

‘魔坑’的資料源源不絕運向‘主堡樓’，母服隊伍把‘騎兵生產速度’提高。現在３線均有兵力優
勢，全線進攻。

「打團吧！（雷克斯）」

「好！中路集合。（帕修斯）」

母服６人齊集中路，輕而易舉輕下哨塔，並自信滿滿逼向敵方中路‘城堡’。
藍隊全也力應力，雲集在城堡四周。

「慢着！」索菲亞突然大叫———她發現‘城堡’有異樣。

「我們有裝備優勢，要盡快進攻啊！」雷克斯看到一波小兵剛好壓向城堡，急道。

「等等！你先———」索菲亞說着。

躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂！

城堡頂部原來藏着一座炮台。

母服６人一愣，站在路中央像活靶一樣發呆。

「他不是陷阱師………」帕修斯喃喃自語。

「他是———」松美嚥下口水，肌肉繃緊起來

「快離開路面！！！！！！！！！」安多莉亞大驚，立即飛下來抱走索菲亞。

「該死！是工程師啊！！！！！！！！！」雷克斯怒吼一聲。

躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂！

咁勤力啊

真子有冇機會性格變番正面開朗小小 咁厭世款真係麻麻想睇佢

有同感

百地cp......

我反而覺得真子係編寫得最出色嘅角色 而家嘅性格有前因有後果六口都只係俾到真子一個倚賴，但查曼德令佢擺脫陰影。當真子了解自己個心嘅時候，最愛嘅人就死咗，黑化在所難免，但真子因為本身嘅性格而無完全失去*心*（佢會照顧廚師同隻雞） 肥蛆係查曼德想保護真子嘅遺念，炫火杖係真子人生嘅傷痕。解脫到真子嘅只有佢自己 救唔返王子就滅撚咗白境佢，順便單挑高神 救得返就天台bbq結局，又或者救返嘅只係一個無靈魂嘅軀殼

真係有文了

一直覺得百式麟獸好似呢隻嘢

#metoo

真子世界級唔洗講，探索人性的神神子，為報仇而存在的莉莉奈，再加埋尼菲特，這幾條女算係暫時故事上描寫得比較立體的角色。男角呢？

以下離題，關於人性善惡，有感而發：

提到神神子個名，之前佢智商壓制松美，將事情用邏輯思維去肯定同否決，引發巴打對同理心的討論。諗到今時今日，覺得松美那種矛盾，正正是人類心靈的精髓。

人因為智商而在物種中脫穎而出，人類明白要互相幫助，諒解，建立族群才能以弱勝強。要長治久安需保障所有人的權力，就算階級觀念都要建基於公正的制度，這概念和弱肉強食可算背道而馳。

本能的定義：暴力，食，性。暴力用來獵殺食物和保護自己，食用來維持生命，性用來繁衍，保持物種於世上存在。本能就是為生存，然而人類的發展，一早已到了不用發揮本能都可以生存下去，連食都變成追求味覺的享受。

當肉體和生存得到保障，人開始追求意念，心靈的完整。和本能的對抗使人類能自認為站於生命的頂點，從而心靈的發展或多或少都在和本能對抗，最簡單的例子，七宗罪直接將本能視為罪。

這種生能和思想的矛盾，神神子是不會明白的，那種由生命誕生開始承傳至今的本能，神神子是沒有的。

而AI會否取代人類，於地球而言，在上活動的，只是由有機轉為無機罷了。

p.s 諗到現在，都諗唔到人類那種純粹的惡意從何而來，本能？但又和生存無關，可能就同M底個格言一樣，相生相對的概念，有幾多真善美就有幾多惡意。

講咗咁多廢話，對唔住

屌，我真係嬲你唔落

將你嘅想法套落尼菲特到，依明白未？

其實佢係當日嘅真子

而家真係無呢個餘力去討論劇情，我只係擔心你喪爆完兩更又唔知停幾耐...

與其係咁，何不將凌晨個更放去今日晏就／夜晚，等你穩定d一日一更（有d存貨）先爆喇，我見到好多負皮都戥你心up sosad

多謝你龍巴

冇問題,放心. 有啲嘢你係我個處境先會明，放心。

討論劇情is the best

只希望你可以定時定候出文喇:-)

[/quote]屌，我真係嬲你唔落

將你嘅想法套落尼菲特到，依明白未？

其實佢係當日嘅真子[/quote]

你嬲what呀

dont go there, you are not ready

文呢

你仲好意思嬲人

討論劇情係好
但係首先要有文

對我黎講，真子同尼菲特唔同既點在於，真子「經歷」完D野係會「蛻變」，所以大家感同身受，就算有人覺得佢既負屬性開始有D煩，都總有好多巴絲明白同體諒真子

反而係膠膠，其實佢「經歷」既都唔少，但係佢幾乎無「成長」，每次都係得把口，想自己變成六口，一黎唔講佢有冇呢個天份，二黎係佢根本無做過相應既行為去令自己做到佢心目中想做既野

有D類似係考試瘋狂唔合格，想變成第一，但又唔溫書個d人

或者係望住個理科天才讀醫好想學佢
但係又唔諗下自己可能係讀文科的材料
變左坐這山望那山，最後只會一事無成

係
你話佢真係努力過，但頭腦太簡單，輸左比人，咁起碼都有D同情分

只要佢係做緊佢認為岩既事，起碼都會順眼D，但而家佢連自己想點都唔知
唔知樓B會點寫佢處理LILY奈件事
你見佢寫到其他人唔敢插手既原因都唔係在於佢地相信膠膠，而係覺得膠膠就癲，一方面唔覺得佢解決得黎，另一方面又覺得自己插手會令佢真係癲左

叮叮叮叮叮叮！

天空炸出一串串火花。

安多莉亞的盾牌被打得千蒼百孔，涼風從彈孔中透過來。

她上衝下突，亦無法突破藍隊城堡的火力網。

狩魔人、弓箭手、大炮………各式各樣的火力像暴雨一樣打向他們。

帕修斯及雷克斯嘗試正面強攻。

惟每踏一步也挨上百發子彈，血量一瀉千里。

無論索菲亞的護盾多強大，也被炮台於數秒內射爆。

工程師壓倒性的火力優勢展露無遺，加上藍隊全力防守。

大門有守魂使、城牆有狩魔人、森林有‘翼騎兵’巡防。

‘中路城堡’可謂固若金湯。

「不行了！我們分散推路吧！（安多莉亞）」

「系統提示：藍隊 已生產‘泰坦巨人’。」

眾人呆望着訊息，驚見藍方主堡群烏飛天。

藍巨人背着一包岩石，從藍隊‘中路要塞’的城門走出來。

它個子比‘城堡’更高，跨進城堡，慢慢逼向母服的中路哨塔。

第一步，鳥飛雞鳴。

第二步，山巒崩裂。

第三步，大地顫抖。

眾人的下巴也掉到地上，只有雷克斯清醒過來。

「對方肯定變賣裝備，向‘隱藏居士’購買‘對城兵器’了！

巨人會擲石破城，趕快攻擊它的腰帶！只要它的腿布斷裂，背上岩石便會滾到地面，被逼換成
近攻！」他馬上換出‘齒刃大劍’，令攻擊附加‘撕裂’效果。

「我從上方攻擊它的─────」安多莉亞挺槍前進，正面近擊巨人。

吾～～～～～～～～～～～～～～～～！

工程師的彈幕再次射退安多莉亞。

只要她接近城堡２００米範圍，馬上被轟成蜂巢，寸步難移。

此時藍隊全軍跟隨巨人推進，反壓母服中路。

「索菲亞，幫我上buff！我坦住炮台的火力，你們打巨人！」帕修斯使用‘吾魂盾’，加上索菲亞
的‘超量治療’，護盾值飆至破萬。

惟他剛踏進工程師的射程，金色的子彈變成飛蝗般打過來。

帕修斯手中的‘白玄武’雖然比安多莉亞的‘晶石盾’強得多，但仍然被射得火花四濺。

那堆強大的‘護盾值’像蒲公英一樣煙消雲散。

雷克斯衝前兩步，已經被藍隊的守魂使擋路，二人在路中激戰起來。

真子及索菲亞被對方的狩魔人針對，每顆子彈也追着她們的臉蛋打去，被逼躲在帕修斯身後。

「不行！工程師的火力太猛了！」雷克斯亂舞大劍，逼退敵方守魂使後馬上撤退。

此時巨人摸出一杖巨石………後腿曲膝蓄力，突然猛力一推────一個大黑影略過中路……轟
隆！
「系統提示：藍隊－‘泰坦巨人’已摧毀 紅隊－中路哨塔」

上一秒，屹立不倒的哨塔像積木般被夷為平地。

母服眾人鴉雀無聲，震驚地凝視那條訊息。

「它壓過來了！！！」雷克斯反應最快，一聲咆哮喚醒同伴。

「難怪他們前中期沒有攻勢，原來把資源都投放在‘炮台’跟‘巨人’身上了！」安多莉亞收起翅
膀，降落在隊友之間。

巨人現在處於炮台火力保護之下，母服根本無法接近巨人。

它再次拾起巨石……開始反擊紅隊的‘城堡’！

「算了！我們全體進攻下路，強推進去。他們把資源投放到中路，下路肯定防禦空虛！」雷克
斯建議。

「馬上去！」其他人齊聲叫好。

當他們剛剛離開中路時─────

「系統提示：藍隊 已生產‘泰坦巨人’。」

第二隻巨人出現了………

此刻他們終於明白，戰鬥非發生在中路不可。

工程師幾秒打過萬血既護盾？
柒柏0防架？
會唔會太失衡

我冇落數據，知自己數口唔精。但工程師個炮台的確唔係一個玩家可以坦到。係睇返第一季登陸哈格古果到。里奧一個打廿個

個陣係4轉打d 2-3轉先
不過算啦
唔重要

重要既係唔前期咁有優勢都比敵人拖到去後期會唔會太hea

哇 真係負評新高

理論上如果工程師唔夠物理穿透
柒柏淨堆純防禦+overheal應該所有傷害都RJ

拿，今晚有飯局，出唔出到唔知，但我會寫。

無凌兩可到你
不如直接講冇文
到時有文都叫有驚喜

4轉純坦加五轉奶媽擋唔到4轉一輪掃射
松美仲唔上去刺殺隻工程師

話唔定再過一輪整埋架坦克衝埋黎

我sick leave結果出咗一萬果版有幾多正皮？

唔好下下搵位入我啦

我心目中仲要打兩場，想將當年打信長最激動嘅場面重現出嚟

你d 正皮睇怕都要下個post 先有機會上番去

嗯，冇怨言。

唉
由高登開post到而家真係得1個post 係負數

一次公關危險就搞到咁
處理得好既話
相信今個post 係大家都會用正皮黎恭喜你有拖拍

有咩咪坦率啲攞出嚟講囉
早d講病咪唔會搞到咁唔開心囉

粒聲唔出嬲左算點
睇得出你好大壓力
但係溝通都係都係雙向嘅

錫翻啦

其實真係公關做得唔好MM , 你諗下你話今晚無文，咁我地毒毒就唔會抱有期待咁禁入黎，咁當見到有文既時候就會 >

負皮一個 post 姐
出出下文好快過
我地推 post 又唔係慢

冇文都會有百幾個留言

冇文好空虛

平衡方面，如果話係成隊全部人投資個炮台咁都幾合理，不過炮台一定係弱點嘅（暗殺，分推 對空限定 炮台都要發紅 入彈cd掛），咁之後我唔應該見到真子佢地單兵會輸掛

我無理解錯嘅話，巨人範圍係可以係兵線中前直接打後排塔？定係全場？
而炮台最多只係對到兵線嘅中間交接點？
咁只要等巨人推過炮台範圍就可以清巨人啦
反正對面都賣哂裝打團戰輸梗

btw我舊時打war3啲痴線信長圖
識出一定出遠攻會暈人嘅兵 勁到痴撚線 如果條友唔係遠攻或者買魔免一定死撚梗
被動技大戰同埋絕信都有人可以由自己大本打到人地大本 都on撚鳩，基本上一v中有視野就完場
有啲技係不斷召怪 不斷召，啲怪又唔係廢
最後成百幾二百隻怪 又lag機又防唔到
不過場場都笑撚到傻 真係痴線佬回憶

其實都明白負皮既人係想樓b有交代d既，但希望你地比完負皮之後都多d出聲喇

我諗樓b唔會介意大家表態，因為佢都知自己呢次可能有d不足之處，但如果樓b寫出量多素質高既文又無人讚、但做錯野就萬人圍屌，我諗大家都可以設身處地諗下，佢應該點都會有d不快既

講到尾，讀者對作家固然重要，但同樣地，作家珍惜住讀者無償地寫文，讀者們都可以諗下點樣回報佢既（以身相許就交比我喇）

BTW文呢

今日1730一篇

加油

希望唔係半更

冇入黎一排咩事40負皮

推一推

小推一個～

對唔住呀M底 下次唔會比負皮㗎啦
加油呀

松美要威翻次 上忍直g

一入來好多負評

文呢屌你

仲有3X人未表態既起碼

「系統提示：藍隊—施凡妮 已擊殺 紅隊—松美。」
「系統提示：藍隊—狼族心 已擊殺 紅隊—真子。」
「系統提示：紅隊—雷克斯 已擊殺 藍隊—夏謠。」

雙方在中路開始殊死拉鋸戰。

母服人均裝備達４級，加上強化騎兵支援，全線攻至藍隊‘城堡’前。

直至巨人出現為止，藍隊各員仍未齊集３級套裝，難以破壞帕修斯或安多莉亞身上的裝甲。

惟藍隊把所有資源投放在工程師身上，他的炮台已經強化至６級，只差某‘稀有素材’便可以強
化至‘最終７級神器’，屆時再厚的裝甲也像汽球般脆弱。

巨人在炮台保護下肆無忌憚對‘城堡’狂轟濫炸。

母服隊伍沒有法師，也沒有狩魔人，碰不到巨人半根汗毛。

欠缺‘持續輸出’能力，他們只能跟敵隊拼一波爆發傷害。

可惜一台強化至６級的炮台足以射殺任何幻想。

牌局逆轉，前期累積的優勢一掃而空。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

吾～～～～～～～～～～～～～

金射線水平切開樹林，三個樹冠像菜花一樣倒下來。

雷克斯躲在樹下抱頭瑟縮，身邊碎木紛飛，樹幹被打得啪啪作響。

「可惡！那隻工程師太嘔心了，非除不可！」雷克斯對着高枕無憂的炮手怒道。

全隊被密集火力壓制，不得不躲進樹林。

「松美！有辦法趕走他嗎？！」帕修斯護着索菲亞及真子，問。

「他們有‘反潛行哨兵’，我無法接近‘城牆’啊！」松美蹲在樹頂上大叫。

一顆巨岩飛向紅隊‘城堡’，打在已經龜裂成網的牆上────轟隆！

「系統提示：藍隊－泰坦巨人 已摧毀 紅隊－中路城堡。」

巨人再次推進，真子心中默默等待它進入自己射程範圍………

當它的象腿踏進技能圈瞬間────

「大炎上炮！」麟獸畫下火陣，由真子打出純金射線！

巨人的右腳踝馬上被重創，深可見骨。

「不對勁！巨人的‘回血效果’呢？！」藍隊選擇巨人的原因，正是它的被動技能───‘恢復’，每
１０秒回１％血，同時‘症狀效果減半’。

但真子的‘火屬攻擊’直接把巨人傷口的肌口燒焦，形成無法癒合的傷口，直接廢除巨人的被動
技。

此時，一個大黑影從森林跳起，飛到‘藍城堡’上方。

「天虹衝擊！！！！！」變成大天使化身的安多莉亞單人匹馬炸進‘藍城堡’中央，立即被炮台
附近半百小兵包圍。

藍隊各人馬上回防，赫見帕修斯舉起‘隱藏商人’的道具───‘大號旗’。

３路的紅色小兵全部收歸旗下，聚成一片紅海。

「想不到老子的裝蠻值錢啊。」雷克斯變成裸裝，譏笑道。

「一決勝負吧………」帕修斯前傾大旗，紅色大軍直面強攻。

。。。。。。。。。。

「擋住他們！！！擋住他們！！！」藍隊馬上叫工程師掃射紅軍。

突然背後一寒……

「反隱是吧………？」松美原來跟隨安多莉亞轟進城堡了。

今晚有多篇，打完為止

我未表態

第一次正評多過負評

真子好型
大炎上炮～～

松美終於發威！

藍隊咁努力，個戰術咁好，就係輸俾三隻五轉
多多冇得大天使化，只係騎龍都未必可以飛到去敵陣據點，真子一炮就廢咗隻巨人，冇索菲亞補血，見到個炮台一刻成班已經死晒，要求ban五轉，最盡pick一隻

升到 rank 5 rank 6 分分鐘成隊都五轉
季初條 queue 係亂啲

我都未

未表+1

成隻game跟本就冇平衡 呢隻MOBA全部人一開始就唔係同一起跑線 五轉學到嘅技已經勁d 同埋能力點一開波比人屈到仆街eg風哨子

好似啲武士練開劈技咁
能力值一樣武器一樣
都有會心加成

仲未睇 好長

咁隻game唔係完全MOBA黎架嗎

松美亮出匕首，慢慢逼向駕駛座上的工程師。

「射得很爽是吧……」她覺得自己就是鐵籠中的餓獅，準備享用眼前的肥羊。

駕駛座慢慢轉回頭，松美立即煞停腳步，不敢動彈。

工程師戴着防毒面具————手中握着一杖手榴彈。

「歡迎光臨……」他將模擬的聲音笑說，隨即用姆指剔開撞針。

手榴彈滾到松美腳邊…………噗！

整個炮台被淡藍色的毒煙填滿。

松美立即閉嘴，夾緊鼻子。可惜藍煙的藥性異常猛烈，從眼睛慢慢滲入松美體內。

濃濃的睡意襲來………

「可惡………可惡…………可……惡啊…………」她最終也敵不過催眠氣體，倒地昏睡去。

工程師把松美扔到牆下，任由藍小兵圍毆之。

他馬上回到駕駛座，炮口再次瞄準‘紅大軍’。

‘紅大軍’理應跟‘藍城堡’有百步之遙。

可是工程師驚見‘紅大軍’已經抵達城牆，跟藍軍隊在城中撕殺！

「來吧！衝進去！！！」原來索菲亞施放‘神速術’，增加範圍內友軍移速。‘紅大軍’在帕修斯帶
領下趁片刻之亂攻入‘藍城堡’之中。

真子在騎兵支援下擊殺一個巨人，另一個巨人被逼切換成近戰模式。惟它是‘對城兵器’，攻擊
力雖然查高，可惜速度太慢，連老伯也有充裕時間避開。

巨人的木棒來回揮舞，也打不著紅騎兵。但真子的火球術卻把它燒得遍體鱗傷。戰鬥力此消彼
長下慢慢回窄差距。

真子在外戰鬥，雷克斯、帕修斯及索菲亞強攻城牆，安多莉亞及松美孤軍深入敵陣，各司其
職。

看似天衣無縫的計劃，卻有一個致命弱點———時間差！

藍隊全軍回防，安多莉亞以一敵五，落地後更被海量小兵包圍，動彈不得。

箭雨飛矛從四方八面飛來，把她打得體無完膚。

安多莉亞欲飛離現埸，換個地點再打。

「豈容你放肆！」施凡妮吹起冷風拖住安多莉亞衝移速，守魂使舞動長鐵鏈勒住安多莉亞的秀
頸，把她從天空拉下來。

安多莉亞被五花大綁，拖到炮台面前。

炮口慢慢垂下來—————躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂！

「系統提示：藍隊—加夫 已擊殺 紅隊—安多莉亞」

「系統提示：夏謠 已擊殺 紅隊—松美」

太遲了！

雷克斯及帕修斯被藍小兵拖在城門，來不及救出身陷險境的隊友。

炮口再次對準在街道上擠成一團的‘紅軍’。

小兵也知道自己死期到了………

「take this！」工程師加夫怒吼一聲，扣下機板。

躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂！

紅軍好像草屑一樣倒下來，成批跌倒，橫屍街道。

「Unstoppable!系統提示藍隊—加夫 已擊殺 紅隊—索菲亞。

藍隊—加夫 已經 無人能擋了!」

「God Like！系統提示藍隊—加夫 已擊殺 紅隊—雷克斯。

藍隊—加夫 已經 超越神明了！」

「Legendary！系統提示藍隊—加夫 已擊殺 紅隊—帕修斯。

藍隊—加夫 已經 成為傳奇了！」

真子趕到城門，赫見剛才活蹦亂跳的‘紅軍隊’伏屍街頭。

滿地都是‘金幣水晶’，其餘隊友的頭像均變成灰色。

「真子快後退！（帕修斯）」

「等我們重生呀！（雷克斯）」

「別輸人頭，放掉中路要塞吧！（安多莉亞）」

其他人立即在隊伍頻道勸退真子。

但真子對屍體另有一番體會………

她默默凝視那座炮台，心中燒起那團埋在心底裡的‘仇恨之火’。

真子提着火杖衝上城牆，沿着牆面繞圈。肥蛆幫她開路，真子不斷撕出火球攻擊炮台。

其他藍隊成員紛紛莉來阻擊，但他們從未遇過麟獸，一招半式下打得難分難解。

「假如……我們都會重生的話…………」真子突然後退一步，故意跟肥蛆保持距離。

藍隊成員立即捉緊機會，把真子按到地上。

真子冷笑一聲，右手按着肥蛆的‘金召喚石’。

「你要回來啊……」她笑道，‘金石’突然龜裂。

麟獸猛力跳起，伏在炮台上朝天怒吼。
天邊炸出新太陽的純白之光……

轟隆！～！！！！！！！！！！

肥蛆變成一團聖光自爆，包括真子在內，所有生物均被閃盲１０秒。

真子在反白的視線之中……彷彿看到肥蛆自爆時的殘影—————是人形！

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

炮台冒起滾煙，紅隊以為真子成功犧牲自己摧毀炮台之際……

「幸好我們有此一著………」守魂使早已經用護盾擋住肥蛆傷害。

炮台完整。

光炮口愎慢下調，對準真子。

真子並不在意。

她呆若木雞，看着眼中反白的殘影。

「是…你嗎？」真子顫抖問。

殘影彷彿聽到她說話，慢慢轉身———

躂躂躂躂躂躂躂躂！

「Legendary！系統提示藍隊—加夫 已擊殺 紅隊—真子。

藍隊—加夫 已經 殲滅敵隊了！」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

隨着真子及紅色軍隊全數陣亡在‘藍城堡’大門附近。

母服隊伍已經無力組織下一波進攻。

藍隊卻在這埸團戰獲得大量金錢，一口氣連買４隻巨。

當帕修斯復活時中路‘要塞’已經被藍隊摧毀。

他只能眼睜睜看着‘主堡樓’被巨人揉躝。

‘主堡樓’城牆一裂—————

「ＧＧ！」

「Ｇ～～～」

「GOOD GAME。」對方傳來大數祝賀語。

「系統提示：失敗！」

轟隆～～～～紅主堡樓被巨人摧毀，母服隊伍輸埸這埸晉級比賽了。

最後肥蛆如果唔重生就真GG了

留名唔重生，等睇終極黑化

松美最終都係要柒

輸咗場交，輸埋頭家，值得咩

秒唔到工程師
仲要比藍小兵圍毆至死

／／琴日個fd講開話係連登追緊個估最近出慢左，話條友好似係教書教助教最近入左訓導組／／

終於發生了～～～～囧好幸福

通常做訓導都係人渣垃圾

屌，打場moba最後都有位俾真子放洋蔥，你係咪痴㗎

好，今日６０００。興致到

winter is coming

打完MOBA你地應該會痴左線

首先你要出多d文

神神子打伊甸園前的擔憂，對尼菲特的不信任，跟住就會講伊甸園的影響？神神子中途離隊唔會係去睇柒尼點樣擺平紅櫻掛，定神神子另有打算咁插手其中呢

興致到得6000字 萬字爆文去左邊

過去只能回味

一齊估下肥蛆會唔會復活

真子在反白的視線之中……彷彿看到肥蛆自爆時的殘影—————是人形！
我估會 肥蛆復活比真子叫佢瘋狂自爆

男角係咁

松美係人妖

咁都好屈機下
好似aoc d自爆兵咁

咁會唔會引起真子真心叫肥X係現實自爆，搏老查出返黎

同埋點解守魂使可以擋得住5轉自爆SHOCKED

係擋閃光彈，冇盲到

守魂使早已經用護盾擋住肥蛆傷害。
睇文唔認真喔 巴打

係喎，自膠先

仲要重點係咩？ 係佢地理應賣哂裝，意即冇傷冇防，但係仍然可以擋住5轉自爆，呢下over咗啦

有無隊韓仔打moba
韓國差唔多壟斷曬lol嘅發展同獎項

想睇faker開紅殺死bang

但泡菜打dota2啲成績
同lol比個差別喺邊

就係冇死人但講盲10秒搞到以為係閃光彈

視覺一轉，他們回到‘灰色伊甸園’。

真子第一時間掏出‘麒麟膽’───完整無缺。

「３個五轉也輸掉比賽。你們太弱了吧？」雷克斯立即變成怨婦，坐在石上逐一指罵隊友。

「我們下路佔優啊！」安多莉亞不服反駁。

「然後呢？看到系統訊息沒有？‘戰敗’啊！」雷克斯放大對話框，塞到安多莉亞面前。

「你怪我？」安多莉亞惱羞成怒，跟雷克斯對罵起來。

「下路有優勢要懂得‘擴大戰果’，例如繼續推壓下路或佔據敵方野區！」雷克斯用老手角度教
訓安多莉亞。

心高氣傲的安多莉亞不喜歡被人指指點點，往日只有諾克斯能夠說服她，現在卻被一名閒人罵
得一臉是屁，大動肝火。

「你所說的我都做了，結果還是一樣！你那麼強，為甚麼你無法帶領我們勝利啊？！」安多莉
亞大翼一拍，強風壓平四周草地。

「這……這是團體合作的比賽，我一個人無法───」雷克斯生怕惹憤安多莉亞，態度軟化。

「既然是團隊合作，你為甚麼針對下路？！」安多莉亞乘勝追擊，二人對罵起來。

此時索菲亞加入戰團。

「帕修斯，你身為‘主坦’被對方‘暴君’擊殺兩次也太弱了吧？」她怪罪帕修斯養肥敵人，疊起雙

手質問。

「我被夾擊，你不可以怪我啊！」帕修斯大感屈枉，為自己平反。

「說起話來，松美你整埸比賽躲到哪兒了？真子不斷殺人，你呢？」索菲亞的怒火蔓延開去。

「我在野區殺小怪賺錢啊！」松美感到莫明奇妙，反駁。

「不幫助隊友的‘野區選手’有甚麼用？」雷克斯趁機插話，避開安多莉亞。

「等等等等。真子不懂如何有效清除野區小怪，只顧着殺人，我才幫她防守野區而已。這是野
區分工啊！」松美大呼冤枉。

「真子不懂，為甚麼你不教她？」安多莉亞像火爐一樣，一發不可收拾。

大家圍成一圈，越鬧越熱。

突然──────

「呢呢呢～下一埸要如果獲勝？」從未發言的真子探出半身，用期待的眼神橫掃隊友。

「你不懂，別插嘴。我們必須認清楚是誰出錯，然後才────」雷克斯對真子並沒有好感，只
覺得她是靠隊友才爬到R3的位置。

眾人腳前的泥土突然變白，龜裂，熊一聲噴出青色烈焰。

雷克斯眉毛也被焦彎，嚇得後退半步。

「下埸…我要贏。」真子笑道，臉容卻投射上青焰的詭異的藍影子。

此話一出，安多莉亞及索菲亞也摸摸鼻子，低頭反省。

「所以，我們下埸如何取得勝利？」真子抽起火杖，青焰立即消失，氣氛馬上緩和下來。

母服隊伍中，雷克斯算是經驗老到的MOBA玩家，但他並沒有‘團隊’概念，不知道如何配合。

「其實我們團隊實力很強……就是欠缺特色。」想不到帕修斯是第一人跳出來建議。

「有啊！我跟索菲亞的下路────」安多莉亞雖然大膽創新，但MOBA講求‘團隊合作’的‘精緻
度’遠比戰埸高，她的‘大戰略’難以發揮。

「我們有３個５轉…有沒有適合的戰術呢？」真子疑問。

眾人的目光落在雷克斯身上。

教皇、帝騎兵、牧羊人………重型近戰配搭。

他查看‘隱藏商人’的僱傭兵，再查看‘老商人’的裝備，目光落在安多莉亞身上，深呼吸一口氣。

「空降吧。」他說。

仲有 4500

潘森

仲要係帶埋shen，後補多個galio

加多隻lamlam脷support

本多直g

M底腳前的泥土突然變白，龜裂，熊一聲噴出青色烈焰。

其女友的眉毛也被焦彎，嚇得後退半步。

「明天…我要文。」樹笑道，臉容卻投射上青焰的詭異的藍影子。

此話一出，M底及其女友也摸摸鼻子，低頭反省。

好喜歡睇5轉同實力嚇瓜其他人

前面改埋熊一聲噴出40個負評就一流

agger

「系統提示：比賽將於五分鐘後開始。」

他們再次回到‘伊甸競技埸’，是次屬於藍色隊伍。

「你們都知道自己位置吧？」雷克斯擔憂地扛着大劍問。

眾人默默點頭。

「好………各就各位。」

真子默默閉起‘R7大寶箱’的獎品清單，輕撫着半盲的左眼。

「再等一會…」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

他們維持原本的路線———但安多莉亞跟帕修斯對調了。

安多莉亞換出長槍，以衝到T1等級學會‘大天使形態’為首要任務。

帕修斯則負責保護索菲亞的發育。

「系統提示：比賽開始。」

響亮的號角聲響徹伊甸園，雙方小兵開始進軍。

今回他們知道自己於團隊中有何職責，行動力大增。

真子身為‘召喚使’，T5已經可以使用‘百式麟獸’，前期可謂打遍天下無敵手，橫行野區。

她獨個兒在敵人野區遊走，不時埋伏在小怪旁邊，但未有斬獲。

此時其他線路也開始感到異常。

「線上無人。（帕修斯）」

「MIA。(雷克斯)」

「上路也沒有人。（安多莉亞）」

「奇怪……敵人呢？（松美）」

他們並沒有發現敵人縱影。

「不管了，趕快爭取時間升級！（雷克斯）」

五分鐘過去，母服眾人已經到達T4，惟對手仍未現身。

三路已經推至敵隊哨塔底下，不能再前進擊殺小兵，只好留守在兵線後方吸收經驗。

「奇怪……難道他們AFK？但理應—————（安多莉亞）」

突然，‘高山區’響起刺耳的鷹嘯聲。

「系統提示：頭目‧百烈之眼 已被紅隊擊殺。」

「百烈之眼？！（雷克斯）」

「怎麼了？！（索菲亞）」

「它是Ｔ３級頭目，看到浮在天空上的‘巨眼’沒有？它將提供方圓５００米的視野啊！（雷克
斯）」

「５００米視野？！」

母服隊員立即仰望天空———浮眼停在‘高山’上，幾乎覆蓋整個‘高山野區’。

真子剛好在山下的‘狼穴區域’狩獵………

「所以……我的行縱———」真子仍未反應過來，身邊突然響起哨子聲。

她被５人包圍，當中２人更拖着召喚獸，一雪虎，一樹妖。

「他們有兩個召喚使……（真子）」

「難怪！（雷克斯）」他終於明白為甚麼敵隊可以合力擊殺T3的頭目。

「那隻是甚麼‘召喚獸’？那股氣埸……不簡單……」敵隊小心翼翼地打量肥蛆。

肥蛆像雄獅一樣昂首站在真子身旁，毫不害怕。

惟真子終日寄情於殺戮，未有把握時間升級。

她仍然是T5等級，敵人擊殺‘鷹王’後反而變成T4了。

「不管了……召喚物起碼要８分鐘冷卻……我們可保一夕太平！」

紅隊隊長是其中一名召喚使，說。

他們的戰術更加顯見易明———利用機制，在最短時間削弱對手！

肥蛆大吼一聲，嚇得紅隊連退數步。

「撐住，真子！我來了！（松美）」她聽到肥蛆的怒吼後心知不妙，馬上動身趕過去。

「才不會放過你！」紅隊一擁而上。

「來吧…………」真子舞動‘火杖’，隻身迎戰五人。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

啪，轟隆～～～～火光四濺。

「首殺！藍隊—真子 已擊殺 紅隊—謝利畢。」

松美從‘魔坑區’趕過去，在穿插森林的路中驚見真子成功先殺一人，既驚又喜，加速奔過去。

「紅隊—姬仁 已擊殺 藍隊—真子。」

仍然太遲了………

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

惟敵隊優先合力擊殺頭目的戰略意義遠高於掌握視野———他們３路均派一人應戰，一法師，
一狙擊手，一暴君。

母服的兵線已經壓到紅隊塔下，他們只能眼睜睜看着敵人安全地在塔下擊殺小兵。

同時—————

「系統提示：紅隊—百茶 已擊殺 藍隊—安多莉亞。」

「系統提示：紅隊—沙美斯 已擊殺 藍隊—雷克斯。」

他們擁有‘高山野區’的視野後掌握半埸局勢。

松美跟真子不能在敵人視野下安全遊走，故被逼到‘魔坑區’發育。此舉令單上的安多莉亞更孤
立無援，不斷被狹擊，等級眨眼間被拉平。

肥蛆於開局被敵隊圍攻至死，真子現在只有‘雪靈兔’可以使用。

她於單對單戰鬥中已失去壓倒性的優勢，只好跟松美共同行動。

二女終於在‘魔坑區’遇上敵隊的‘召喚使’。他們正合力攻擊‘頭目‧黑林虎’，兩隻‘召喚獸’毫無壓力
之下坦起頭目的傷害，閉起雙眼都可以收伏頭目。

真子欲動手偷襲，松美立即拉住她。

「等…那隻頭目快死了。」松美奸笑說，想來一個一石二鳥。

此時，旁邊的草叢突然爆出一波能量———紅隊的守魂使開着護盾出現。

「我們３路也只有一人……你們忘了嗎？」守魂使奸笑道。

「天護衝擊！」

松美被他奮力撞倒，無法動彈。

召喚師們回頭迎戰………

「系統提示：紅隊—凱爾 已擊殺 藍隊—松美。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真子眼見勢色不對，拔腿就跑。

她一邊施放技能，利用草叢左穿右插，順利拉開距離。

惟真子根本沒有熟讀地圖，逃着逃着，她竟然起進一條‘死胡同’內！

兩邊都是參天大樹，真子沒有‘突進’或‘飛越’技能，被困在‘漁網’之中。

紅隊三人追上去，把真子逼向角落。

「哼哼哼……沒有神獸，果然威風不起來。」守魂使笑道。

「她場的神獸差不多ＣＤ好了，我們趕快———」召喚師隊長手中有數，下令守魂使趕快了斷
真子的性命。

他們踏出第一步————

「拉洛榮光！」一道大金炮從後射至，把守魂使摔穿樹線，打到隔壁區域去。

「創世日輪！」索菲亞再召出‘金太陽’，把紅隊閃盲。

「快逃到這邊！」帕修斯及索菲亞從下路趕來支援了！

-2500

推

感動 真係有文

2500.我仲差小小...但真係太攰,聽日再補比你地...好涼同眼瞓..頂唔順

意料之內

估到你啦

「才不會放過你！」毒毒一擁而上。

Btw
心中有數

你算吧嗱，講大約幾時有文就夠，講字數次次都找唔到數，一早無視了。

仆街 又中伏

心水清，所以我琴晚都係早d訓算

講返場伊甸園，典型聖三一弱點，俾人智商壓制，大腦神神子唔打就出事

一開波見到對家打王
我又諗起個時信長又係低lv卡強王來殺

‘先知’的威力就如黑松露一樣，單獨存在已威震四方，不用花拳繡腿修飾。

索菲亞放棄‘組合技能’，換來簡單直接的控埸技能。

她先閃盲敵人，再以‘擊退領域’彈走對手，救出松美及真子。

「不要緊嗎？」索菲亞焦急問。

「差點被送回‘溫泉’（出生點）了。你們為甚麼趕得及支援？」松美喜問。

「我們壓至塔底，無法強行拆塔。帕修斯認為我們留太久，敵人的‘野區選手’已經盯上我們，
建議撤退。但與其撤退，倒不如幫助你們。」索菲亞覺得自己重掌戰局，甚是得意說。

「系統提示：藍隊—雷克斯 已擊殺 紅隊—沙美斯」

「看來雷克斯也發威了。」真子笑道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

在‘百烈之眼’監視下，母服失去‘高山野區’的控制權。

紅隊完全掌握該區域情報，嚴重影響安多莉亞及雷克斯發育。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「來吧來吧來吧來吧來吧～～～～」安多莉亞的騎槍已經飢渴難耐。

「吼啊～～～～～！！！」一隊紅小兵衝向安多莉亞。

澎！哨塔射出一杖弩炮，貫穿３個紅兵的身體。

他們化成一團碎水晶撒到安多莉亞身上。

「………………………」充血而堅挺的騎槍瞬間失去興致，早洩般慢慢彎下來。

安多莉亞長嘆一聲，她已經失去第６波經濟收入。

雖然她領先對手一級，但敵方上路的暴君已經購入‘三級武器’同時具備‘吸血能力’。安多莉亞
的‘二級裝甲’既擋不住暴君的傷害，帝騎兵的攻擊力拼不過暴君。

她嘗試離開哨塔範圍賺錢，但屢次被敵人伏擊，現在變成驚弓之鳥。

敵方暴君扛着大劍，站在兵線之前，用眼神挑釁安多莉亞。

安多莉亞像滾開水一樣沸騰，卻不敢爆炸。

「忍耐………我們中期………」雷克斯的聲音在她耳邊響起。

她嚥下口水，騎着鐵馬守在哨塔旁，用眼神瞪回去。

幸好，雷克斯再次完勝敵方中路法師，吸引敵方‘野區選手’注意。

「那傢伙真難纏。」紅隊法師躲在草叢抱怨。

他的‘野區選手’已經就位，準備出擊。

「你出去露面，故意壓向右邊，逼他左退，我便從草叢殺出去前後夾擊。」召喚師建議。

。。。。。。。。。。。

沙美斯舉起魔杖，在中路兵線上方召出烏雲。

烏雲慢慢漲大，出現閃光，隆隆作響。

轟！轟！轟！轟！轟！

它開始隨機轟擊兵線。

「瞬閃雷彩！」他再平推一掌，向雷克斯噴出一波電擊粒子。

雷克斯本能避向左邊，著地一刻───草叢跳出一隻雪虎，張開紅色血口咬向他。

雷克斯馬上橫劍擋住巨虎的長牙，雙眼卻死盯着草叢，未發一聲。

召喚師眼見‘雪虎’牽制敵人，從草叢跑出，對雷克斯使用‘泥沼池’，打算配合沙美斯的雷魔法擊
殺對手。

「哼……老子等你站穩咏唱技能很久了！」雷克斯突然猛力推開雪虎，使用‘龍騰萬里’躍到召
喚師身後。

「糟糕！」兩人想不到雷克斯不但不撒退，更使用‘位移技能’反擊。

但召喚師單兵作戰能力絕對不弱，雷克斯卻跳到敵陣之中，馬上被紅海包圍。

「自投羅網！」沙美斯準備擊殺他。

「是嗎…………‘暴虐旋渦’！」雷克斯旋身一轉────砰！

召喚師沒有受傷，卻被攆到‘藍哨塔’下。

「甚麼？！」沙美斯大吃一驚，眼睜睜看着同伴飛到敵陣後方。

原來雷克斯知道‘暴虐旋渦’無法秒殺召喚師，故平放刀刃當作球棒，‘斬擊’變成‘平擊’，把召喚師
擊到‘哨塔’下。

藍哨塔四周只有召喚師一名敵人………

召喚師躺在地上，呆望哨塔的弩炮慢慢瞄準自己───

澎！

一枝弩箭貫穿他的肚子，把他釘在地上。

「地裂波！」雷克斯重劍破地，以劍氣斬回去！

召喚師被推至更深處，哨塔再射一發────

「系統提示：藍隊－雷克斯 已擊殺 紅隊－謝利畢」

松美唔係俾人殺左喇咩

Revive+teleport 返入去

預言雷克斯會為左KDA或者尾刀埋隊友

雷克斯個角色份人就係咁賤格地立體

留技偷頭

今日晏小小出文下，臨放假多嘢搞

1100pm前有冇先

可以tk嘅咩？如果可以，應該尾埋自己隊啲兵同塔，等人地冇收入

尾刀狗最後出嚟執雞搶殺數，唔係TK

全程扣大等KS

新毒留名

唔好睇咁快 呢排出得慢

追曬先留名

mm 有新毒啊
第一印象好緊要㗎
一陣人地以為你係富奸就唔好啦

嘩屌你老尾係講故台轆撚左幾頁都搵唔到個post呀屌你老母，快D出文啦仆街

btw依家講緊moba, d feel 好似玩緊lol咁, 會想像下你會用咩英黎寫角色技能, 都幾有趣

可惜冇文

個feel已經唔係一開始咁唔夠喉想追你文, 成件事cool down太耐了

但係lol 無得直接買幾隻巨人 幾隻巨人其實都好唔平衡吓
當你真係有大怪專拆塔
有靈氣buff小兵
應該靠搶奪地圖資源而唔係賣曬所有嘢就可以贏掛
賣裝嘅經濟同買裝相比嘅時候唔會貶值咩

所以其實我覺得今次寫有全場視野寫得幾好
但係全場超過20秒嘅真視視野已經好撚唔平衡
而且仲要係幾分鐘
覺得仲可以著墨吓多啲視野控制
可以做好多戰術上互動同配合
例如counter jungle counter gank rush大型地圖資源
與其吓吓等幾分鐘埋伏
控制視野會提升效率同個節奏連貫d

仲有 係咪大家都忘記左松美有潛行穿牆嘅能力
當你農到中前期一定有啦掛
如果唔係刺客點滾雪球
刺客就係屈中期滾雪球能力擴張優勢
去到後期團戰唔齊裝點打團戰
完全秒唔到有守魂使保護嘅carry位
睇到好似由頭農到尾打怪打到殘血嘅新手咁

所以佢地呢隊應該上唔到challenger

隱藏商人────

「我們要買哪一隻傭兵？（真子）」

「閃爍貓。（雷克斯）」

「閃爍貓……閃爍貓……」真子查看介面，突然被松美拉到一旁。

「當心，有人上來了。」松美跟她躲在樹後偷窺。

紅隊召喚師鬼鬼祟祟摸到商人旁，打算購買傭兵。

真子眼見敵人落單，理所當然動手殺人，突然被松美按下來。

「怎麼了？！現在是大好時機啊！」真子反駁。

「殺他一次只賺３００，但得知他們購買的兵種更重要啊！」

松美急道，驚覺真子氣力比自己更強。

真子如夢初醒，立即乖乖閉嘴。

紅隊召喚師在‘隱藏商人’前忙碌一輪，帶着一隊‘瘟疫孕婦’離開。

「‘瘟疫孕婦’………不就是自爆兵嗎？」松美立即動身，跟縱召喚師追查他們囤兵的地點。

真子不能隱形，只好等待所有人離開後才步出樹林。

她站起來，踏出第一步———驚覺自己動不了！

「咦？！這……這是甚麼情況？」真子欲從樹木間穿出去，發現自己卡在數棵樹木間的小縫
中！

「我卡在樹木裡了！（真子）」

「吓？（雷克斯）」

「用位移技跳出來。（安多莉亞）」

「我沒有位移技能啊！（真子）」

「你怎跑進去的？（帕修斯）」

「松美把我拉進來……對了，她可以帶同隊友穿‘地形’啊！（真子）」

「松美，趕快拉真子出來！（索菲亞）」
「我在追查敵人的囤兵地點，沒有空閒時間！（松美）」

「我（真子）」

她正輸入句子，驚見另一名召喚師到來。

真子無法使用技能，故不能召出肥蛆。

沒有還擊能力的情況下，她只好蹲下來避免敵人發現。

今回，敵人從‘隱藏商人’處買了兩輛‘馬車’慢慢駛回‘紅隊主堡’。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

松美跟隨召喚師來到上路要塞，發現要塞內已經囤積近３隊３６名‘瘟疫孕婦’，足以直接夷平
一座‘要塞’。

「我看到３隊‘自爆兵’在他們上路要塞！（松美）」

「３隊？！（雷克斯）」他萬萬想不到敵人的經濟優勢花在‘傭兵’身上。

「障眼法吧？‘自爆兵’移速很低，上路太長，我們可以輕鬆攔截。（安多莉亞）」

「馬車。他們買馬車了……（真子）」

「說話別‘天一半地一半’啊！（索菲亞）」

「他們剛才賺買兩輛馬車，恐怕跟自爆兵有關。（真子）」

「雷克斯，有何建議？（帕修斯）」

「去吧……成全他們（雷克斯）」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

母服放棄所有機制，６人同時回到主堡作最後檢查。

上百隻‘閃爍貓’向松美磨蹭，在腳邊打轉，最終被趕到一所小黑房之中。

他們把重點放在安多亞身上。

安多莉亞到達T1等級，將開始他們的‘大空降戰術’。

「大家也知道自己崗位了吧？」安多莉二出發前再問，真子不禁舉手。

「要是……我們都失敗呢？」真子問。

眾人目光停在雷克斯身上。
他看着安多莉亞，默默點頭。

安多莉亞張開翅膀，飛到上路‘要塞’去。

「擔心也罷……我們———必定會成功！」雷克斯握緊拳頭，目送安多莉亞出擊。

仆街，原來玩到中手場係玩兩邊鬥偷拆

咁高手場仲有玩乜柒

信長上忍偷爆。頭目姐係強王

不過自爆兵加運兵車似red alert 多啲

依家係單兵作戰勁 仲未有咩團隊意識
個空降戰術感覺鳩黎

高手場上至出裝 買兵 強化方向
下至1lv升咩技都好大影響

反而想睇下日本仔係咪仲係場場屌打對面

瘋狂伊文

高手場對比亞特蘭蒂斯的規則復活，就算有金身都會死，只係肉身不滅，都要用生死冊或者自己過白境重生。隻遊戲應該一死就唔會再據點重生，係唔知條屍會唔會自動out game俾同組的人保留到完成遊戲再復活，如果條屍唔會out game，死咗人都唔知冒唔冒險救返條屍好。

金身個設定唔太記得，留名在生死冊的死者才能用三件道具復活，如果沒用道具復活的話，玩家會進入白境。而沒有留名的玩家死亡是直接冇咗隻角要再課金開新新？咁金身玩家冇留名於生死冊又會唔會去到白境？

無玩信長同lol, 呢段只能純睇比支持，加油樓豬

我諗起陳某

屌佢老母，打到就完同佢死機，仆佢個臭街

我都F5到死機

係時候報名啦 MM

8019 Evernote 雲端記事本

8663 Google Apps雲端作業技巧

等啲伯伯教你雲端作業啦

仲未識用google doc

「四隊‘瘟疫孕婦’足以炸平他們上路，同時在‘主堡區’留下‘瘴氣’，令他們小兵不斷耗血。可以一擊定勝負！」紅隊暴君在‘要塞’檢視藏在牆角的‘自爆兵’暗自喜大。

一條黑羽毛突然降到他肩上。

「嗯？」他夾起黑羽毛，一臉疑惑望向天空。

羽毛像黑雪一樣飄下來，在街上鋪上一層薄羽。

暴君漸感不妙，跳到騎兵營上方查看‘要塞’四周，均未發現敵人。

正當他打算呼叫隊友時，一個人形影子籠罩整座要塞。

慢慢抬頭—————張開翅膀的大天使長擋着陽光，手握三刃矛凝視大地。

「5轉……………」他意識到危險了。

「７倍動能。」黑影子出現紫色殘光。

「精靈護聖。」安多莉亞摘下一根羽毛貼在肩上，布查的‘深淵套裝’變成純白色。

「這埸要贏……」她默默舉起騎槍，指着角落的‘自爆兵’。

「所有‘瘟疫孕婦’立即散開！！！！！！！！！」暴君劈喉狂吼，‘自爆兵’爭先恐後離開。

「天虹衝————————」

剎那間，黑影突然消失，陽光重新照耀城堡，彷彿一切回復正常。

「擊。」

安多莉亞著地一刻，全城的黑羽毛被震到高空。

澎！

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

隆………

上路的巨響伴隨震動貫穿‘伊甸園’。

「不會吧？！」紅隊成員紛紛後退，驚望上路。

「我們藏在後方的‘自爆兵’被發現了？！（沙美斯）」

「趕快回答！（謝利畢）」

叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮。

暴君沒有回答，但他的‘求救訊號’瘋狂在‘上路要塞’上空眨動。

「系統提示：藍隊—帕修斯 已摧毀 紅隊—上路哨塔。」

「那個守魂使不是在下路嗎？！（謝利畢）」

「剛才他跟‘女教皇’回城，我以為他們買裝備而已。（狩魔人）」

「野區也不見對方打野……上路肯定———」謝利畢驚覺這一擊非偶然。

「全部趕去上路‘城堡’！（謝利畢）」

「不是要塞嗎？！」紅隊眾人疑問。

「騎兵有突襲能力，但續戰力很弱，她無法單兵拆毀‘要塞’。只要我們守住‘城堡’，他們的戰術
便失敗了！（謝利畢）」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

紅隊狩魔人爬上‘高山野區’的制高點，當然看到索菲亞、帕修斯、雷克斯等人率領一群藍兵冒
着箭雨強攻‘城堡’。

他架起炮台，利用‘伊甸園’的‘特珠槍管’大幅增加射程，開始超遠距離狙殺索菲亞。

索菲亞身邊的藍兵被不知明的子彈射殺，紛紛倒地。

她知道自己已成為目標，但既然早已暴露於敵人槍口之下，何懼之有？

「信仰的餘光！」索菲亞大吼一聲，５五指抓向前方———手中捉着數十條金絲線連在友軍的
身體。

啪！狩魔人再開一槍。

「無法擊殺！」

「吓？！」他大吃一驚，再試一發。

藍小隊被他打穿頭顱，血量卻鎖在１血。
「無法擊殺！」

城門突然射出大量碎木，刺傷門後的守軍。

雷克斯的電鋸在門上移動，畫出一個圓形………

「天護衝擊！」帕修斯舉起大白盾率先撞進‘城堡’。

上百根羽箭鋪天蓋日射來，進入的藍色小兵全數倒地，但無法阻止帕修斯阻進。

「龍騰萬里！」雷克斯跨入缺口，立即跳到紅隊的弓箭手陣地裡大殺特殺。

「伊甸園聖門！」索菲亞召出金門擋住來矢，藍軍安全入城，全軍壓向紅隊的‘上路軍營’。

只要摧毀它，紅隊將永遠失去上路兵力。

正當他們勢如破竹，旗開得勝之際———

「星火燎原！」

「嗚啊～～～～～～～～～～～！」半壁城堡陷入火海。

「火舞流星！」紅隊法師—沙美斯召出數波陷石雨轟向藍軍。

他的魔法輸出奇高，索菲亞需要全力應對，無法分神為同伴回血。

此時紅隊成員及時趕到，兩隻召喚獸撲進藍軍陣裡大開殺戒，眨眼間肅清軍營附近的敵兵，守
住陣地。

「聖庇———」索菲亞的藍盾被沙美斯的隕石炸出一個個白點，她欲加厚護盾時，突然左肩劇
痛。

啪！

「哼哼哼，往哪裡躲？」狩魔人為狙擊槍上膛，把準星放在索菲亞太陽穴上。

「往哪裡躲？」他耳邊突然有人稍稍話。

猛然回頭，狩魔人驚見真子跟‘百式麟獸’已經站在身旁。

「該死……原來你———」

肥蛆一爪按倒他，張開血盆大口嘶咬。
「系統提示：藍隊—真子 已擊殺 紅隊—干查。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

雷克斯跟安多莉亞分別陷入重圍。

但安多莉亞自帶‘深淵套裝’，對物理傷害有一定免疫力，故可以堅持一段時間。

雷克斯不然，他一直主張激進戰法，沒有選擇‘防守技能’。每刀每槍均依憑自己的體術閃避，
穿梭於萬軍之間。

他突然被雪虎咬住後腿，從城牆上扯到地面。

此時‘軍營’剛好生產新一批小兵。本來互相制衡的兵力瞬間瓦解，母服隊伍陷入重圍之中。

「差一點……差一點而已！！！！！！！！」雷克斯咬緊嘴巴，舉劍自斷左足，在城堡裡胡亂
衝撞。

起初紅隊還恥笑他逃命的樣子多蠢，後來發現索菲亞及帕修斯也退守牆角，似乎沒有攻陷‘城
堡’的意思。

「系統提示：藍隊—安多莉亞 已擊殺 紅隊—比利」

「系統提示：紅隊—要塞騎兵師‧查理 已擊殺 藍隊—安多莉亞」

「你被她一換一了？！（謝利畢）」

「她的有６級甲，然後以移速的攻擊力加乘作輸出，我根本摸不到她好嗎？！（比利）」

正當雙方在上路膠着時—————

叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮！

狩魔人瘋狂在‘主堡樓’上空打出‘求救訊號’。

「你說句話啊！（謝利畢）」

「閃（干查）」

叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮！又是一陣求救訊號。

「閃爍貓（干查）」

「閃爍貓？！」紅隊再次後退，追問。

「不可能！雖然閃爍貓可以傳送到主人身邊，但我們３路‘要塞’完整，他們沒可能接近我們
的‘主堡範圍’！（謝利畢）」

「夢魘。主堡＠６５％（干查）」

一直未現身的松美———早在上路戰鬥開打一刻，隻身穿過‘主堡城牆’，潛到最深處的‘主堡
樓’旁邊。

上百隻‘閃爍貓’立即傳送到她身邊，開始奇襲。

紅隊‘主堡樓’開始起火冒煙。它的炮台高攻低速，面對‘閃爍貓海戰術’力不從心。狩魔人本欲狙
殺松美，但她閃來閃去，令狩魔人難以瞄準，他換出衝鋒槍射殺‘閃爍貓’更有效。

「趕快！！！」謝利畢大叫，命隊友全力回防。

此時雷克斯、索菲亞及帕修斯冒死反攻，拖住他們的腳步。

真子更是單人匹馬跑到‘上路要塞’正門，背着槍炮攔截紅隊回防。

隆～～～‘紅隊主堡’塌下半邊。

「主堡血量＠３５！（干查）」

「我５７秒後重生！（比利）」

「給我３０秒！（謝利畢）」

「＠２５！！！！！快啊！（干查）」

「再給我２０秒！！！！（謝利畢）」

「＠２０！（干查）」

「５秒！（謝利畢）」

「＠１０ ＄︿＆︿＆＊﹀（）＿﹀＊＄＆︿％＆（干查）」

紅隊眾人被絆在上路，難以動彈。

「來了～～～～～～～～～～～～～～～～！（謝利畢）」

嗚～～～～～～～～～～～～紅色陣地響起低沉的號角聲。

「系統提示：紅隊 已使用 最終號角。」

「What？！」松美眼前一黑———————紅主堡被３００名黑鋼衛兵保護，反包圍‘閃爍貓
海’及自己。

「屌你爆太慢喇！（雷克斯）」

「我（松美）」

叮叮叮叮叮叮叮叮叮！今回換成松美不斷打出求救燈。

閃爍貓以敏捷及靈活見稱，如今卻被‘黑甲兵’包圍，無處可逃，被大量屠殺。

紅隊危機未解，松美發瘋一樣用匕首狂刺石牆，打斷一把匕首立即換出另一把。

然而————澎！她停下來輸出的瞬間，被狩魔人一槍爆頭。

「系統提示：紅隊—干查 已擊殺 紅隊—松美」

現埸只剩下屈指可數的閃爍貓，已經無法再撼動紅主堡的血量。

「我們的‘大空降戰術’只可以用一次。扔香蕉，吐口水也好，快打掉最後５％啊！！！！（雷克斯）」

「我去………但我無法越過城牆。(真子)」

「舉手（安多莉亞）」

真子一悟，回頭望向藍堡領空—————安多莉亞使用‘天虹衝擊’橫過半張地圖飛到自己頭
上。

是勝利的滋味嗎？

非也，這是———希望！

真子咬唇一笑，舉起手臂讓安多莉亞捉緊。

「抓好啊！！！！！！！七倍動能！」

咻～～～～～～～～～～～安多莉亞不消半秒，到達‘紅主堡’上方。

地面是密麻麻的敵人，安多莉亞所有技能也在冷卻，要是自己再被擊殺的話敵人便有數分鐘
的‘人數優勢’，大舉反攻。

「安多莉亞……放手。」真子抬頭笑道。

「你肯定？我們不如回去重新組織攻勢吧？」安多莉亞不認為真子有能力單人匹馬摧毀‘紅主
堡’。

「有些事……要放手逼自己相信啊。」真子微笑道。

安多莉亞一愣，皺眉打量地面的敵人。

「拜託了……」她鬆開五指，把真子從千呎高空扔下去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

呼～～～呼呼呼～～～

冷風如刀片一樣削過耳邊。

真子摸出‘麒麟膽’，閉起雙眼感受它溫度。

「別生氣喔……」她自言自語。

「舉盾！」干查下令黑甲兵組成盾牆保護主堡。

醉翁之意不在酒，在乎山水之間也。

真子在空中騎着‘百式麟獸’，懷着坦蕩赤裸的笑容摔到‘紅主堡’中央。

‘百式麟獸’開始發熱，對着‘紅主堡’咆哮。

她們猶豫太陽餘輝般的‘小金球’慢慢墜落在黑海之中…………

真子攬着麟獸，越抱越緊。

「嗯～～～～～」她忍不住把秀臉埋在金毛裡磨蹭。

強光一閃，金波吞噬一切。

。。。。。。。。。。。。。。。

「真子………」帕修斯不顧四方射來的羽箭，默視遠方墜落的金星。

噗……………天邊泛起一波金影。

「勝利！」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

輪迴有盡頭嗎？

也許只有笨蛋會相信。

但許下這個諾言的……不也是笨蛋嗎？

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「勝利！」

「勝利！」

「勝利！」

「系統提示：你已獲得 大地聖樹的脈木（不死金身）」

「系統提示：你已獲得 受詛咒的小紅馬音樂盒（不死金身）」

「系統提示：你已獲得 賽加爾的盔甲（不死金身）」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「系統提示：比賽將於５分鐘後開始。」

他們利用‘閃爍貓戰術’順利晉級‘R5’，然時得到足夠的‘不死金身’道具。

部份敵隊知道‘閃爍貓’的存在，卻每次也被‘帝騎兵’誤導主攻地點。

原因無他———因為５轉幾乎只在R5或以上的埸次出現，母服小隊其實晉級得非常慢。

「我們在R5也小勝幾埸，只要保持連勝紀錄，我們馬上到達R6了！」雷克斯笑道。

「今埸我要盡快買‘神器‧斷草之風’，只要有行速加乘，我的傷害可以傷害提升！」安多莉亞自
信大增。

「加油啊！」真子罕有地活力十足跑向野區。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

雷克斯一邊思考R7‘大寶箱’要甚麼神器，一邊哼着小曲走到中路。

這次他的對手仍是魔源師，惟對手沒有使用‘魔杖’，反而使用兩個副手法器—增加魔法攻擊速
度的手環。

「有趣有趣……」雷克斯收起一柄大劍，以巨槍大劍的配搭應戰。

兵線接觸，雷克斯躲在小兵後以巨槍擊殺敵兵賺錢。

敵方法師也以禮相守，徙手噴出火球收割小兵。

惟法師經常有意無意地把火球扔向雷克斯身邊，似乎在試探雷克斯的反應。

「別著急，等我有T4技能便會砍死你。」雷克斯出言挑釁。

敵隊法師一笑置之。

兩隻小兵剛好用小刀擊死對方，雷克斯及法師同時升級。

「好……讓我學‘唯我獨尊’，等一下買‘暈眩符’便有範圍擊倒效果。」雷克斯剛選好技能，驚見
敵對法師已經閃到自己面前。

他圓足一劃，在四周點起火圓。

「你不讓我走？不～讓～我～走？」雷克斯舉起大劍，重劈向法師。

但法師突然側身閃避，順勢踢向雷克斯的重心腳，害他差點跌倒。

雷克斯立即滾前，在火圓邊位煞住身體。

他萬萬想不到這個法師身手如此敏捷，回頭打量對手之際———啪！

法師再次閃到他身後，一手掐住雷克斯的咽喉。

他的裝甲雖然有‘抗魔’效果，但‘咽喉’卻在‘保護範圍’之外，被攻擊的話有８０％被‘爆擊’。

「廢話真多呢……」法師笑道。

「你——法師的體術也———」雷克斯立即握緊敵人手臂，希望以力量掐斷他的臂骨。

惟法師意識到他的意圖，手指一扣————

轟隆！

澎澎澎！

中路轉傳來連串爆炸聲。

「首殺！」

「系統提示：藍隊—宮本和也 已擊殺 紅隊—雷克斯。」

「宮本和也？！」這個名字像惡魔的名號一樣震撼母服所有人。

安多莉亞也後退兩步，對線的雙巨鐮暴君立即追砍上來。

「對線的法師可不常啊，到底是誰？！（雷克斯）」

他們終於遇上……不得了的敵人。

報仇了

不知明
不知名

和也 BB

點解咁勁都仲係 R5？
帶新手

點解我隻人d體術爭咁遠

加奈喺邊！！！
想睇加奈挑禾也

好耐冇試過一更睇到咁滿足嗱

和也仲係屈緊母服機
諗起勇伯

我睇到射咗

留名睇真子秒撚左和也

哩樣真

淨係出個名都嚇到士氣減50%
真子要上親生女buff啦

想睇德軍個鍊金術師打

又諗起和也秒晒主角團
之後無名出黎手都斬左佢

勇伯已成曆史

我食開隻藥開始失效，睇專科睇咗幾皮嘢都唔好，真係好煩

講開，0200果更我盡量少做喇，太傷身

我要逼自己唔補眠，早啲出

休息嗱屌，有咩事邊個寫文俾我地睇啊

之前生活太癲倒，食家限自己1點要瞓

其實個個毒毒都叫你早啲休息，文就留返早餐午餐晚餐時段，每日出三次就ok了

做學校邊有咁穩定時間寫文

唔係我想遲瞓，係早唔到。

乖

身子要緊
乖乖地比我地屌咪算

見你咁落力，比返正評你啦都係

斬和也果個係八湖，唔係無名

幾時先上到R7

不死金身大平賣
係咪為左落白境拆大鐘鋪路

食家
自稱食家

孝感動天

和也依part真係正 可以放番個正評了

利申：射完之後比咗正皮幫樓豬補血

和也bb

快撚d死

唔好啊
係一隻難得地有出息嘅男角啊

和也佢地係咪太耐冇打所以跌rank

推到佢中男角詛咒

靠掃蕩細服上位，冇時間打都唔出奇。

俾斯麥，四上將，和也

和也出黎SM班廢柴啦

想睇隻屈機鍊金術師出黎屠鳩佢地多d
射d春藥落神神子到

日常
冇文

屌你有冇咁吊癮啊，抽中打德佬先嚟冇文

星期六日冇文已成慣例

所以都成六點幾七點先入黎睇，點知真係冇

不期不待，不受傷害

我想要文啊

屌 要變魔瞳

我受傷了

去咗睇戲，晏小小先到家

睇咩?

格雷，好悶。

休市一日，聽日約續下

格雷根本就完全唔寫實
似sm甜故版韓劇

睇完格雷就唔返屋企

係咪一日無文

一點先有畫 姐係凌晨更啦

應該得聽日果更

心水清

忍唔住問下 今晚其實洗唔洗等文？

你哋瞓先，我會戰鬥，下晝去咗大掃除

去左兩日camp番黎都無文

睇死都無文架啦

宮本和也，‘老鷹’之一俾斯麥麾下一名魔將，也是加奈的親哥哥。

母服一別，一整年後，雙方竟然在‘伊甸園’相遇了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「宮……宮本和也……」索菲亞想起在山洞躲避德軍追殺，孤獨無援的日子。

當時她雙目失明，身邊卻有百多名新手要照顧………

索菲亞本屬‘聖園’公會，惟‘聖園’百人連同會長戰死於‘教皇城’，只剩索菲亞一人。

當晚友人的嗚嚎，焚城烈火的溫度仍歷歷在目。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

啪滋滋滋滋滋滋～～～～～

啪滋滋滋滋滋滋～～～～～

金髮男的魔杖配有劍刃，每次刺向天空都會轟下一道落雷攻擊小兵。

「他的普攻……已經是‘導雷術’嗎？」帕修斯被閃閃落雷嚇得不敢推進，留在兵線後方伺機。

另一邊廂———

帕修斯及索菲亞消極應戰，白加根本用不著治療，開始打量對手。

「那個神官………」她征戰多服，閱人無數。盡管玩家可以自行選擇‘神道服’的顏色，但她們
永遠無法改變‘教皇’的徽章。

白加一眼看穿索菲亞乃‘五轉’，更逐漸記起母服的一點一滴。

「俾斯麥大人……是他們。」白加突然握緊‘紫壇十字架’，怒目相向。

「誰？」俾斯麥機械地揮動手臂擊殺小兵，彷彿一切都是枯燥乏味的例行公事。

「令我們身敗名裂的那群人……」白加用十字架指着索菲亞。

「打敗和也……那群傢伙？」俾斯麥停止雷擊，眼睛閃爍着復仇的烈火瞪着二人。

「那個婆娘……害我不眠不休背誦４日４夜‘拉洛經’才完成‘贖罪’。」白加明顯把尼菲特跟索菲
亞混淆了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

轟隆～～～～～～～～～～～！

一道天雷劈在帕修斯腳前，燒焦地面野草。

「小心！他們有反應了。」帕修斯急忙把索菲亞拉到自己身後。

德軍隊伍頻道———

「聽令……今埸全力取勝。（俾斯密）」

「吓？（宮本和也）」

「為甚麼？（奧托）」

「我們要故意輸掉這埸比賽才可以留在R5輕鬆得到‘材料’啊～（加洛林）」

「我在‘主堡’裡看書，等級落後了。（克維洛）」

「他們正是……令我們被其他‘老鷹’看扁，最後要交出‘虎III型坦克’才可以回到‘鷹巢’的傢伙。
（俾斯麥）」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「你…你們………」和也剛好爆死一隻小兵，滿手鮮血望向雷克斯，嘴角勾起兇殘的笑容。

雷克斯自從吃虧後一直步步為營，不敢接近和也。

本來‘魔源師’的技能萬變不離其中，雷克斯早有應對心得。

但眼前的和也跟過往其他‘魔源師’截然不同。

他不但選擇近身作戰，更以‘單體爆炸傷害’為主。埋身肉搏的瞬間輸出比暴君更高，稍一不慎
便死無全屍。

而且和也過人之處不只精通近戰———同時具‘大魔士’稱號，所有‘屬性魔法’均學至５級。

他以傷害最高的‘火屬魔法’作輸出，T2及T1卻選擇風屬性的‘瞬步’及‘雷烙’，兩招冷卻時間極短
的位移技能。

「他媽的…我連小兵也不敢摸。再下去會被拋開經濟差距。」雷克斯心中急求解計。

此時———和也頭上閃起真子的‘擊殺訊號燈’！

「該死，我還———」雷克斯一直留在後方，仍未有進入合適的攻擊距離。

說時遲，那時快，‘百式麟獸’已經從路旁殺出，咬向和也。

「雷克斯，你趕快———」真子本以為雷克斯會牽制着敵人，豈料他反應出奇地慢。

「笨蛋，你應該幫安多莉———」雷克斯大吼。

啪滋………雷閃一瞬，地面爬滿突然爬滿‘藍電弧’。

「找我嗎？」和也使出‘瞬步’閃到真子身後，冷笑一聲。

真子未跟和也正面交手，未知道他的實力，冷不防把背後的弱點全部曝露在和也眼皮低下……

轟轟轟隆！

樹林連環爆炸，三棵大樹榻到路中央，擋住兵線。

和也零距離使用‘焰爆術’欲炸臂真子雙臂，但真子電光火石間橫掃‘火杖’，以‘聖火’接下和也
的‘火魔法’。

和也驚見真子手中持有神器，同時近戰能力純非笨手征腳的法師，對她挖目相看，馬上使用‘雷
烙’化成一道天雷閃回塔下。

「加奈的朋友…果然不同。」和也笑道，瀟灑地踢腳圓出火圓，在‘火圓’中安心地‘回城’。

「你瘋了嗎？！等我先出手啊！」雷克斯馬上對真子破口大罵。

真子本欲反唇相駁，但剛剛死裡逃生，喘得上氣不接下氣，同時身體被‘灼傷’，決定‘回城’治療
去。

「幸好……尼菲特多管閒事……」她說着，急忙檢查腰帶裡的‘火舍利’是否安好。

出完一更，得中路一個失敗的gank

文呢？

文？

Wa dllm 文呢？

人氣急跌
M底會唔會灰到1個月先1更

今個禮拜咪出咗一更囉
下個禮拜同樣時間再見

老老豆豆真係就黎變魔瞳

梳...

今個po真係要負皮

發足兩日燒
無足兩日文

希望各位巴打悼念我

我唔想打到一半出姐，慢慢嚟啦。急咩

冇灰，都話我打文係冇變，我純粹唔夠時間

尋日咪有。

你地食慣一日六千姐

知就好啦
咁有6千未呀
餓死喇

Balance左

依家一日六千原來係上限嚟

樓B真係好似大毒梟

正負皮終於平衡返

我早幾日見咁多文
所以比左正評

點知....唉又無

唔係想話樓主懶 內容固然係吸引但產量低
隔離post個故過千正評唔係無原因

你地公道啲啦
樓主出文最癲個排一日萬字 仲要打足七日
出文仲要有多無少
正評咪又係得幾十個

拎產量同正評掛鉤

1:0 下半場啱啱先開始

上路，刀光劍影─────

安多莉亞騎着‘骨馬’來回穿插兵線。

她無法跟奧托拼輸出，只好利用‘骨馬’移動時對身邊敵人造成傷害的特性收割小兵。

「＋１２」

「＋１２」

「＋１２」

「哈！跟暴君對線比相像中易嘛！」安多莉亞如魚得水，把奧托玩弄於股掌之中。

她就像穿梭於蘆葦田的野兔一樣來去自如，更開始用騎槍挑釁奧托。

奧托胸前中一矛，背後被刺一刀，但他的巨鐮始終追不上安多莉亞的速度。

「哼哼哼～～～～」安多莉亞今回直接撞向奧托。

「來得好！！！」奧托猛力一抽！

安多莉亞傾斜半邊身，鐮刀剛好擦過她右肩的披風釘。

「Miss.」

「怎可────」奧托想不到安多莉亞在衝鋒時仍可以保持身法靈活，足見她超班的騎術。

嚓！

安多莉亞不但避開他的鐮刀，更凌空倒持長劍，捅進奧托背甲。

惟她的攻擊力實在太輕，奧托不感痛痕。

安多莉亞勒停骨馬，在兵線後舞刀弄劍。骨馬也硬蹄刮地，空空如也的眼窩骨滲出嘲弄的意
味。

「今埸要贏。（俾斯麥）」

此時奧托收到新指命，雙眼有如剛清潔完的玻璃窗般明亮。

「咳咳。」他站正身體，收起雙巨鐮。

四周地面突然龜裂……

奧托換出一把公羊頭大鎚───‘巴風特之角’。

「唯我獨尊！」

澎！

骨馬劇震，幾乎磨出碎粉，安多莉亞差點摔到地面。

煙塵散去───安多莉亞的小兵被奧托一擊秒殺。

安多莉亞失去己方小兵掩護，急急退回哨塔範圍。

奧托伴隨小兵壓向上路哨塔，敵人的火力視若無睹。

藍色小兵冒着哨塔的火力進逼，幸好新一隊紅兵剛好趕到，安多莉亞必需反擊。
不過──澎！！！

「＋１２」
「＋１２」

「＋１２」

「＋１２」

現埸突然射出一波碎磚，打得紅小兵滿身骨折，倒地不起。

紅哨塔竟然被炸開半邊，變成中空的危樓！

「甚麼事？！為甚麼────」安多莉亞急忙離開哨塔，伸長頸子查看。

轟隆～～～～～～～～～！

「系統提示：藍隊－奧托 已摧毀 紅隊－上路哨塔」

沙啦啦啦啦，巴風特雙角從碎石之中拔起。

「女孩……報上名來。」奧托挺起胸膛，以沉穩雄渾的聲線發問。

二人相隔數十小兵，但奧托強勁的氣埸吞噬附近一切，令安多莉亞無法忽略他。

她嚥下口水，穩住呼吸———這是騎士間的決鬥。

「聖三一會長，安多莉亞。」安多莉亞掀起頭盔，讓奧托看清楚自己的樣子。

盡管每一根手指也緊張得顫抖，但她雙眼從未眨動。

「第四帝國‧巴蘭利亞IV區‧五星上將‧奧托。」奧托響出自己頭銜，也掀起自己的頭盔。

他是一名五官深邃的大叔，鬍子長滿下巴，眼有皺紋，樣子甚為滄桑，但聲線跟青年無異。

「很好的眼神……安多莉亞。殺死你之前，我不會忘記你的名字。」奧托關起面罩，扛着大鎚
再次前進。

安多莉亞一愣，突然會心微笑。

「如你所願，奧托。」她關上面罩，拉動韁繩奔回‘城堡’備戰。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真子在野區久侯多時未見敵人，只好打打樹妖儲錢。

「系統提示：中立—紅毛山怪 已擊殺 紅隊—松美」

「你被野怪打死了？！（帕修斯）」

「真子快趕過去！別讓他們撿到‘紅毛山怪’的‘物理攻擊加持’！（松美）」

「系統提示：藍隊—宮本和也 已擊敗 紅隊—雷克斯」

「快幫我！這傢伙不對勁啊！（雷克斯）」

真子火速跑向松美陣亡的位置，發現敵人已經消失。‘紅毛山怪’慢慢回血中。她不作他想，立
即攻擊‘紅毛山怪’，卻把‘物理攻擊加持’先據為己有。百式麟獸對付‘紅毛山怪’綽綽有餘，兩招
過去便把‘紅毛山怪’制伏在地，準備了結它的生命。

豈料‘紅毛山怪’的血量突然變成紫色———‘中毒狀態’。

「胡……胡胡胡胡胡……」山怪的毛髮慢慢變長曲捲，漸漸變成橙色。

肥蛆感到山怪體內有一股力量正在甦醒。本來山怪軟趴趴的四肢變成鐵棒一樣孔武有力。肥蛆
朝山怪張嘴咆哮，但山怪竟然出現‘恐懼免疫’的字眼———

「狂暴狀態！？」真子驚覺山怪身上多出一個‘症狀’，但為時已晚—————

澎！！！

山怪一拳湊飛肥蛆，擊斷旁邊一片樹森。

肥蚶馬上站起來，伸出金爪反撲過來。

兩隻巨獸在林中展開腥風血雨的戰鬥，落雨如暴雨，真子根本看不清楚前路，愛莫能助。

「肥蛆！別……別追太深！」真子驚慌大叫，突然腳掌劇痛，整條右腿麻痺起來。

「唉喲喲……走路要小心啊……小不點。」克維洛扭動單眼鏡片的厚度，在後方草叢步出。

他整條腰帶掛滿五顏旗色的藥水，像聖誕樹一樣，跟他陰深詭異的外表截然不同。

真子撐着魔杖站起來，怒目凝視敵人。

「鍊金術師………」真子響出對手職業。

「你有甚麼願望嗎？魔法師？」克維洛譏笑道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

下路—————————

轟隆！轟隆！轟隆！！！

俾斯麥的落雷像激光匯演一樣轟向帕修斯，炸得紅隊狗血淋頭。

他的落雷像斧頭一樣威猛，帕修斯的‘秘銀重鎧’佈滿雷焦。同時俾斯麥的攻擊頻率太高，索菲
亞補不回來。他們被壓出‘經驗圈’，無法接近。

就在索菲亞所有技能都在冷卻，正使用最後一個‘治療術’醫治帕修斯時———白加已經等待多
時！

「轉生術。」白加逆唸祝福術，‘咀咒’帕修斯。

啪！索菲亞的聖光突然變成岩漿般熾熱。

「系統提示：紅隊—索菲亞 已擊殺 紅隊—帕修斯。」

「怎——怎會？！」索菲亞急忙停手，逃向‘城堡’。

天色驟變，四周風起雲湧………

轟轟轟轟轟轟轟轟！

俾斯麥趁機使用‘疊九雷’，召出雷電交加的雨雲猛烈轟炸哨塔。

‘疊九雷’可怕之處乃施法者不用操控，它會自行控找目標！

俾斯麥騰出雙手，針對攻擊索菲亞。

她疊起三層魔盾也擋不住俾斯麥的雷擊，節節敗退。

「系統提示：藍隊—俾斯麥 已摧毀 紅隊—下路哨塔。」

「不行！我們要趕快打團戰！（安多莉亞）」

「同意！（索菲亞）」

「系統提示：紅隊—真子 已擊殺 藍隊—克維洛」

「系統提示：藍隊—克維洛 已擊殺 紅隊—真子」

「同意………（真子）」

「今回……讓我們平起平坐對決吧……」和也已經賺得一秘４級裝備，打得身為暴君的雷克斯
只敢擲標槍吃兵。

母服全線落敗……慢慢落入萬劫不復的局面。

我產量有幾低先？

比起之前 其實唔得閒可以講聲唔出幾日文都無所謂 我只係比意見 唔係批評你

我只係由定時變咗唔定時

放心，我日日都有寫。

雖然打返德國仔 不過諗返咁耐無咩位睇到母服團戰上進步過 又要睇佢地輸好無癮

反而想睇日本仔打德國

母服班友幾時先換裝

打到R5，松美食野怪都仲會食到死

明顯係隻鍊金做手腳

幾時可以睇神神子再加太陽國隻Ai雙排
應該俾斯麥都輕鬆屌打

正負皮仲緊湊過睇 nba

係你全盛時期嘅十分之一

咁又誇誇得滯，一半嗱。

睇開啲，當之前過萬一日冇出現過，現在一半都唔少過其他故，咁諗會好過一點

同富奸比
即刻開心晒

點會有一半呀，最多三分一
而家星期六日基本上都唔會出，平時又少左一半
大家既留言都少左

希望樓主快d搵到個work love writing life balance 仲有 文呢？

依家變左文字版lol 頭幾篇就好睇既
但好似篇篇都係差不多咁 幾時去番正故

Live!

以前母服裝備差距大,被德軍屌打
今次大家起跑線差唔多,都係被德軍屌打
班主角團技術仲停留係未去新世界既階段

得真子有神器
其他人去到新世界都冇玩過d 咩劇情咁
M底又冇講過佢地有冇拎過d 勁裝

宗教為何迷人？因為神明是完美的化身。

我們窮一生追求完美，卻在完美的夢境裡迷失自我。

因為我們都知道────自己並不完美。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

紅櫻要塞───

城牆上旗幡擺擺，伴隨片片落櫻點綴肅靜的城堡。

鋪滿花瓣的紅櫻廣埸，中央豎起一尊特殊的雕像───公證女神。

而公證女神腳下躺着十多個重傷的玩家，他們雙手被綁，各由一名武士看守。

「由里小姐……假如你認出該‘聲音’的話，請舉手。」手持天稱的‘公證女神’說。

她舉起‘金鈴鐺’，輕輕一搖。

叮…………第一聲鈴音響起，蒙眼的由里輕輕皺眉，沒有反應。

叮…………第二聲鈴音響起，由里更細心聆聽，仍沒有反應。

叮…………第三聲鈴音響起，由里立即舉手。

「是這個音色！它有細微的嗡嗡聲，當晚我就是被這個聲音引到森林！」由里大叫。

公證女神舉起的鈴鐺，正是‘風哨子’。

「無話可說了吧……蒼蒹？」尼菲特冷冷道。

她站在聖三一大旗下跟紅櫻武士對質。

「一隻風哨子便把罪名推到武士身上，太便宜了吧？」蒼蒹譏笑道。

「莉莉奈查出武士隱瞞情報，所以你們殺人滅口，就這麼簡單。」尼菲特說。

神神子的眉毛掛滿汗珠，咬緊嘴唇不敢說話。

「尼菲特…會長。有關‘先知‧法蘭基度’的問題已經告一段落。大家更合作進軍‘伊甸園’，希望衝
出亞洲組，踏足世界舞台。為甚麼────」蒼蒹說着。

「請正面回應我的指控，蒼蒹。」尼菲特擺出克制的樣子，閃爍的眼睛卻在武士之間跳動。

一百……二百……三百………

數百名配刀的武士包圍母服不足百人的使節團，萬一擦槍走火的話，恐怕尼菲特自己也無法保
留全屍。

幸好，艾蕾卡知道母服跟紅櫻武士發生流血衝突，特意派太陽騎士‧洛克作代表介入兩者紛爭，
圖息干戈。

洛克知道艾蕾卡有意把自己調離帝都，但王命不可違，故千里迢迢到訪‘紅櫻要塞’。

如今‘奧蘭多爾帝國使節團’已經變成母服代表的救命符，只要帝國代表在埸，紅櫻武士便不敢
發難。

蒼蒹深呼吸，眼角偷瞄洛克，看到他正打盹，根本不在意事情的發展，所以膽大起來。

「正因‘先知事件’告一段落，紅櫻武士更沒有動機殺人滅口。

再者……要是我們要滅口，為甚麼不直接殺死莉莉奈？反而殺一個不痛不癢的垃圾？」蒼蒹譏
笑反駁。

由里氣得抓緊拳頭，但她還記得當晚被人伏擊，然後割喉放血，倒吊在樹上像活雞一樣等死的
情況，她不禁心中一寒，再也不敢招惹紅櫻武士。

「把第２樣證物拿出來。」尼菲特說。

「其實這些‘證物’對我們無助，不如───」神神子猶豫說。

「不！這是強而有力的證據！趕快！」尼菲特心急如焚反駁。

神神子嘆一口氣，從背包拿出三根‘黑鋼箭’。

「這是‘風哨子隊長’專用箭對吧？」尼菲特把箭扔到蒼蒹腳前。

蒼蒹拾起黑箭，馬上撥開尾羽，看到‘櫻花水印’。

只有風哨子高層才知道‘櫻花水印’的存在，所以這根黑鋼箭絕對不是偽造。

「又如何？」蒼蒹再問。

「你們的箭，射傷我的人。還要解釋嗎？」尼菲特踏前一步，以怒意蓋過自己的怯意。

「首先，我們要暗殺一個人會用‘風哨子’曝露身份嗎？

再者，殺人後不取後兇器，有違所有‘刺客’的常理。

最後，紅櫻武士根本沒有動機暗殺你的會員。
請你別再先入為主攻擊我們。

然而，這個女人率領數十人突襲‘紅櫻要塞’，殺傷我方數人。

這是不爭的事實，請問尼菲特會長打算如果處理？」蒼蒹反問。

「我曾警告……再來，就斬。」一直未發聲的無名終於忍不住，不點名指罵莉莉奈。

「這是因為你們先動手！」尼菲特緊張起來，論點被蒼蒹逐一反駁。

現埸眾人開始對她側目。

「唉…………」神神子再次嘆氣。

「有甚麼解圍方法嗎？我怕武士動手起來，我們都沒命離開。」屍人輕聲問神神子。

「再等十分鐘……希望‘她’念舊情趕來吧。」神神子皺眉說。

「她？」屍人凝重問。

「沒錯……她。」神神子點頭回答。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

法國城領主房－－－－

「拿破侖……我們仍不介入嗎？」食師皺眉問。

六口彌生看着地圖，深呼吸一口氣。

尼菲特真係夠啦
幫佢唔落

有文 樓主錫晒你

六口又衰心軟既話柒尼今次又冇左個成長既機會架喇
希望六口忍一次唔好幫柒尼啦

幫幫手唔好出黎

柒到冇眼睇，唉

出唔出嚟都已經冇所謂
快d換人好過

快撚d死啦仆街

潑婦罵街
M底好成功係寫到人柒果方面

M底依家最成功就係將正皮變負皮

而家45：45

我真係睇唔到尼菲特有咩自信去單獨解決呢件事，其實六口來到最多都係打個和姐，唔會吹到六口來到就可以令紅櫻讓步掛

55開，向好嗰邊諗，留言未夠一半就有90個睇文的表咗態

尼柒 一直都係柒頭黎嫁喇

但估唔撚到M底會一個post變柒頭

仲話外交係最強的一面
柒到冇嘢揸手都去同人攤牌

係咪呀？

咪賣關子喇，出文啦

「我沒有興趣跟你潑婦罵街。依照‘紅櫻法典’，我將會處死這批戰俘。」蒼蒹冷冷說，指着下跪的‘戰俘’。

他們全是母服的玩家，莉莉奈也在其中。

眾多戰俘中，莉莉奈受傷最重。不但鼻子被削去半邊，口腫鼻青，四肢更被武士用刀刻上辱罵
的血字。

蒼蒹此令一出，母服團立即爆發騷動。

「你敢動他們一根毛髮？！」尼菲特抽出神杖指喝蒼蒹。

「尼菲特！今回乃莉莉奈理虧，倒不如認錯，求蒼蒹把屍體還給我們吧？」神神子見局勢馬上
失控，馬上勸阻。

「不可以！我不容許……不容許…」尼菲特渾身顫抖，跟蒼蒹絛定神閒的氣度相形見絀。

「呵呵呵～～～打吧打吧！」洛克粗魯地攤在木椅上看戲。

「洛克大人…假如你扳平這次危機，大人在帝國的聲望將更高，可以凌駕在那個煩人的法爾奧
之上。」身邊的隨從建議。

「對喔………等等！！！！！！！」洛克聽畢馬上大叫，命人舉着‘太陽旗’走到兩陣之間。

「這是‘紅櫻要塞’的內政，我不希望‘奧蘭多爾帝國’插手。」蒼蒹馬上表明立埸。

四周的武士紛紛握緊刀柄，怒目而視。

「大家冷靜，其實此事實屬誤會，不是嗎？」洛克以宮庭演講的誇張口吻，打開雙臂說。

銀光一閃———嚓！

洛克整條皮褲脫到腳邊，露出光滑的屁股。

「再插嘴…斬。」無名冷眼凝視他，刀鋒停在洛克跨下。

一道尿柱沿着洛克大腿流下來，他嚇得抓起破褲，狼狽地跑回使節團中。

「尼菲特，別再鬧孩子氣了。今回———」屍人也出言相勸。

「你要麼挺我，要麼閉嘴離開！」尼菲特罕有地對公會成員無禮。

她當然知道自己理虧，更知道爭不過老謀深算的蒼蒹。

但尼菲特曾向身邊所有人立誓———再也不容許有人白白送命。

「所以我們沒有共識嗎……尼菲特會長？」蒼蒹雙手放在腰後，向霧谷打訊號。

風哨子在城中暗角舉槍瞄準尼菲特。

「我…我…………」尼菲特握緊神杖，口嘴顫抖得說不出話。

她好似站在刀鋒之上，稍有差池便死無葬身之地。

「真遺憾，我本以為大家可以好好相處……」蒼蒹慢慢舉手———

「蒼蒹主公！」霧谷突然指着天空大叫。

一批獅鷲騎兵從天而降，空中旗幟翻飛———玫瑰與長劍，六口彌生的旗幟！

轟隆～～～～～～

大批法國食師手持利爪降到聖三一的部隊身旁。

「嘩～派對好熱鬧啊！」曼尼跳到地面，彷彿正期待廝殺開始的惡魔一樣凝視四周。

「法國組，你們算支持‘聖三一’嗎？！」蒼蒹見狀大怒。

「刀！」無名大吼，紅櫻要塞突然變成劍叢。

「六口！我知道你也————」尼菲特大喜，跑向法國騎士團。

豈料迎接尼菲特的並非六口彌生，而是一員普通的食師代表。

「六……六口呢？」尼菲特震驚問。

食師代表苦笑，走向蒼蒹。

「法國組不打算介入任何政治紛爭，請蒼蒹主公別誤會。」食師朗聲道。

尼菲特目瞪口呆看着他，一副被背叛的樣子。

「你們全副武裝闖入‘紅櫻要塞’，還敢說‘不介入任何政治紛爭’？」蒼蒹譏笑反問。

「的確！我們……只是來殺人的。」食師笑道。

「對～～～快打吧打快打吧快打吧快打吧～～～～！！！哈哈哈哈哈！」曼尼瘋狂的笑聲在如
此嚴肅的埸合更令人心寒。
蒼蒹皺眉，一時接不上話，神神子卻馬上讀懂法國騎兵的用意。

「蒼蒹，我們錯了！我向你保證莉莉奈會得到應有懲罰。」神神子不等尼菲特批准，衝口而
出。

「你忌到尼菲特的說話。我們絕對不容許你處決我方伺服器的玩家。假如你一意孤行的話，就
是你單方面挑起戰端。我們將會跟法國騎士與紅櫻武士決一死戰。讓全亞洲組見證我們的愚蠢
及衝動吧。」神神子大耍無賴，借法國騎兵的武力威逼蒼蒹就範。

「要斬嗎……」無名認真問。

蒼蒹本來不欲跟任何勢力正面衝突，更無意在‘奧蘭多爾使節團’面前大動干戈。

「哼……假如尼菲特會長親口認錯並道歉的話…並無不可。」蒼蒹非要給尼菲特一個下馬不
可。

眾人的目光再次聚焦在尼菲特身上。

「道歉吧！」

「去啊！」

「趕快！」身邊的人用不耐煩的語氣說。

「吓？我……道歉？但剛剛……」尼菲特仍未明白六口彌生‘不介入政治紛爭，卻介入武力衝突’，游走灰色地帶的政治手腕。

「別囉嗦了…快道歉吧！」數十隻手把尼菲特推到陣前。

她嚥一口水，卻如岩漿般更難受。

「對……對不起。」尼菲特始終低頭，向蒼蒹認錯。

「哼…」蒼蒹撤手一揚，武刀們還劍入鞘。

「下次……殺無赦。」他留下一句，回到‘大櫻樓’之中。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「莉莉！！！！！」由里馬上跑到莉莉奈身邊，解開她的腕繩。

「對……對不起……」莉莉奈眼腫如包，嘴巴滲着血說。

「傻瓜！你這個傻瓜！！！！！！」由里攬着莉莉奈的身體大哭。

「尼菲特……」神神子搖動她的手臂。

「哼嗯？」尼菲特腦袋一片空白，根本不知道自己出現的價值是甚麼。

「醫人啊！」神神子白眼一翻，尼菲特才記起自己是‘先知’，急忙治療傷者。

「終有一日……」曼尼跟無名對峙一眼，冷笑，轉身離去。

尼膠幾時變左先知？

其實你想寫到尼菲特點樣你先安落

尼菲特可以拿住本生死冊，在多多，火良野，索菲亞之上，好大程度在於K團係德佔時期唯一沒降過而存活的公會。

尼菲特本身最大的特色是親和力，相信所有團員都認為，尼菲特絕對不會背棄自己，無論發生什麼事，尼菲特都會相信，支持自己。作為領袖，她給予人的不是希望，指引，而是安心感。

但去到新世界後，亞歷攻打紅櫻時，整團人想反擊打出去，尼卻因看到傷亡的慘況而想卻步。今次和紅櫻談判處理不當，眾人差不多要脅迫尼才肯認低威。當尼感受不到團員的想法，志向時，所謂的信任只是空談。

尼的心意由著重每一個團員轉向自己的表現時，她就失去了亮點，這使她更著急爭取表演而陷入惡性循環。

好想睇曼尼同無名隻揪

跟住 m 底就會話呢個係佢成長之路
叫大家放長雙眼睇

到底尼菲柒要柒幾多鑊先變醒
智商係好難突飛猛進
但態道可以

論策略戰陣外交，有神神子屍人
論戰力，有雷克斯帕鳩斯
論情報，有真子松美莉莉奈牙清
論管理能力，有多多索非亞

既然尼菲柒都質疑自己嘅能力
做乜唔事前問屍人同神神子請教
尼菲柒嘅優點係信任同希望
會冒險採納大膽嘅建言
同肯陪會員共同進退

依家佢一意孤行
又無法令莉莉奈同真子報告重要事件
莉莉奈更是繞過尼菲柒率眾復仇

尼菲柒嘅親和力失效
攬晒啲嘢上身又唔夠智商處理
一心仿效六口嘅模式
殊不知佢同六口係兩種人
六口係集權式統治
但尼菲柒更適合放權式分工
然後就搞出一單又一單嘅柒嘢
失卻所有優點又換唔到智商上嘅增長
成個第三季剩係學識咗疏理首都商店嘅升級次序

到底尼菲柒要幾時先會醒少少
其實尼菲柒只要協調好各方嘅意見
得閑做下和事佬都躺贏
做好啲公開 show
扮下英女王咁賢良淑德母儀天下
做蘿莉吉祥物咪算
拎個主導權上身亂做決策都唔知做乜鳩

難為多多屈居喺佢之下
神神子喺法庭應該燥到想 DDOS 尼菲柒

真子柒都情有可願
尼菲柒真係無原無故嘅柒
第二季第三季初明明好地地
嚟到呢度愈發愈鳩
同六口重遇之後簡直係急轉直下
帕鳩斯作為男朋友
喺管治上真係一啲用都冇
安慰建議全部欠奉

你睇下乞衣仔
再睇返帕鳩屎
大家都係 leader 條仔
雖然話乞衣仔智商唔及狼絲
但起碼要做嘅都有做到
坦白講
當你條女柒到咁嘅地步
就算再廢都會有少少行動啩
依家柒鳩之間嘅戀情係可有可無
你話其實帕鳩斯係同邊個拍拖都冇劇情上嘅分別
就算佢死咗對劇情都零影響
佢同雷娜合體做一個角色都冇乜大分別
反正一個喪偶一個唔理條女

是日休市

宗教為何迷人？因為神明是完美的化身。

我們窮一生追求完美，卻在完美的夢境裡迷失自我。

因為我們都忘記了────自己並不完美。

尼菲特

你咁比又唔公平，柑柑pvp廢，但其實管理公會唔弱。

佢一直都係上流同下流之間嘅狹縫生存，又冇神神子，安多莉亞 索菲亞 依類人物幫手。佢都算係咁

很好。天將解大任

天將解大任？個任有幾大啊？解完直接見拉洛啊？話晒要天將去解都唔嘢少，會唔會帶一堆天兵去啊？

天將降大任於斯人也啊？

降

笑咗,抽到應一應

冇得比,一個全亞洲最強,一個出走既歐洲騎兵
曼尼戰力應該同六口差唔多,可能仲渣過和也
無名應該一刀可以解決,最多三刀
除非吹到佢全歐洲最好打

特登寫柒尼菲特,就係想講每個人都有柒既一面?

屌算鳩算啦巴打，嘈黎哂心機，根本覺得作者carry唔到咁多個角色。本身柒尼戲份已經少，獲獲比佢出場都好似想講下佢外交等等，ok fine 頭幾次柒就預左 咁先有進步睇，但依家係慣性次次都係柒，作者好似慣左攞佢黎消費咁。真子咁勁呀，唔得 我要平衡番，等我搞鳩柒尼同柒帕先，咁樣就平衡番啦。如果想講一個人進步 就好心好似真子咁比一大堆連續劇情佢啦，等讀者有明顯具體記憶，唔好下下斷斷續續咁出場，結果只係比人印象衝出黎柒完就潛水。

當初對柒帕有期望已經變到唔撚理佢，反正根據作者咁有遍見既態度黎寫，佢去到盡只係路人坦，諗唔明要佢黎做咩，如果唔係元佬，真係狗也不屌，咁廢，冇腦 戰鬥又唔係出眾。你話坦係負責防守，我明 但都唔洗一招高傷大技都冇掛，蓋倫都有招R啦。近排打鬥，場場唔係上路和平食兵，就係比人單殺，再唔係同人拍下路比對面屌打。講開條仔問題，其實第一季一直 真子前真子後，柒尼單方面有好感，跟住尾就冇啦啦一齊左，睇到問哂號。仲要係純粹冇神神既情侶關係，感情線鋪得差之餘，2個廢柴坐埋一台，有咩意思？柒帕性格真係垃撚圾過懦弱港男，冇承擔冇主見冇出色，係條女面前唔係帶住走or做幕後既男人，而係跟尾狗，得閑就安慰2句咁。

其實我覺得既然寫唔好既角色不如淡化佢地啦，冇謂次次攞番鞭屍，我真係寧願你唔寫佢地都唔好獲獲柒啦。利申覺得2個角色塑造得非常之差。

屍人同火野良個pair好似幾有潛力

或者真係咁呢

新毒歡迎，貼堂下

柒尼就係現實既m底
想每件事都做到最好
但係每次都係柒既收場
睇到都sad

依個真，屌咗咁耐先識：是日休市，唔知柒尼幾時先識「是日休市」。

唔好再插佢,依家既m底會玻璃心

S同虐打只係一線之差

火良野係咪俾油王掉咗落油田

佢地夜夜笙歌,唔記得母服咩嚟喇

柑柑明明黑森林 boss fight 好勁

尼菲特 pvp 都唔算勁

係咪要 set safety word

柒尼就還好
如果係一心想寫柒佢嘅話
係塑造得幾成功
只係佢柒到我都冇眼睇

帕鳩斯存在感薄弱就係 m 底問題啦
無辦法啦鬼叫佢有 jer jer

失蹤及存在感0男角名單:
柏修斯
屍人
火良野
乞兒仔
前線主角團名單:
索菲亞(女)
神神子(女)
真子(女)
尼菲特(女)
六口(女)
莉莉奈(女)
松美(男)
雷克斯(男)

成日話自己年初一都出文既樓主
竟然情人節唔出文

佢要陪女朋友
我地班毒撚可以收皮

比著係你都陪女朋友啦
毒毒？
等下啦 有拖冇欠架

岩岩追到live 睇到打伊甸園見到個個都叫有啲作為 但係要專登寫柒松美有啲火火地。可唔可以俾佢威下，唔一定成日鳩鳩下

尼菲特真係柒到無眼睇

你係咪又唔記得左佢係鏡法四轉仲要有貝斯七炫鏡
單挑唔贏至少無可能輸

但玩七炫鏡自己撞埋吉蒂把刀度，時間完全係自己控制都瀨嘢喎

泥膠特已經柒到無彎轉

係樓主唔寫柒曬啫

其實個時柑柑只係試下招練下技姐
我都覺得柑柑pvp個時會勁過尼菲特
始終一開始黑珍珠個期先係柑柑最強勢個期
尼菲特，一獲柒過一獲 我諗唔到尼菲特除咗做精神領袖之外有咩用

笑撚死

可能係六口隊最強

柒到唔敢睇

坦白講尼菲柒打仗嗰陣
只係回血機器
幫下手上 Buff 咁
冇乜點見過佢幫人放盾完美擋傷
又或者識得唔同人上唔同 Buff 咁
利用唔同嘅 Buff 去配合戰況同陣式

單挑更加唔洗講
佢打矮人副本之前練咗咁耐都係廢 J
神職者本來就反應慢，勇氣少
尼菲柒 PVP 勁過咁柑柑真係講唔過去

其實回血sup可以專登唔回血一陣
壓低成隊嘅血量bait人
再用overheal爆發恢復反開
可以寫多d每個角色定位嘅互動

點解主角群係無男角威過咁永遠只有女人大哂

存在感0應該係我隻小路人，出左一次名就無左影

因為 mm 係女權撚

仲要咁多巴打睇，唔多唔少都會有人搵下代入感，我屌你寫到男角舊屎咁，真係

你唔會覺得樓主寫到成舊屎
如果你本身個角色設定就係屎

其實唔係想你有幸福感覺 係想你出文出快d囉

我應該會叫我個fd幫手不停追你出文

btw 佢講左唔少你嘅野俾我聽

叫個fd
幫下手教識佢用電腦
教識佢分預告同劇透
教識佢結局同後記

同瘋狂屌柒佢 叫佢快d出文

原來係你

得閒覆post唔得閒出文

仲同 fd 吹水

巴打們嘅投角 大部分都係男角，但係屌你老母一係唔出 一係啲bugs多撚到仆街又少戲份，例如飛鳥首次路過出場力抗和也救柒樹同加奈，第二次出場就變咗做銀龍一員嘅二打六，仲要實力都降埋
又例如隻小路人....出過一次場...就唔撚見過，連打入火神都未提過
又例如隻五行野...算啦 收皮
又例如個隊火箭兵團，幻影團嘅黑乞丐白白
屍人 狼絲個班高手團...
巴打 有漏嘅自己打埋上去

有巴打記我 表示滿懷安慰

主角團班友已經好難再插人入去，其他勢力著墨不多，但M底話大PVE時代真係得啖笑，牙清都算新角得嚟有少少地位，解蘿蔔任竟然係solo，帶多幾個角色出場夠一隊得唔得啊？懶然又係，想寫成同兔兔之間的感情冇問題，但去打又係solo？係咪得主角團課金課到可以連線遊玩打副本，牙清佢地俾唔起錢課金要玩單機啊？

係，除非d人死撚晒啦。 如果唔係都好難係現有既線度加新人入去做好重要既角色 巴打們都識講人地係主角團啦，其實故事圍繞住主角寫其實又冇咩問題。

我反而一直都覺得M底開放角色投稿收得太遲。 搞到好多角色真係變左路人，雖然好多都話我只要乜乜乜乜，就ok ga la，唔洗做主角

雖然M底真係好難做，不過我都想講句：

屌你新年唔出文既話繼續負皮

人地年初一都出文呀

怪獸(角色)個設定最好

變左原力post 46:46

上年嘛，今年呢 :0)

今年唔出就92負皮了

樹巴你真係俾咗負皮咩

你睇番上面，cap左圖

今次真係唔like公關災難姐

負皮係走唔甩的

有人記得火箭兵團表示感動

我隻角，出左場一次抱住支法杖，完

邊出得曬咁多人
佢再開分線插其他人入去個故應該推唔郁
夾硬落又怪 佢得閑插到兩三隻落team fight到都算係咁

吉蒂在此乞求skill move場面機會

今年唔出咪無得再話自己年初一都出文

其實我見到巴打係咁屌角色出場問題 M底寫其他角色果陣當支線睇完全推動唔到個故
都係寫真子好 一瀉千里

個故冇咩分主線支線，個個做完任都係去返柒尼度再推進度

人呢？

Exact7ly

文呢？交帶呢？

又冇文

文又無 交帶又無 抵負皮啦

準凌晨出然後又話自己大年初一都照出文
勤力過馬蟻

以前咁樣冇文會以為M底出咗咩事，而家？唉

文呢，屌唉，
我懷念的，是無話不說
我懷念的，係有文嘅m底呀屌你

情人節扑到虛脫 今日出唔到野呀

放假唔出文真係冇問題 問題係有冇交帶

可以報警報失蹤人口未？

係到，打緊，食咗新藥，好攰 差啲暈係街到

鼻敏感藥

點呀冇野呀嘛，你唔出文呢到一大班人幫你開年嫁喇

I am ready i am ready

新年快樂 祝m底日日有文出 毒毒日日有文睇 巴打日日有女屌

渣渣們，新年快樂呀

m蜜運美滿，學業進步，每日一萬

祝各位新年日日三更

法國城—————

「蘇丹勢力對‘鐵礦’及‘龍龜石’的需求上升，戰事越來越近了。」六口彌生從‘航空站’得到‘蘇丹
勢力’的大數據，集合多名參謀分析。

「‘巴洛瑪火腿’及‘鐵血鬥士之證’斷貨，可以推測………」某人說。

「盟軍已經失去‘意大利’一帶的領土。」另一說人。

六口彌生深呼一口氣，默默點頭。

ＮＰＣ把意大利領土上的藍旗拔去，插上‘第四帝國’的雙頭鷹旗。

在‘蘇丹勢力’跟‘第四帝國’之間有一個名為‘灼海’的大區域。‘第四帝國’的陸軍難以南侵，只能選
擇跟蘇丹以貿易伙伴關係發展的原因。

「最接近意大利的‘帝國軍’就是…‘哥德黑蘿莉’的‘南方集團’。」六口彌生想及‘哥德黑蘿莉‧奧
琳’便頭痛起來。

「六口地主，有人求見。」ＮＰＣ衛兵說。

「誰？」六口彌生使眼色，參謀們馬上用白布蓋起‘地圖’。

「聖三一會長，尼菲特。」ＮＰＣ衝兵回答。

法國組的參謀馬上低聲議論起來。

「拿破侖，現在不是合適時機見她。」參謀進諫。

「我自有分數。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「這邊請。」ＮＰＣ衛兵把尼菲特領到六口彌生的房間。

跟豪華的凡爾賽風格相比，六口彌生房間設計得像清茶一樣平淡樸素。

尼菲特小心翼翼步入房間，凝視窗前仍留着深藍長髮的六口彌生。

「嗨…」六口彌生淡然一笑，向尼菲特揮手。

二人自‘那件事’後首次私下會面，彼此的心靈好像隔着厚厚的苔蘚一樣。

「…………」尼菲特呆望着六口彌生，不知該說何話。

「你們先出去。」六口彌生使開所有衛兵，讓二人獨處。

一臉茫然的尼菲特上下打量六口彌生。

她樣子沒有改變，眼神卻變得老練冷酷，已經失去當日仍在‘Kanatheon’公會時的熱情。

尼菲特的視線慢慢移向窗邊，她看到法國組繁盛的街道，遊人嬉笑怒罵的聲音，一個歌舞昇平
的盛世。

「你真…了不起。」尼菲特苦笑道。

六口彌生嘆一口氣，還是忍不住走上去給尼菲特一個擁抱。
「很久…沒跟你聊天了。」六口彌生邀集她坐下，倒一杯熱茶。

「這是？」尼菲特聞到熟悉的氣味。

「母服的‘獸耳葉’泡的茶。喝偏法國的紅酒，我還是喜歡它。」六口彌生哈哈大笑。

「是…是嗎？」尼菲特淡然一笑，輕輕搖杯。

「找我所為何事？」六口彌生直接問。

「為甚麼……你不出面支持我？」尼菲特厲起眼睛問。

六口彌生馬上閃過一絲怒意。

「我已經派人助戰，為何你卻責備我不支持你？」六口彌生反駁。

「我不打算開戰，我只想用政治壓力逼他們放人。假如法國組———」尼菲特握緊拳頭，身體
前傾，彷彿每個細胞都想跟六口彌生算帳似的。

「法國組，就是法國組。」六口彌生昂起頭，冷冷道。

「甚麼意思……」尼菲特心中揪痛一下。

「你要認清一個事實，我們而已分家了。我不再是‘Kanatheon’的副會長，你也不是我要輔助的
人了。」六口彌生嘆氣道。

尼菲特欲言又止，慢慢低頭。

「你仍為‘那件事’生氣嗎……」她幽幽問。

「‘那件事’？」六口彌生要求尼菲特說明。

「在俄羅斯伺服器……你想殺娜茜提亞，我卻把你踢出公會的事。」尼菲特鼓起勇氣說。

「……………………」六口彌生盯着尼菲特的藍眼睛，沉默不語。

「我知道當時我———」尼菲特欲解釋。

「生氣。」六口彌生簡潔說。

尼菲特心靈一震，想不到六口彌生仍然對自己懷恨在心，她的靈魂馬上被酸水腐蝕，變成一團
漿糊。
「對不起……我————」她擠出一滴又一滴眼淚，在六口彌生面前低頭認錯。

六口彌生並沒有安慰尼菲特，也沒有出言攻擊。她只是默默看着尼菲特哭泣而且。

而尼菲特得不到六口彌生的回覆卻更加焦慮，心臟開始被壓力撕成兩塊。

「唉………」六口彌生最終仍是忍不住嘆氣，輕拍尼菲特的頭。

尼菲特更是淚如雨下，不斷重覆：對不起 三字。

「好了好了………」六口彌生苦笑道。

「你原諒我了嗎？」尼菲特馬上問。

「已經不重要了，尼菲特。你今次來找我，是因為不懂處理‘會長’一職吧？」六口彌生直接
問。

「………無論我如何努力，卻做不到跟你一樣的效果……為甚麼……」尼菲特擦去眼淚，問。

六口彌生再嘆一口氣，果然尼菲特仍然解不開當天的心結，從那天開始從未進步過。

她腦海是過無數念頭…

要罵嗎？尼菲特樂於接受批評，她只會積極反省。

要讚嗎？尼菲特雖無一成，也無大錯，無事可讚。

「我們做一個思想實驗～

有一輛火車，直走會撞死一個小孩；轉向會撞死５個修路工人。

你會如何選擇？」六口彌生問。

「吓……我……好難選擇呢…」尼菲特想不到六口彌生會突然問及哲學題。

「答。」六口彌生仍是強勢得令人討厭。

「直……直撞吧，一個小孩總比—————」尼菲特解釋。

「夠了。」六口彌生馬上截停她。

「矣？我未解釋啊……」尼菲特急道。

「為甚麼你要解釋？」六口彌生反問。

「因為我的原因是———」尼菲特覺得有理說不清，焦急得手舞足蹈。

「領導，並不需要解釋。」六口彌生豎起食指，默默指向尼菲特的鼻子。

「你的責任，是讓人追隨你。」她笑說。

「追隨…所以我解釋我的理念啊。」尼菲特解釋。

「沒錯，你要解釋。但真正說服他人的並非你的理念，而是你的人。」六口彌生收回心指，蹺
起腳笑說。

「我的…人？」尼菲特皺眉重覆。

「換一個情況～

你願意派２００萬人送死，換來世界的統治權，還是沒有人受傷，換來一個國家？」六口彌生
再問。

「國……國家便足夠了…不是嗎？」尼菲特覺得一個公會也管不好，世界對她而言———太大
了。

「很好的選擇，那麼我換一換數據………

死２０人換來世界，還是沒有傷亡，換來國家？」六口彌生再問。

尼菲特馬上遲疑。

「這…這個………」她實在答不上嘴。

六口彌生爽撻手指，指着尼菲特焉然一笑。

「死２００萬人跟死２０人有甚麼分別？

２０人便宜一點嗎？

死２００人‘太多’嗎？

你如何計算？

你如何解釋？」六口彌生一口氣問多條問題。

「我……只是覺得……」尼菲特越來越摸不清六口彌生的用意。

「你無法解釋啊…尼菲特。領袖…只是作出選擇，貫徹下去而已。」六口彌生淡然一笑，回復
當日Kanatheon寬容的眼神。

「我……要作出選擇。」尼菲特重覆。
「沒錯。‘紅櫻武士’的對錯，你可以找到十萬個理由。

但‘做跟不做’只有一個原因———就是你‘想不想’而已。」六口彌生笑說。

「那……不是變成獨裁者嗎？」尼菲特驚問。

六口彌生慢慢靠在椅背上，用輕蔑的笑容看着尼菲特。

「法國組是‘共和體制’的國家，然而……他們選擇了‘獨裁者’。

有趣～我告訴你，尼菲特，這件事很有趣。

當你努力貫徹自己的信念，你會發現自己慢慢變成‘獨裁者’。但何懼之有？我們只不過貫徹心
中的正義而已。」六口彌生再次拍拍她的頭笑道。

「貫徹自己的……信念。」尼菲特凝視着拳頭。

「政治的議題，我不方便多插嘴了。但我仍然支持你的，尼菲特。

我知道你想向我學習，每個人都勸說你不行。

坦白一句，我也懷疑你能否下定決心，為公會上下成員負責。

但你要堅信自己，尼菲特。正如真子堅信自己，現在已經…變強了。」六口彌生嘆氣道。

「所以你原諒我了嗎？」尼菲特憂心問。

「我實在無法原諒你，因為你作出錯誤決定。但我仍然關心你，明白沒有？這將會成為你人生
中的遺憾。別嘗試改變過去！著眼現在吧，尼菲特！活在當下，努力面前！」六口彌生握緊她
的手說。

「自信……」尼菲特眼神凌厲起來。

「那麼……你打算跟‘紅櫻武士’如何相處？」六口彌生笑問。

「我們不要再受人操控！」尼菲特抬頭堅定說。

六口彌生舉起茶杯，跟尼菲特輕碰。

「如你所願，尼菲特會長。」六口彌生笑說。

狗年行大運。

祝毒毒們身體健康，心想事成

祝 m 底讀書順利，才敏思捷，文如泉湧

祝各位巴絲身體健康，心想事成，m底日日出過萬字

祝各位巴打 事事順利

M底拍拖甜甜蜜蜜

祝各位巴絲身體健康

新年快樂

祝咁多位師兄 讀緊書既學業進步 返緊工既步步高升 m底就身體健康 出多d文

係文呀
六口真係好錫柒尼

六口咁教冇錯，不過柒尼跟住行都係要衰多一鑊先睇到自己條路。

各位巴打新年快樂

聖三一應該平等權力，個個襯火良野去扑野係咁做決定

各位新年快樂

六口講咩照信晒

睇到柒尼咁，又諗起天元突破大哥的遺言：別忘了，相信自己，不是我相信着的你，也不是你相信着的我，相信，相信着你自己的你吧。

比較估唔到係六口會嬲
仲以為佢 all planned

理智上亞洲組弱勢係唔應該內鬥消耗，最好係可以集合力量推神宮拿更多資源發展。

但寶係要內鬥的話，法國組可以睇住聖三一同紅櫻兩邊左右逢源，兩者相鬥就睇住邊面佔優抽水。

就算六口可以獨裁加偏向聖三一，都好難無視利益同自己堆參謀對抗，所以六口都希望柒尼生生性性，唔洗迫自己將柒尼一腳踢開

祝大家新年快樂 身體健康 心想事成 恭喜發財 恭喜恭喜

皮己負

痴撚線

年初一 文呢

每日一篇

48：48

大把人扣住塊皮黎平番個負皮
唉m底你睇下點啦

「天虹衝擊！！！」

「來吧！安多莉亞！」奧托一腳震斃四周敵軍，手握大鎚拗腰蓄力。

虹光垂直轟向地面。

澎～～～！

現埸炸出圓形爆風，吹歪附近的樹林。

安多莉亞跟奧托在沙塵之中角力。

「你……力氣倒不小啊……」安多莉亞咬緊牙關，苦笑道。

她的騎槍跟奧托的鎚杆交架，交鋒處劇震，擦出火光。

「你也不差嘛……」奧托繃緊全身肌肉硬接‘帝騎兵’的攻擊。雖然沒有受致命傷，但仍被衝擊
力撞去三份一血量。

‘天虹衝擊’的餘勁消褪，奧托的力量好像井水一樣慢慢湧上來，反撲安多莉亞。

因為松美及真子在野區被加洛林及克維洛壓制，難以分身幫助安多莉亞。她跟奧托單挑多時，
兩次幾乎單殺奧托，但總是被他強大的續戰力扳回劣勢。

安多莉亞猛力推開奧托，開張翅膀竄回空中。

「龍騰萬里！」奧托突然躍到安多莉亞之上。

「安多莉亞，別讓我失望啊！」他慢慢舉起大鎚，砰一聲變出一座浮空鐵山。

「你打算———好！」安多莉亞被奧托挑起戰意，收起騎槍，換出布查的‘三刃光矛’。

「君‧臨‧天‧下！」奧托重鎚一打！

澎～～～～～上路的火光閃盲中路的小兵。

呼～～～！呼～～～！呼～～～！

化成大天使長的安多莉亞幾乎被奧托的‘鐵山’壓扁，她猛力拍翼，終於在著地前一刻截停奧托
的大鎚。

「哈！我正想你使用‘融魂術’防守，那麼你沒有進攻的能力了。」奧托大笑。

「我也……猜到你的用意了！」安多莉亞反唇一笑，利用‘三刃光矛’卡住奧托的裝甲，突破降
落到地面，儲力一彈—————

「咦！？等————」奧托發現安多莉亞的企圖，但已經太遲了。

「七倍動————」安多莉亞使出‘帝騎兵’的專屬技能，化成一團白光直衝天際！

她在空中撐直翅膀急停，奧托像流星一樣被攆回大本營去。

「我有……３分鐘時間！」安多莉亞飛回上路，站在藍隊城堡５００米外，默默拿出布查的盾
牌。

「到手了，天虹衝擊！！！」

轟隆～～～～～～～～～～～～

整道城門被虹光炸開，安多莉亞單人匹馬成功攻進上路城堡。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「嘖…奧托的壞性格又來了。」和也不悅說。

他已經把雷克斯打得落花流水，只敢龜縮在城堡範圍。

「我要啟動‘樹妖入侵’事件了。（克維洛）」

「和也快來。（俾斯麥）」

和也瞇起眼睛，看到雷克斯躲在城垛間鬼鬼祟祟的眼睛。

他冷笑一聲，走向下路。

「系統提示：樹妖營地 已效忠 藍隊。」

「糟糕！！！」真子及松美失去野區控制權，想不到對方這麼快便完成ＮＰＣ的任務，得到它
們的效忠。

群鳥飛天，森林中步出一棵長滿藍色樹葉的樹人走到下路，跟隨藍色小兵攻向索菲亞及帕修
斯。

「真子趕快過來！我們要火魔法啊！（帕修斯）」

真子正在‘山區’為狼王解任務，此時不得不停下來，趕到下路幫忙防守。

「系統提示：紅隊—雷克斯 已摧毀 藍隊—中路哨塔。」

「嘖！偷爆的老鼠！」和也想不到自己剛離開一秒，雷克斯便馬上竄出來推線。

他馬上折返中路，發現雷克斯使出所有技能把紅兵線盡快推到藍隊城堡下。

「你這隻———」和也使用‘瞬步’閃到雷克斯身旁，舉起火拳。

「龍騰萬里！」「君臨天下！」

轟隆～～～～！

和也目瞪口呆，看着雷克斯使用‘T1絕技’逃回己方城堡。

「捉我啊仆街！」雷克斯遠遠舉起中指。

「和也！快來，那隻‘牧羊人’要殺過來了！（俾斯麥）」

和也盛怒之下，掐爆四周紅兵洩忿，然後再次趕回下路。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

澎！樹人一腳踢裂城門。

無論紅兵的弓箭手火力如何密集，對樹人這種‘對城兵器’而言根本不痛不癢。

樹人抖動身體，灑下大量樹葉鋪成‘地屬性’區域，它的屬性得以提升。

它舉起腳，對準城門再儲力一踢！

「大炎上炮！」

轟隆～～～～～～～～～！

一道金炮從左邊打來，擊穿樹人身體，令它幾乎跌倒。

真子及肥蛆終於趕到，並從樹森殺出來，撲向樹人。

「天道循息。」白加突然以‘血杖’刺穿已方騎兵，把他的生命抽乾，再轉化到‘樹人’身上。

「不可能！」真子剎停腳步，馬上重新評估對手。

樹人身上‘不能癒合’的傷口竟然復完了！

「這不是‘治療’……而是‘再生’啊……小妹妹。」白加譏笑道。

此時俾斯麥再召出雷暴壓向下路。

在雷電交加的情況下，紅兵節郵敗退。

樹人趁機再猛力一踢，澎一聲粉碎城門。

帕修斯率領ＮＰＣ部隊死守正門。

「嗯……又是你這隻臭蟲。‘詛言———’」白加正想打詛咒帕修斯，突然說不出話！

「神之嘆息。」索菲亞把‘神恩’附在瞳孔。如今她的金眼睛已經得到‘預讀’的‘神跡’。

「真夠嘔心的‘教皇’！」白加心裡暗罵，馬上後退。

「再不容你放肆了……醜女。」索菲亞厲起金眼，站在城牆上舉起聖三一的大旗冷冷道。

她跟白加對線的半小時裡…已經摸出對抗‘墮落神職者’的方法。

恭喜發財～新春大喜

關我咩事

正負皮咬住咬住咁上

平均原力

Sor 禁錯制 係想like 你個留言既 好感動 竟然有文

49:50
Dark side win

Come with me, I will show you the power of the dark side.

雷克斯冇得輸
松美係咪咁廢，其他人做刺客一刀一件脆皮，佢殺唔到人就算，識隱形都唔去探路掌握野區動向

仲要識穿牆

你哋忘記咗加洛林 克死咗松美

Dark side win
雷克斯好正 撚鳩和也#[1]#cny

落debuff會破隱形咩

佢又唔係剩係呢場咁柒

不死族天生反隱

索菲亞好型

係咪藥劑師

鬼知佢係不死族咩

應該講稱魂召出來堆骨，我只係記得屍人巴嘔到隻狗咁

休市兩日，恭喜發財

理性上：玩得開心啲
心理上：屌你，兩日冇文睇

屌你呀

口講：有交帶算你啦
心諗：屌你又無文

有交代就好
新年快樂

得年初一有文 淨係值

出年又可以講
「年初一都出文仲想點」

明明初二初三休市

又可以講自己年初一都照出文
但唔講自己之後休市 同情人節冇出文

嗱，我都話點講都會出事

M底等我教你點化解呢場災難

出文就會無事出

哇，你咁講嘢嘅，最少冇人屌你先呀？

咁我起碼知你有事唔出文丫
你明唔明之前比人屌d咩架

屌你咩，依家想屌下你唔出文都唔得。 以前都係咁嫁啦。 咁我地唔屌囉

M底變左

我今次真係聽唔明

依家咁嬌唔屌得

仲話自己M底

M底傳說不再了

屌你，咁都唔明，仲話自己重視毒毒

俾個例子你，你返緊工有要事請假走開兩日，你班同事諒解你，但諗起可能要跟埋你份deadline嘢咪一樣屌你咁多嘢做走去請假

你諗下樹巴個′屌你′，係咪真係屌你嗱。

唉～真係唔知話M底感受性高定低好，只知佢啲感受性同常人係有一點不同。

做乜又無啦啦屌我

冇嫁喇，你出唔出文都好我地都會屌你嫁喇

冇得揀嫁喇

睇m底反應真係一大樂事

屌，到底你感知點咩
個個都明，係得你唔明
此屌非彼屌
我地最多都係屌你唔出文咋屌你
而家加埋屌你唔明人話呀屌你
屌你知唔知啲人屌你咩呀屌你

直必腸難求

全世界都明但得M底唔明

屌你呀 屌你呀 屌你呀

夠鐘開工喇 訓醒我要見到有文

兩日已過，今日幾點有文啊？

今日夜晚，去friend到屠龍

大家好似放棄左咁

由8點f5到宜家
開個賭局係咪三日休市

我all in佢無文

49:51
然後仲未諗住出文救自己

今鋪真係屌撚爆你

仆街M底 變左隨機更
不如直接講初幾啟市好過

夜晚幾點先

過十二點先出姐係3日冇文啦

話左㗎 話左㗎

其實句野可能係話 今日夜晚我要同fd屠龍。
意思就係今日都冇文呀

阿嫂幫我屠咗M底條龍算啦
反正唔出文就見你唔到，有龍都唔會用到

用近戰定係弓弩

拎小學生美勞較剪就夠了

我鍾意用斧頭多d 乾淨俐落d 淋漓盡致d

鳩頭鍘侍候

結算：最小 金冠

高汁

文呢 屌你
休市幾多日條數都計錯呀

M底咁講係比個位自己落台嘛

如果有出文既話咪自己冇做錯囉相反冇出文就可以同大家講：拿我講左嫁喇，仲屌我

M底進可攻退可守呢招咪就係仆街囉

最後冇文
大家可以訓了
聽日準時回到公司再追文

3分鐘left，898M底

繼續屠你老母龍啦

2分鐘 生死時速

0000 三日無文
中左

隔左一段時間懷住年初一既心情入黎諗住睇文
嘩 入到黎變左年初四
真係

開唔開市都可以上個水話聲掛
連登 tg都無蹤影 想點先

「系統提示：藍隊—樹妖 已摧毀 紅隊—下路城堡」

上百隻‘肉偶’湧向下路的要塞。

「索菲亞，有沒有‘十字驅魔地符’？！」帕修斯的‘白玄武’傷痕累累，只好拖着索菲亞回到主堡
維修裝備。

「沒有！我專注‘控埸’，誰猜到他們會帶‘魂稱師’上陣？！」索菲亞急忙解釋。

「你有…召喚聖徒‧芙妮德的技能嗎？」帕修斯凝重問。

「‘召喚聖徒’不是‘技能’，而是‘祈禱’，乃‘神跡’一種，將依照神職者的‘精神力’啟動。」索菲亞回
答。

「你召喚芙妮德時……不是要‘媒介’嗎？」咸汗滲進帕修斯的眼睛，卻不影響他堅定的眼睛。

「我就是———你想怎樣？！」索菲亞正揉着酸弱的肩膀，突然瞪大眼睛問。

「我的‘吾魂盾’會把‘精神’及‘體質’合成‘護盾值’。

然後T2的技能‘信念爆破’會把護盾值‘引爆’…………」帕修斯欲言又止。

索菲亞一愣，腦海開始把‘複製技能’的‘聖徒‧芙妮德’跟帕修斯的‘組合技’扣在一起。

「你的‘護盾值’有多少？」索菲亞認真問。

「‘大炎上炮’可以打３０００……我的護盾大約有８０００多。假如我們能夠潛入藍隊主堡，
讓‘芙妮德修女’複製我的‘護盾炸炸’。她的技能擁有雙倍輸出，即是‘１６０００’，加上我的８
０００，可以重創對方主堡。」帕修斯說。

「２４０００………幾乎炸掉主堡一半血。」索菲亞屈指計算。

當二人仍在商討對策時，真子被克維洛的毒針所傷，跪在‘復活點’旁的天使像嘔個不停。

‘復活點’的‘回血速度’幾乎敵不過克維洛的劇毒，真子的血量在３０％左右掙扎。她不得不賤
賣‘魔攻耳環’，加錢買來一塊‘回血吊墜’，血量才慢慢升上去。

「真子，你趕快回來啊！（安多莉亞）」

「等等。（真子）」

真子跟松美正死守下路，安多莉亞則利用其超群的機動性協防三路。

每當奧托想推進時，安多莉亞總會從旁殺出，秒殺小兵後立即離開。

奧托攻擊力高，但十分依賴小兵幫他擋住‘要塞’的火力，故他必須要等待下一波小兵到達才可
以繼續進攻。

安多莉亞就是利用這個時間差全埸奔波，彷彿無處不在，其他已經疲憊不堪。

索菲亞及帕修斯必須盡快回到戰線，而且要為戰局拉回劣勢。

「但召喚‘聖徒’需要‘定點咏唱’，對方不會容許我們‘偷爆’。」索菲亞始終覺得太危險，反對。

「不……‘吾魂盾’也是用‘精神值’作基礎。

假如我代替你成為‘媒介’的話，不知道————」帕修斯握緊拳頭，打算逞一次英雄。

「不可能。我是五轉‘教皇’，召喚聖徒時不需要………

咦，等等！‘主教’可以利用‘神術式’，以生命力作代價召喚出‘聖徒’。但因為‘召喚聖徒’太強
大，‘三轉’的主教需要３—５人共同召喚才能成功。

即是———畫術式的人不一定是‘召喚者’，理論上你可以用我的術式召喚出‘芙妮德’！」索菲亞
豁然開朗，雙眼閃爍。

但她隨即一想，不明白為甚麼帕修斯要親自召喚芙妮德。

「你仍然沒有解決我們無法潛入對方主堡使用‘組合技’的問題。」索菲亞再次皺起眼眉問。

「‘同化契約’。」帕修斯打開‘商店’介面，指着一個道具說。

‘把自身狀態更加持轉移到召喚物身上。’

「轉移到召喚物身上……所以———？！」索菲亞如夢初醒！

「芙妮德出現一刻，已經自帶我的‘護盾炸彈’，而‘護盾炸彈’會在５秒後爆炸。」帕修斯笑道。

５秒……………

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「系統提示：藍隊—宮本和也 已擊敗 紅隊—雷克斯」

「系統提示：紅隊—松美 已擊敗 藍隊—宮本和也」

「系統提示：紅隊—松美 已摧毀 藍隊—中路城堡。」

「系統提示：藍隊—俾斯麥 已摧毀 紅隊—下路要塞。」

下路全線失守，藍色部隊開始從下路攻入‘主堡樓’。

「奇怪……他們的人呢？」白加已經把下路附近的森林‘詛咒’，抽取它們的‘生命之力’供給‘加洛
林’。

「嘻嘻嘻………這麼多‘生命綠球’，讓我放一點好玩的東西吧。」加洛林冷笑一聲，用骷髏杖
吸收‘綠球’，在天稱上放下一隻枯乾的屍掌。

紅隊中路的要塞突然被上千隻屍手包圍，它們不斷拍打牆身，眨眼間打去三格血量。

德國隊的配陣看似互不相關，其實是‘廣義組合技能’。

樹人會自製‘土區域’，只要和也召出‘水素’便可以長出‘小樹人’。然後‘水屬區域’將強化俾斯麥的
雷擊。只要他們合力進攻一路將勢不可擋。

帕修斯、索菲亞及安多莉亞消失多時，只有真子、雷克斯及松美依然死守。

此時躲在大後方的索菲亞終於畫完‘大神式’，帕修斯站在陣中央，手執一張紅紙。

「在主堡召喚‘聖徒’……看來是放棄了。」白加看到其餘三人原來一直在主堡樓後聊天，不屑
恥笑。

「醜女…讓你見識一下…組合技吧。」索菲亞拍拍手上的粉筆。

帕修斯突然撕毀紅紙，把‘白玄武’釘在地面，深吸呼一口氣。

「出吧………聖徒‧芙妮德！！！！！！！！」他嘲天一吼———

神式中果然出現一個雙手捧心的黑衣修女。

「她———不對勁，有加護！」俾斯麥馬上發現此聖徒有異常的‘白光護罩’。

「自爆盾，５秒！快離開！」白加以為看穿索菲亞的把戲，立即提醒俾斯麥後退。

可惜———

安多莉亞打開翅膀，飛到芙妮德手中。

她居高臨下對德軍冷笑一聲。

「不……不對，芙妮德未複製技能！（克維洛）」克維洛在後方發覺有異，大叫。

４秒…

「未複製？！」德軍大驚。

「七倍動——————」安多莉亞淡然說。

咻～～～～～～～～～～～～

她跟芙妮德化成一道光弧劃過天邊，沒落到藍隊後方…………

３秒

２秒

１秒

……

轟隆～～～～～～～～～～～～～～～

不過都計瞓之前

More

Long time no see

得一篇.....

Molamola?

轟炸機

打極都唔完+出太慢已經唔記得上篇講緊乜
樓主無左出文果種熱情
如果我唔係追左咁耐 我諗我可能棄左
只係習慣左禁入黎

巴打們滿懷希望諗住入黎屌文
樓主就真心膠以為個個真係劈頭屌9你

依家個故既唔同線發展都好怪
兼顧唔到咁大新世界 無咩關係咁 欠缺互動性
人物一出場 就淨係單拖打副本

以前大家投角都會期待自己既角出現
睇下樓主會寫成點 代入感同投入性都好大

就算真子寫得幾細膩
都只係單一人物有優點夠哂立身
其他角 無論係母服定他服 主角團定巴打角
都係比下去 做唔到互相襯托既效果
所有角色都係路人 都係無腦

拍拖真心祝福你
你有私人野做都唔會阻你
但希望樓主唔好磨滅一眾巴打既熱情
冷卻左落黎好難再重投翻入去個故到
如果真係有心事 生活忙碌既
講低聲 有交帶 話翻黎果陣都要做到
唔係隨便打一小篇出左就算

雖然都知你出文比大家睇 唔係責任
你願意同我地分享你既創作 我地好開心
但係 我地都無責任無條件一直等落去 去支持你

我好少打咁大篇個人感受出黎
希望大家唔好覺得柑柑係麻煩女人 哈哈

岩聽

其實我只係解釋少咗
節奏依舊，德國隊其實打好少，三篇而已。
大家覺得慢...係因為過往3篇係一日出哂，依家分3日出咁解

我當然唔會冇意義咁寫，咁安插出場都有意思

我養到大家都好心急大食

絲打都忍唔住講咁多

兼顧唔到新世界這問題，真心係現在出文節奏慢過之前，和也出場原來已經係十日前，之後四更伊甸園講多多對奧托，野區交鋒，下路德軍戰術，母服戰術。其中插三更講柒尼。

以前的話場伊甸園應該在過年前打完，初二講埋柒尼對紅櫻點樣柒加六口教路，初五可能第二條線已經進入白熱化階段。

絲打講得好中，人係會唔記得嘢㗎。本身個故已經夠大，分支又多，其實可以考慮轉線時加一小段獨白當前文提要，尤其是很久沒出場的分支。

至於互動，其實劇情上係有好多互動，只係人物關係上真係少咗好多。一開頭人物關係係講得多一點的，母服人點樣同日本人磨合，吉蒂對乞衣仔的感情，狼巴/絲重遇柑柑的反應，心態的轉變，莉莉都係因為小島南的關係先會繼續針對紅櫻。不過可能M底想寫PVE，人對劇情，所以少咗人對人的關係。

不過我諗絲打講的互動未必去到咁複雜，可能只係想睇返第一季一班朋友打副本，有人柒咗大家點互相補救，點樣找出機制，再分工合作推完王齊齊開開心心分寶。而唔係打完成個唐國後，明明完成了一次激動人心的勝利，最後換來柒尼問真子點解打下唐國會後悔。

正如當日真子比人屌on9，我選擇爆一萬字答你哋咁

唔係想潑你冷水
我真心唔覺得一萬字可以推動故事發展
除非你cut鳩晒

再者你有邊次話爆一萬字
就真係爆足一萬字？

你都係慢慢打文算啦

你講啦，12同13k都試過

改名巴最後果段係我既<互動唔夠>既感覺
因為好多都係單拖嘛
咁係我心目中單拖都無問題
但打大仗果陣應該寫翻一班人合作
完左場仗一齊好開心又聚埋 交換下情報
有啲推進到劇情既日常

唔係下下打完即走無人影
柒尼同其他服既人係到講政治
其他角色就無你既事啦 你歸位做你自己野啦88

唔係你養到我地大食
係事實多分支就應該產量需求都大

以前線少 每條線幾千字就推到
依家線多 都一樣幾千字推到
但再loop翻翻黎講 就隔勁耐

點講呢
我 expect 伊甸園係攻略高神嘅戲碼
突然殺出個超級唔平衡嘅 moba
呢個 moba 又有好多 rpg setting
就算小弟打開 LOL
其實都略覺複雜

每一更嘅焦點都唔明顯
moba 嘅戰鬥寫得比之前任何打鬥都亂
新道具、新場地、新機制
逆風順風好難掌握
道具話買就買
一用就逆轉
事前又冇提過
開掛感好強

好似作者話乜就乜咁
逆風嗰陣 feel 唔到個危機感
順風嗰陣又唔覺得對面好劣勢
冇玩 moba 嘅毒毒應該會跟唔到

星海嘅自爆蟲
LOL 嘅陣式
RPG 嘅技能配點
唔同職嘅 T1-5
隱商嘅屈機道具

其實覺得 m 底呢個寫法
用 team fortress 嗰種 cap point 會順啲
空降敵陣、截斷補給
感覺呢啲戰略適合地盤爭奪戰
多過 moba

唉 加油啦 m底

其實我覺得不嬲講打機題材既故事都係咁
又無可能同你講晒成隻驚有咩道具同打法
睇果時咪當自己都係新手同d主角一齊發現唔同打法同道具
不過太屈機太突然又好怪既
可以事前有少少伏筆拎個道具/技能出黎但用得無效率
最後先發現幾樣野原來係俾你做combo
好似之前有唔少劇情都係類似咁

平衡方面真係好撚唔平衡
之前屌過好多次
不屌了

最大嘅缺點係出文慢

其實個句「之前出文多餵大左你地班人胃口」仲難聽過食屎

當你一開波以出文多作其中一個賣點

然後話我地依家因為你出文少所以屌你

咁你唔好出文添啦，養番細我地個胃口啦一於

佢已經幾日一更了

出文太少 原力開始失衡了

佢自己都入撚左dark side

拿，今日有文，都係夜更，講明先咪又話我搞失蹤

咪即係一日一更囉
今朝都係凌晨更

今日既文 要聽朝/凌晨先睇到 仲係唔係今日既文

我而家就好似睇緊遊戲王咁
主角話咩就出咩
好似其實根本冇規則 冇野可以跟咁
原本我都以為可以同班主角做下新手慢慢摸咖
但係可以出咩兵又唔知，有咩裝備，裝備有咩特別又唔知，去到主角t5打德佬先知原來可以打任搶中立怪 呢下真係俾你吹鳩漲
其實都ok冇問題嘅，我當我真係新手啦
喂，其實啲技能我都唔知有咩技咖喎
講到又t1又t2咁 應該好重要啦
原來唔係嘅，鳩出技，技能無cd咁撚樣
仲要可以召喚唔係技能列嘅聖徒
而家就算啲人識玩moba嘅人都有機會唔知玩緊乜鳩
真係好似遊戲王，我話炸鳩你就炸鳩你
佢話出兵就出兵...
原本係真係幾得意嘅，咩都有啲咁
但係睇睇下睇到我都唔知睇緊啲咩

其實搶中立怪應該遊戲中期先可以
比遊戲優勢方擴展優勢或劣勢方扳平劣勢
如果唔係太吾平衡

我地會要求平衡係當MOBA的競技性去睇，換一個角度，當係隻online game入面其中一個戰爭mod，一樣會俾人本身等級同裝備壓制，咁樣諗可能會好過一點

灰色伊甸園────────

眾人眼前浮現同一個系統訊息：戰敗。

「………唉」索菲亞長嘆一口氣，沒精打采抹走視窗，坐在石上埋首膝中。

「算吧，我們已經盡力了。」松美搭着她的肩膀苦笑。

「誰料到……聖徒有施法距離，在半路空中自爆。」帕修斯脫光沉重的裝甲，大字型攤在地面上嘆息。

「下次遇到他們提早投降吧，浪費我人生４５分鐘。」雷克斯只在乎最後的勝敗，不悅道。

「哇！！！！！！！！！！！！！！！！！！」
真子突然失聲尖叫。

「好痛！真……真子放手！」安多莉亞的手臂被真子掐出一顆小肉丸。

真子按下‘系統視窗’，一隻獵鷹抓着木盒飛遠方飛來，投下木盒到真子面前。
她小心翼翼拆開紅絲帶，掀起蓋子。

「肯定是‘限定時裝’吧？」松美笑道。
「是稀有素材嗎？」索菲亞也急不及待問。

真子從木盒中拿出一本霉黃殘舊的書本，紙頁被蟲蛀出破洞，角落染上不知明的紅水。

她擦起書面的塵埃，出現四隻大字───通靈法典。
「吓？它有甚麼───」安多莉亞伸手欲翻書，立即被真子推開。
「系統提示：真子 已離開隊伍。」
「真子！我們還未R7啊！」雷克斯覺得真子乃前中期最強戰力，難以找到替代人選。

「走了再見！」真子一溜煙跑下山，消失在黃昏的森林之中。

「我………唉！聽日再算吧！」雷克斯打一個呵欠，扛着大劍離開。
眾人正想道別之際───天空飛來另一隻信鴿。
它空降一張紅色的‘信卡’，緩緩飄到安多莉亞手上。

「矣？」聖三人各高層看到‘信卡’暗暗吃驚。

「這是‘特急速遞’，要知道當時人身處的‘位置’才可以使用的‘點數道具’。難道…尼菲特出現甚麼事求救了？！」索菲亞大急，馬上著安多莉亞開信。
安多莉亞夾緊紅絲帶一拉─────

「寄件人：奧托
收件人：安多莉亞
內文： 安多莉亞小姐，悉才一戰你們的戰術大膽創新，奧托深感佩服。可惜最後敗於‘系統設定’。
你我在戰埸上勝負未分，未知安多莉亞小姐有沒有興趣來日再聚，以武會友？」
「系統提示：接受 奧托 好友申請 （Ｙ／Ｎ）」

「………………………」松美、帕修斯、索菲亞，甚至安多莉亞自己也呆望着奧托的信件。

「哈……哈哈哈………有手尾跟。」索菲亞冷笑三聲，拍拍安多莉亞肩膀離開。

「等等啊～那麼我接受不接受？！」安多莉亞從未跟己服以外的人交友。對方更是敵陣大將，跟自己有強烈的角色衝突。

「你決定吧～這是你的私事。」帕修斯跟松美也相繼離去，卻被安多莉亞一手抓回來。

「甚麼私事？！你給我說清楚啊！！！」安多莉亞臉紅耳赤說。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

嚓嚓嚓嚓嚓────
真子不停翻頁，看到‘招魂’一章。

「欲召喚亡魂，必先目備‘亡魂之眼’。
‘亡魂之眼’按不同習俗，有不同的‘開眼儀式’。
假如已進行儀式，請搾出一滴鮮血，任由其下滴，觀察有沒有‘生命餘光’。」

真子蓋起眼罩，露出半陷有洞的瞎眼睛。
她用小刀刺傷指頭，擠出鮮血滴到草上────沒有餘光。

真子的‘亡魂之眼’並未完成。
她馬上再翻………

「假如看到綠光，即便擁有‘亡魂之眼’。
假如沒有，你必先詢問‘開眼導師’，以完成所有儀式。」法典寫着。

「吓？！開眼導師？！」真子急忙翻到前方的‘通靈基礎章’。

「開眼導師───世界各地均有不同的人修煉着‘亡靈術’，他們會指導其他人學習。因應不同風俗有不同的效果及過程，但殊途同歸。」

「ＷＴＦ？！我殺死他了啊！」真子激動得站起來，差點撕開法典。

她翻啊翻，看不到萬一‘開眼導師’死亡後的應對方法。

法典只寫着儀式有異，難以盡錄。

真子合起眼蓋，長嘆一口氣……撐着炫火杖慢慢離開伊甸園。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

啊！是大姐姐啊！」住在湖邊的盲眼小孩看到真子，馬上撲過去。

「喲～～～真子，我還以為你不會回來呢。」小孩媽媽一改惡劣的態度，邀請真子到家作客。

她穿着保暖的棉衣，桌上的飯菜不再是粗茶淡飯，而是有菜有肉的豐盛晚餐。

「媽媽～我想吃燒肉！」小孩嚷着說。

他因為詛咒原因長居湖邊，幾乎未吃過新鮮燒好的豬腩肉。發育期的小孩對燒肉香噴噴的油脂欲罷不能，吃了一塊又一塊。

「好了！你留一點給姊姊啊！」媽媽拍打小孩的手，責罵他。

「不用…我吃點茶就可以。」真子苦笑道。

「不～～～難得你讓保伯先生每天也送晚菜到我們家中，我們的生活容易了不少。」媽媽笑道。

「嗯！謝謝你，姐姐。」小孩也摟着真子的手笑說。

「你的眼睛好點了嗎？」真子苦笑問。
小孩一愣，慢慢抬起頭────仍然是那一隻瞎眼。

「沒有，但我的心情好多了！」小孩笑道。

「那便好了。」真子補上笑容說。

「姐姐，你的眼睛怎麼瞎了？」小孩指着真子的眼睛問。

「喂！你注意一下！」媽媽馬上掌他嘴。

「不要緊……」真子淡然一笑。

飽餐過後，真子獨自來到古船修道院，欲尋找完成‘亡魂之眼’的線索。

突然………她的瞎眼好像…看到有一團綠光跟在自己身後……

「真…子……………」

綠光───說話了。
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第三十五章—血手盜賊[/size=6]

手機出文，打到我眼都殘

m底幫首歌改名吖
我諗唔到叫咩名好

Show us,改名要有靈感

等陣吖

我一直都好想問，可唔可以出每個職業既技能表？

出埋天賦表
預計去到第五季左右啦

btw多多似乎抱得美男歸
網戀式long d焉知非福非禍

m底再唔出多啲文就留唔住班讀者㗎啦

羊生繼續出文啦

笑左
咁都可以加條感情線上去

你嘅歌係幾有層次幾有味道
但係中後個高潮位好似唔夠爆
最深刻反而係清澈嘅前奏同最尾果part

陰陽師巴打，改名很難，身同感受啊

好鍾意啲鼓聲（其實係咪鼓）

呢啲 wiki 嘢
應該係讀者做

隔離四月巴出新文好精彩，質高量足

M巴出文質素keep到，不過要發奮保持產量喇

淨係個title有章回小說味已經好吸引
希望可以對M底造成良性刺激

同妖氣有冇關？睇到百鬼，冇關的話就睇西遊先

MM好似話唔睇人地作品，睇咗就好似偷人嘢咁

但係又話會研究下人地有咩優勝之處

冇

係呀

人地優勝之處就係質高量多，真係要學啦

重點

又真係幾似

冇關

靜到呢

我做翼騎兵—x倍動能 完

第三十五章—血手盜賊

————————————————————

綠樹成蔭的森林大道，車上的ＮＰＣ正閒話家常────
「喂，你有聽說紅櫻要塞最近招攬‘神職者’嗎？」車夫說。

「不止‘神職者’，他們對‘築城工匠’的需求也提高了。看來有大事要發生。」衛兵道。
「‘出關’的貨物變少了，恐怕某國家被‘紅櫻武士’限制出口了吧。」車夫嘆一口氣，看着後方半空的馬車道。
「不單如此。我休班時在‘傭兵公會’從‘女僕會社’成員口中打聽到‘唐西區’及‘唐東區’的‘入關貨物’減少，不知道旅人的關係是否變差了。」衛兵疑問。
「旅人………唉。希望他們長治久安，不然我們這類尋常百姓便沒有好日子過了。」車夫掛念家中兒子，故憂天下之憂。
「當心前方。」衛兵發現路中央插着一根木棒，木棒上綁着一條紅巾。
「這是甚麼鬼擺設？這條是森林中的主要道路啊！」車夫大怒，停下馬匹跟衛兵合力移除木棒。

「準備～～～使力！」二人花盡九牛二虎之力也無法拔出分毫。
「算吧，抄小路繞過它。」車夫搖頭嘆息。
衛兵突然鏗一聲拔出配劍，一手拉住車夫。
一名頭戴紅巾的啡髮少年坐在馬車之上，肩上扛着一柄長刀，對二人不懷好意地笑着。
「這根木棒……是你插的吧。」衛兵疑重道。
「哼哼……答對一半。」少年翻筋斗落地，著地處吹起一波黃沙。
「是‘我們’才對………」他豎起長刀奸笑。
「喂喂……看看四周。」車夫輕拉衝兵的手臂。
他們環視一周，自己已經被十多名黑衣人包圍。
「你們－──要貨對吧？」衛兵眼見勢色不對，打算放棄貨物自保。
「對。」少年微笑點頭。
「那麼你已經得到了，放過我們吧。」衛兵自知打不過山賊，放下手中配劍投降。
「喂！這些貨……我們活着也賠不起啊！」車夫提點他。
「想活不？」衛兵反問。車夫馬上閉嘴。
「嗯～～～可惜，我們不能冒險放生你，以防行動範圍洩露。抱歉了。」少年苦笑說，手指一撻！
四周的黑衣人紛紛亮出武器。
「等等！我們───」
「嗚啊～～～～～～～～～～」
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「虎二郎，馬車上的貨物已經點算好，是‘白瓷’級數的名貴花瓶。」黑衣大漢向紅頭巾少年說。
「馬上好～」虎二郎把車夫及衛兵的屍體埋到路邊的小坑，草草填平後便離開。
一名紅巾少女對新墳若有所思，一臉迷惑。
「回大本營去！」虎二郎單手拔出剛才車夫及衛兵合力也拔不起的木樁，命四周黑衣人跳上馬車後離開。
「等等！」黑衣少女突然大叫，跑到樹旁撕下兩張樹皮。
「八鈴，你又犯傻了？！」黑衣大漢怒吼。
虎二郎馬上用長刀指嚇他，令他閉嘴。
「讓她去，沒有傷害。」虎二郎看似年紀輕輕，卻一句治好大漢的脾氣。
八鈴在新墳上刻下日期，再畫上車夫及衛兵的樣子後插在墳上。她雙口合十，默禱一會後跳上馬車離開。
。。。。。。。。。。。。。。。。

馬車離開大路，駛入蔑密的草叢。
兩旁的樹枝不斷撫掃山賊的身體，甚至擦損他們。
但山賊毫不在意，興高采烈地碰杯聊天。
「哈！這夏天收獲真豐富！」某黑衣人笑道。
「全靠旅人開開唐國的經濟活動。我們這一門‘分支’才可以脫穎而出。」另一人附和。
「按我說，全賴虎二郎的才智我們才可以發大財！」黑衣大漢大拍少年馬屁。
「敬虎二郎！」眾人舉杯。
虎二郎擺擺手苦笑，繼續駕車。
黑衣大漢看到八鈴抑鬱地看着手中的米酒，心事重重。
「喂～你別整天憂愁善感好不好，十分影響我們干活啊！」黑衣大漢輕撞她說。
他力道雖輕，卻打翻了八鈴手中的米酒。
「唉喲好痛！」這純度的米酒濺紅了八鈴幼嫩的手背，她吃痛地揉着雙手。
「對不起……但每次你都為我們的目標立墳，其他吧弟都覺得你存異心。」黑衣大漢道出心聲。
「我們以前不是這樣的………」八鈴幽幽道。
「以前以前………以前有人管我們死活嗎？！全賴‘洪巴’的教條───以貪婪餵飽自己，我們才可以豐衣足食！」黑衣大漢反駁。
「但我們不需要───」八鈴皺眉反擊。
「八鈴，你管好自己的嘴巴。」虎二郎雖然沒有回頭，卻聽清楚每一字一句，突然插嘴。
八鈴立即咬緊嘴唇，把說話嚥回肚子去。
「我們是‘血手盜賊團’，別做無意義的事，明白沒有？」黑衣大漢換成溫柔的語氣說。
「無意義………」八鈴低頭，看着自己燙紅的玉手沉思，任由思緒跟隨馬車搖晃。

馬車搖啊搖，他們都注意不到旁邊的落葉如影隨形跟蹤他們。
「蒙眼。」虎二郎說，黑衣眾馬上用黑布蒙着雙眼。
因為只有虎二郎可以知道‘大本營’的位置。
最終───馬車停下來，黑衣人仍然不敢脫下黑布，直到虎二郎下令為止。
「呼～～～終於回來了。」八鈴看到大山洞旁的‘單腳盜賊石像’後知道自己已經回到‘大本營’，舒一口氣。
其他山賊合力把貨物抬進山洞裡，最後一人負責關門。

然而───樹上的落葉也跟蹤他們到門前。
「還來……我村的財產。」兔兔咬緊牙關，正打算跳下來時突然被人從後拉住────懶然！
「你────嗚～」兔兔大吃一驚，正想掙扎時被懶賴掩着嘴巴。
「別作聲！下方有守衛！！！」懶賴在兔兔耳邊急忙說。
果然───三人一隊的‘山賊巡兵’在林中來回穿梭。他們手執精良武器，防具閃閃發光。
相反懶然只有基礎的鐵甲及木騎槍───因為全被兔兔偷了。
「我沒錢了！你別煩我！」兔兔以為懶賴來追債，馬上推開他。
「我不是來討債啊！你說話輕聲點！」現時的懶然難以打敗ＮＰＣ山賊，不希望引人注目。
「那麼你為甚麼跟蹤我？！」兔兔大怒道。
「我……我來幫你。」懶賴紅着臉說。
「………………………」

手機出文，聽日會隔返行。

算你啦

即係唐國鎖國前已經做賊，唔通係真子同綠萊騎馬車入唐國時遇到的山賊？但又唔似，虎二郎咁沉著

巴打聯想力太強

好小文

因為當時那個山賊首領的描寫比有如condom的巴打角好太多

過完年, 我覺得M底變哂..

其實我仲放緊年假

咁仲唔出文

但冇人覺得放完年假會回復正常嗰下慘呢

Dont know do what

f5 for a whole day

其實冇F5過，見佢上篇文咁冇誠意真係覺得好撚心淡

50:55

除左想睇下原力進度其實都無咩動力入黎睇

哩個笑話講得多都唔好笑啦

一萬字真係狗也不屌 有文都偷笑

輕輕一推以表支持

純粹留個言

有冇巴打記得懶然揾兔兔做乜鳩

應承咗村長照顧佢？知佢想做乜驚有危險？
咁上下啦

上回提要：

懶然在道勒城醫院巧遇兔兔，卻被兔兔騙去金錢及遺棄在公園，差點失去致死。

他康復後於‘道勒城’的貧民窟找到兔兔，一番質問後奪去兔兔的貞操予以懲罰。

惟‘事後’懶然發現兔兔盜去自己所有裝備，追尋到兔村後發現兔兔把金錢全部花在老弱外婆身上。

老弱外婆知道兔兔有危險，要求懶然拯救兔兔。懶然開始心軟，答允之。

最終———他在‘北幽森林’發現正埋伏‘血手盜賊團’的兔兔。
—————————————————————————————————————

「我不需要你，你別纏着我！」兔兔推開懶然，慌忙跳到另一棵樹上。

她使力過猛，震下大量樹葉，幸好山賊未察覺落葉有異，繼續巡邏。

「喂！你瘋了嗎！動作再輕一點啊！」懶然趕在兔兔後方叫嚷。

兔兔左閃右避，漸漸遠離‘血手盜賊’的大本營，心裡開始害怕錯過混入‘大本營’的時機。

「你到底想怎樣？我已經沒有錢了！」兔兔甩不掉懶然，逼於無奈面對他。

「我想幫你偷取‘血手盜賊團’的寶庫。」懶然認真道，兔兔不屑地白他一眼。

「心領了，旅人。你只想利用我取回裝備，然後把‘血手盜賊’的錢據為己有。」兔兔以鄙視賤
蟲的目光看着懶然。

「你變賣我裝備所得的錢全部交到老婆婆手上，我知道了。」懶然苦笑立道。

兔兔一愣，不安開始累積在眼眶之中。

「你……你別取走婆婆的藥錢。那二千法隆我會分期歸還，求求你………」兔兔的軟肋終於被
懶然捉住。

她知道兔村打不過旅人，也躲不開旅人。

在如此不公平的條件下，兔兔就像活在無形的監牢，永遠被宿命奴役，無法反抗。

「別哭別哭～來來來。」懶然看到兔兔冷靜下來，大喜招手。

兔兔猶豫半秒，垂下耳朵，輕輕跳到懶然身邊。

「我已經把２０００法隆送給你婆婆，你要好好報‧答‧我‧啊～」懶然貪玩的個性再次浮現，橫
手攬着兔兔奸笑。

兔兔一悟，眼淚滾滾而下。

「你已經奪去我僅有的‘貴重之物’………我一無所有了。」她梨花帶雨道。

「吓？‘貴重之物’？你有甚麼東西值２０００法隆？」懶然一時間聽不出兔兔的難言之隱。

兔兔聞言而是傷心欲絕，鼻子煽煽鼓動，背着懶然啜泣。

原來自己的身體……連２０００法隆也不值。

懶然終於回神過來，氣急敗壞命兔兔轉身，面對自己。

「喂！你聽着！‘血手盜賊團’作惡多端，我想跟你一起潛入去偷取寶藏，然後送回兔村。好不
好？」懶然用力搭着兔兔肩膀。

「你……你叫我報答你……不是想我跟你……‘那個’？」兔兔暗暗吃驚，重新豎起耳朵，問。

懶然瞬間頭痛起來，有口難言。

「對不起。」他突然坐正身體，伏在樹幹上向兔兔一拜。

「可惡……我到底著緊一個ＮＰＣ幹甚麼？！」懶然心中無名火起，質問自己，氣得咬緊樹
皮。

話雖如此———他道歉時露出萬二分的誠意。

「對不起？」兔兔一頭霧水。

「對不起……我不知道你那麼討厭人類及………重視‘那回事’。」懶然說。

他不敢抬頭，並非怕兔兔不原諒自己，而是覺得自己太低賤，沒有資格看着兔兔。

懶然伏在樹幹上足足兩分鐘，沒有任何動靜，下方有山賊巡兵路過也不影響他。

等待答案的時間如置身油鍋一樣難熬，然而—————

「系統提示：兔兔 對你好感度＋５」

懶然兩眉一鬆，興高采烈抬頭。

「好，懶然先生。得到‘寶藏’並成功運回兔村後，我們的舊仇便一筆勾銷。」兔兔認真說，並
沒有笑容。
「好，一言為定！」懶然伸出尾指。

「這是……甚麼？」兔兔呆望着懶然的手指，問。

「這是我們作出承諾的手勢，尾指勾一下，然後姆指壓印，我們便會立下契約！」懶然堅定笑
道。

兔兔以往過着顛沛流離的生活，從未有人對自己許下甚麼‘承諾’。

‘承諾’於她而言跟‘謊言’一樣，只是驗證的時間較長而已。

出奇地，她卻對懶然‘勾尾指’的儀式很感興奮。

兔兔戰戰兢兢地伸出毛茸茸的手指，懶然用力地勾下去。

「好，我們有約定了！」他釋懷一笑，開始回頭打量‘血手巡兵’的路線。

兔兔縮回手掌，輕擦自己的尾指，回味剛才許下‘承諾’一刻的心跳。

「這是……甚麼儀式……」她自言自語。

「機會來了～」懶然說，他已經盯上一隊即將接近的巡兵。

「你有方法無聲無息打敗他們嗎？」兔兔蹲在他身旁問。

「看………」懶然指着路旁某一堆小草———裡面藏着一名金髮男孩———春尼特！

巡兵一直向方走，突然踏上一枚發霉的蘑菇。它立即釋出淡藍色氣體，‘催眠’四周的隊友。

「來，去吧！」懶然拉着兔兔的手跳下去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真係加回顧

隔得有啲耐，我自己都要睇返先寫到。仲有差唔多聚線，所以加一段有補助。

之後應該會35.1 35.2 35.3 咁樣每一更都比個編號，好似我個紙言咁，方便大家睇

嘩屌你老母耐撚到你唔提我真係唔記得左

仲有火良野同AV妺呀

仲有廢青狼啊，唔記得係咪玩血魔法？

咩春尼特

冇記錯係懶然的跟班

AV妹係油王國拍片拍到退役都未出得返嚟

以前m底叫做m底,係因為佢話唔mind俾人屌文,因為代表佢寫得好,令班毒毒著緊,而家俾人屌下就玻璃心
以前m底放假會有加量既文,因為寫文對佢嚟講係一種樂趣,而家因為放假休市,代表寫文已經係一種工作
以前m底好着重同毒毒交流,而家留言都唔見多句

以前過完weekend會有好多文，星期一lunch hour 可以慢慢睇，而家過完新年菜到未上已經要F5

走了 你唔愛我啦
以前出文 你一定嚟接我
呢頭文拜拜 你嗰頭又出
但係宜家你有乜唔妥
眼定定 唔出文你諗緊邊個

有冇原詞

以前出街你一定來接我
呢頭講拜拜你個頭又call
但係呢排 你有乜唔妥
眼定定唔出聲 你諗緊邊個

是但啦 算數啦 唔煩你啦 無人錫我啦
再見啦 無野啦 實在夠啦 你唔愛我啦
是但啦 算數啦 又話錫我
話咁快又變晒待我幾差
再見啦 無野啦 完場啦 你唔愛我啦

根本唔洗改都可以成段copy過來用

連邦拿都多文過m底

已經唔記得投過呢個角

放心啦
活躍完呢章都冇人會記得㗎啦

咁真係好過份

文呢
幾時先回復一日兩更

我只求唔會兩日一更

有文比你咪好囉 仲要求多多

佢一日出一兩句聲都已經好好

魔瞳近了

見大家咁講，番去屌屌魔瞳好過

M底你一日出個一篇仔到喉唔到肺，我真係寧願你儲埋一次過出。 不過你唔出文，我地屌文你依家又玻璃心

你咁樣講35.1 35.2 35.3章，我諗你一章咁出法應該會出到35.35章都未出完

唉真係唔想屌你。 你快d出文啦，我唔想咁有趣既故愈來愈多人心淡

3.1415......

就嚟成日無文……

聽日後日都唔會有

其實想點 週末老奉無文
宜家連weekday都無

利申 得個鬧字發洩
唔好亂來

儲文一星期，睇文五分鐘

M底啊

屌你都哂氣

我仲打緊，今晚有的事處理緊。我仲未瞓

咁你暖下肚，聽日轉凍

Ok

35.3
-------------------------

春尼特及懶然合力把盜賊拖進草叢。

「她是誰？」春尼特好奇地看着兔兔問。

「系統提示：兔兔 已加入隊伍。」

「一言難盡。情況如何？」懶然刻意省略介紹兔兔，

「他們應該有 ‘暗號’開門。」春尼特扒光山賊仍未發現‘鎖匙’之類的道具。

懶然發現‘血手盜賊團’多半以槍械作武器，腰間配有單手劍。防具以輕便皮甲為主，精於一對
一戰鬥。

「要命。全是‘紅名怪’———」懶然發現巡兵以密不透風的節奏經過洞口。

他們必須逐隊巡兵清除，這是一埸耐性的考驗。

「其麼是‘紅名怪’？」兔兔好奇問。

「吓？紅名怪就是指———」春尼特皺眉解釋。

「就是會‘主動攻擊’的‘壞人’～」懶然搶答，兔兔一頭霧水。

「剛才你打算出手，有把握嗎？」他急忙轉話題。

兔兔默默搖頭。

「我善長用計謀混入敵人陣地，偷取目標後悄悄離開。」她說。

「懶然大哥，要強攻嗎？」春尼特舉起大盾，眼皮如刀片一樣眨眼。

「強攻？不能，我們不知道‘寶庫’內部有多少人。還是潛入較好………」懶然上下打量兔兔，
漸生一計。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「附近的農村都搶光了，接下來我們要搶甚麼地方呢？」另一隊盜賊路過門口，一邊聊天。

「想不到旅人的反應如此慢。」同隊的女盜賊奸笑道。

「我們故意繞過旅人控制的地區，他們發現‘盜賊團’時，我們早已經滲透各個階層了～」小隊
長笑道。

「話說最近八鈴怎麼了…她的行為越來越奇怪。」女盜賊突然提及。

「算吧……她是‘盜賊團’的老成員，我們這類新兵沒有資格質疑。」小隊長提示她。

「換個話題吧～聽說我們有一條分支在‘撫白山谷’一帶混得不錯，我們改天去看看吧。」盜賊
團成員插嘴。

突然，他們發現另一隊巡兵站在門口前。

「早安～你們為甚麼不好好巡邏？」小隊長第一句就問。

「我……我們要———」第一人反應有異，似乎十分緊張。

「關你甚麼事？」另一名‘女盜賊’態度十分惡劣，厲眼厲唇地罵回去。

「我只是……哼！你以為自己已經有足夠的‘服務時數’可以兌換貨物嗎？太天真了！」二女空
接開火，其他人男嗤之以鼻。

她們越罵越兇，也越走越近。

「好了好了好了～」雙方隊長各自拉走自己的‘女俠’。

「我們有要事入去‘大本營’而已。」想入門的隊長說。

「你們忘記了‘暗號’嗎？你不說的話，站一輩子門也不會。

」路過的隊長說。

「我當真忘記了………你能夠行行好心，告訴我嗎？」另一隊長在風衣下摸出兩枚法隆，握在
掌心拋動。

路過的隊長看到金幣後如像看到骨頭的狗，雙眼跟隨金幣起伏。

「你別衝動…‘暗號’是每個‘血手盜賊團’需要牢記的第一件事。我們不可以隨隨便便提醒他人
啊。」女盜賊狡猾地瞪着懶然偽裝成隊長的錢包。

「好好好～都聽你的。」正當懶然打算掏多５法隆時————

隆隆隆隆隆隆隆～～～～～～～～

石門自動打開，迎面步出一名黑衣少女。

「咦…我阻到你們了？」八鈴吃驚問。

「不不不，沒有。馬上開始工作。」路過的小隊成員看到‘老成員’登埸後大驚，火速離埸。

「你們呢？」八鈴再問他們。

「我們只是好奇‘大本營’內藏着甚麼好東西而已。」兔兔直接說。

八鈴掩着嘴巴偷笑，她很久沒有遇到如此坦白的人。

「你為人真好，來～」八鈴邀請他們進入‘大本營’。

‘大本營’是一個大如劇院的圓形結構。他們彷彿聽到位於深處的‘虎二郎’正跟其他盜賊高層碰
杯。

八鈴先繞過一堆‘馬車埸’，走到‘裝食品儲存區，再從角落勉強擠到旁邊的‘珠寶區’。

珠寶區內的寶石堆積如山，賣掉的話足以買下兩個山頭。懶然想不到‘血手盜賊團’的財政實力
已經富可敵國，暗自吃驚。

但八鈴越來越入，把他們領到‘珠寶山’後方，沒有人會發現角落。

「聽好～我要你們幫忙取一件東西。」八鈴嚥下口水，剎有介事說。

「犯法的嗎？」春尼特本能地說。

「我們在‘賊窩’裡，當然犯法…我的朋友。」懶然忍不住吐糟。

「系統提示：八鈴 對你好感度＋１」

八鈴聽到懶然率直的回應時不禁會心微笑。

「那麼你要我們取的是甚麼貨物。完成後有甚麼報酬？」兔兔最利於跟流氓打交道。她深知剛
才不站出來對抗的話，另一隊山賊巡仍會追問下去，恐怕行蹤曝露。

「幫我到角落的‘百貨區’提到一道‘及天長梯’，今日黃昏時份在這個位置交到我手上，沒有問題
嗎？」八鈴問。

「但我們……沒有資格在‘大本營’內自由行動呢～」懶然想起剛才隊長說他們仍未有‘資格’選取
貨物，大約猜出‘大本營’內有類似‘通行證’的物件存在。

「這裡………」八鈴交出腰間配玉。

「只要有人截停你們，便顯示這塊玉。他們便會找到我麻煩而放過你們了。」八鈴微笑回答，
然後鬼鬼祟祟離開了。

「系統欥示：已獲得 ‘河田配玉’。」

「………………」懶然凝視配玉一會，然後掛在腰間。

「怎辦？」春尼舟問。

此時，兔兔已經抓了兩大把珠寶塞進胸裡。

「我們……看看那個八鈴為戈麼需要梯子吧。」懶然陰險一笑，合作越好的寶藏———便會藏
得越入！

m底 依排係咪唔開心？同大家share下

其實 mm 你上水講句學生打交乜乜都幾過癮
做乜依家唔講嘢

冇晒癮留言

feel 到 m 底最近怪怪地
係咪覺得努力出文
但我地好似好苛刻咁俾負皮定點
覺得好似跌咗 volt 咁
定多嘢煩啊

定分配唔到時間打文
又驚出少咗文會有負評定咩

感覺 mm 你最近啲回應嚴肅刻版咗好多
又少咗覆 post
有嘢想講就唔好屈住屈住啦

一樣米養百樣人，應百客要百貨，一個作者又點可以滿足到所有讀者的期望

有人只係想睇文，有人想同作者多點互動，有人想找同道人吹下水，你話M底顧得邊個？咪就係顧得出聲留言嗰班囉。我地話唔記得劇情，M底真係有回應，加個前文提要喎。之前屌佢冇交帶，到留言請假又係負皮，俾你係M底可以講咩？咁咪唔講野，有文就出。作者冇文讀者團火會熄，掉返轉，讀者唔留言作者團火又用咩燒落去？

可能原力post應該對佢造成唔細嘅傷害

好擔心m底嘅精神健康

咩野怪怪地 究竟係你地真係sense唔到定扮sense唔到
由上個post開始你班友今本愈黎愈過份

以前就話屌文係講下笑 呢個我都睇得出
但最近我都分唔出你地係講笑屌文定真心屌文
又屌曬老母 又仆街咁
唔講仲以為係黑社會談判現場

你地對樓主既態度真係好恐怖
完全過曬底線

樓主有出文就比人屌少文
樓主冇出文就比人屌冇交帶
樓主交帶好唔出文結果又比人屌冇文

樓主講下情節就比人屌劇透
樓主因私事叫下春就比人屌返做咩唔寫文

跟住樓主嬲鳩反駁就比人屌返佢小氣、真心膠、玻璃心

呢個最嘔心
你地鬧鳩完樓主
樓主係咪仲要笑到四萬咁口覆機出文
人有情緒
你地點對人
人地咪點對你
不過我覺得樓主EQ已經極高 比我既話就直接反枱開波
你當樓主耶穌定佛祖?

言者無心 聽者有意
見樓主覆機覆到咁頹就好心自己執生
點知你地唔滅火不突止 仲要踩多兩腳 踩足半個月 咩心態?

最痴線就話樓主玻璃心唔接受批評
呢個post見得最多就係聊交打言論
冷嘲熱諷好多負評呀 又拎隔離作者點點點呀 又拎以前幾萬字點點點呀
責罵多過討論
仲要戴多個頭盔話咩「為樓主好 打者愛也」

咩年代呀 而家仲興打仔教仔嫁咩?
再講樓主同你咩關係
你係樓主老闆、樓主老師、抑或樓主老豆老母?
罷高姿態教樓主咁把炮?
你有咩資格?

好啦 咁既然樓主做咩都錯 做咩都比人批評
除左出文
咁而家樓主咪唔再咁多廢話
專注出文 唔再搞咁多無聊野
跟手又話樓豬變左質 唔再同大家傾計

你地玩曬啦

最搞笑既就係過左成個月先話樓主怪怪地
係咪唔開心啊 講下啦 我地會開解你

哇 屌 之前屌狗咁屌左成個月係咩黎
又公關災難 又冇交帶 又負評大軍
而家咁既境況咪就係你地班偽善者搞出黎

同時 我再補充多少少
你地最鐘意既一日一萬字係點形成

假設樓主打字速度係 50字/1分鐘
10000/50 = 200分鐘
齋打字已經用左接近三個鐘

繼埋構思劇情 鋪排 執字
四個鐘至五個鐘都係合理推算之內

假設樓主返工係朝九晚六
放工食埋野，整理完都八點
跟住坐低寫文

如果要一萬字就要打五個鐘
姐係打到一點 跟住訓 又第日 每日如是
私人時間係接近零

老實講，由第一季每日一萬字開始已經有人屌
我諗無一個人唔apperciate既，屌都係類似朋友之間既屌
現時無可否認，大家之間既關係都差左好多
我都認同有人提老母係過份左
但m底都變左唔少
出文量方面我都理解既，返工又忙，又要拍拖，少左係好正常既
但個問題係交帶同態度，以前有咩煩會一齊傾（e.g. 夢想），而家拍拖都唔出聲，連key words都無提過要我地自己估呀
發生係你身邊朋友身上你都少燥啦
我諗好多負評都係因為咁

今個post屌多左 or 負評都好正常姐
m底自己都認收負評係抵收
但個態度又"放本par"既
讀者都好難唔心灰已冷架wo
你見好多巴打都少左出現，特別係舊個班

我就唔敢扮老屎忽 因為我都係入到黎有文就睇 冇文就出返去 冇咩留意到你地追文情況。求m底保持團火

自從公關災難之後，成件事差咗好多
m底靜咗，我地上水少咗，我本來以為呢次個原力post最後應該會變番正數，同埋呢個post應該好快就推得走去下一個post

點知個post越來越靜，真係連留言屌文都諗一諗就算，成個post都年初四咁嘅樣

如果係拍拖呢個時候應該會發展到:或者我地需要d時間俾對方冷靜下

今次懶然帶頭係一條新分支，個賊團會唔會又駁到去高神攻略暫時睇唔出，但對唐國領地卻有影響。

唐國東區由法國組坐大，用中央區空運走私。唐國南區的日本以亞洲第一勢力的身份控制陸路交易。西區的母服主力發展內政，對外的先機已輸。

血手團默默地OP，避開旅人視線暗地裡以唐國外圍的土地為糧發展，如果可以同盟，就會得到一股包圍唐國的勢力支持。得到一班恐怖份子，就可以明暗兩邊出手。

現在個post，我諗起食戟之靈，老豆讀書時煮得幾好，試食班友都只會期待下一次更好，最後迫到老豆出走

有個三角戀大家俾下意見:
有個女仔識咗個男仔好耐,佢地好恩愛,最鍾意就係玩sm,一個願打一個願捱
但係相處耐咗,個女仔有時d玩笑玩過火,令到過男仔開始有d不滿,佢發覺自己冇想像中咁m,就喺呢個時候,個男仔識到個女性朋友,好nice,同佢相處更舒服,漸漸地冷落咗個女仔
個女仔因為妒忌,發晒脾氣,個男仔終於頂唔順,想要分開下冷靜下
個女仔開始識驚,想要箍煲
你地覺得段感情有冇得挽回
講下笑,唔好嬲

你開間房俾自己住吓先嗱

開多間俾我

開間頭號俾你

笑左，冷嘲熱諷又有咩問題
負評多係事實
樓主唔對應懶理都係事實
分分鐘愈來愈少文到最後爛尾/直頭唔寫
大家出聲表示不滿表示唔夠又唔得？

如果有一日無人不滿佢唔出文
代表根本無人想睇個故
如果連依種負評都接受唔到
點將來做創作？

份薪金包俾人屌係常態，但唔係正常。

史上推得最慢既一個post

怪獸巴打又站係抗爭最前線

好S

不如快D推完呢個post比佢過咗去就算 之前已經講到明淨係呢個post 負皮， 而家咁樣不如快啲有個新開始仲好

冇文
好難討論

剛到家，沖涼settle就開始，你哋瞓先

Sleep is for the weak

訓咩吖

跟樹巴學師
BTW其實我無真屌過
係俾過一次負評，同直擊原力失衡
但我唔覺屌係一個問題

你在看，我知道。

也許我欠你一個答案。

也許你欠我一個問題。

———————————————————

我累，停步，偶然在休息站遇上那個她。

分享路上所見所聞，樂，僅此而已。

———————————————————

之後d 文呢

唔好斷故啊

我聽朝再補出,今晚寫唔哂

Gogogogogogogogo

加油呀

晏晝了

35.4

----------------------------------------------------

「這些柱……都是5級以上的石材啊。」春尼特忍不住摸向旁邊的擎天巨柱。
整個‘大本營’由１２根‘古岩柱’撐起。每根石柱需要４人環手方可抱緊，受力萬斤而紋風不動。

「不可能是人類興建吧？」懶然輕輕拍打石柱，半分音也響不起，可見石柱密度之高。

「當然不是…………」兔兔突然說。

冷傲的兔兔驚嘆地撫摸着‘古岩柱’，猶豫看到長毛象標本一樣。

「那道不是石紋………而是斧痕………」兔兔指着‘古岩柱’上方一道５米長的缺口說。

春尼特伸出自己的大盾，連半道斧痕也擋不住。

「難道是……山巨人。居住在‘夢境’的妖怪？」兔兔皮膚上的白毛不禁豎起來。

「夢境？」懶然及春尼特不約不同問。

「亞特蘭蒂斯大陸被汪洋包圍，所有未知區域都統稱為‘夢境’。山巨人、火鳥、半獸神之類的
童話。因為只是口傳的故事，我們都不以為然……難道‘夢境’的魔物———存在嗎？」兔兔慢
慢抬頭，看着百米之高的巨柱，彷彿感受到‘山巨人’磅礡的身影。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「‘百貨區’應該在前方。」懶然依照八鈴提供的地圖在大小銀山中前進。

昏暗的石洞難以看清前路，他們不時踏在碎金幣上，發出叮叮聲。

再繞過一座金幣山，來到一個放滿金杯銀碟的‘奢侈品’區。

前方傳出對話聲音………

「不知道‘虎二郎’往後有甚麼打算。」

春尼特馬上停步，看到四周的金杯弦面亮起一點火光，慢慢接近自己。
懶然立即拉着二人躲進一隻倒下的大金杯裡，他們像倉鼠一樣擠成一團。

杯口四周的金器反射著越來越亮的火光，腳步聲也接近過來。

「按照‘洪巴教典’…我們必須要到‘大寶島’才可以得到天下之富。」另一人說。

「但‘虎二郎’在這一帶混得風生水起，我們沒有必要到‘大寶島’朝聖啊。再者，‘大寶島’只是傳

說，也許是‘夢境’一部份。‘虎二郎’不會傻得冒險出航吧？」另一人憂心說。
「當年‘大盜洪巴’已經富可敵國，擁有一支強大的艦隊，居於‘大寶島’上。

他的大副巴巴耶勒建議洪巴開始治國，但洪巴拒絕了。
洪巴反問巴巴耶勒：你不敢擁有世界嗎？

巴巴耶勒說洪巴已經擁有全世界國王都比不上的財富，現在要‘守財’。

洪巴對着大海嘆息，然後爽笑一聲，轉身一刀刺死跟隨自己多年的心腹巴巴耶勒。

巴巴耶勒懷着震驚及絕望的眼神倒下。

洪巴一手揪住他的金頸鏈，拉他到自己嘴邊。

「巴巴耶勒……你的貪婪，未夠。」他說，然後拔去巴巴耶勒的頸鏈，把他的屍體踢到海裡
去。

你的貪婪，未夠。你懂了嗎？」另一人說。

他們一言一語，舉着火把繞過‘奢侈品’區域，未發現躲在路邊金杯中的三人。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「快走！」懶然說，三人馬上竄到‘百貨區’。

「你們假扮成唐卡拉遺民的商人到‘玫瑰與長劍’的旅人國度交易吧。他們會提供更好的價
格。」當日跟八鈴鬥嘴的黑衣大漢正好在‘百貨區’。他正安排手下把‘劣質貨’運回六口彌生的‘法
國區’販賣。

砰！春尼特一頭撞到黑衣大漢身上。

「oh shit。」懶然暗叫不好，右手按着背後的騎槍，準備戰鬥。

「咦，你們是誰？」黑衣大漢沒有敵意，卻瞇起眼睛翻閱‘名單’。

「呃……我們……」春尼特急望向懶然求救。

「我們來自‘椰米村’，數天前搶完‘兔村’的物資。」兔兔拉下兜帽，戴上手套，隱藏自己是‘兔
族’的身份。

「兔村………你們不應該進入‘大本營’，快滾出去！」黑衣大漢不悅，揮手趕走三人。

「這是……八鈴小姐的配玉，她讓我們到這裡取貨。」懶然出示八鈴晶瑩剔透的配玉。

黑衣大漢本來欲推走懶然，看到配玉後立即縮手，生怕刮花配玉似的。

「那丫頭……居然把這塊家傳寶都交給外人！你要好好保管這塊‘配玉’，有其麼差池，你絕對
活不了！」黑衣大漢焦急地帶着手下四出尋找八鈴的身影。

三人呆望着這一塊毫不起眼的‘配玉’，只見它中間刻有一朵星型花的圖案，再以紅繞吊起而
已。

他們四散尋找‘及天長梯’，終於在某根石柱旁發現它。

「要把它摺起來才行。」懶然束起衣袖，爬上頂部解鎖長梯。

「小心啊懶然大哥！」春尼特扶着梯子，怕懶然從上方摔下來。

懶然爬到‘及天長梯’最高點，發現它卡在‘古岩柱’的一角裡。

他使勁地拔，突然用力過猛，半個身體仰到空中。

懶然本想大叫，卻怕引起注目所以死咬嘴唇。

「沒問題嗎？！」春尼特輕聲叫嚷。

幸好懶然‘騎術’了得，雙腿以‘夾馬肚’的姿態拑着長梯，倒勾身體從新捉住把手，再慢慢爬上
去，成功解開長梯。

「呼～～～～～～～～終於———等等！」懶然抹一把冷汗，突然腰間空空如也。

「配玉呢？！」懶然驚覺剛才一跌，自己扔失了配玉！

「快下來！有人接近了！」春尼特招手。

「不對！我———」懶然脫光衣服也找不到配玉。

一名束着紅頭巾，眼神凌厲的啡髮小子走來，步伐自估而穩重，彷彿這裡就是自己的後花園似
的。

春尼特及兔兔看到虎二郎經過，馬上站到一旁低頭敬意，不敢跟他有眼神接觸。

他帶着一隊‘血手盜賊’穿過‘百貨區’，對三人假扮的嘍囉不屑一顧。

「喂～～～快捉…住我啊！！！！！」懶然不知道春尼特已經放手，從數十米高空摔下來。

他著地前一秒，臉上一軟，

沙啦～～～～～～～～

銀沙碎滿一地。

懶然長開眼，發現自己跟兔兔窩成一團，感受到她軟綿綿的身體。

「你………」懶然驚喜地說。

兔兔馬上跳起來，拍走身上的金幣，刻意避開懶然的眼神。

「你不會愛上我吧？！」懶然哈哈大笑。

「你傻！………外婆的債……還清了。你不可以再向她討回那２０００法隆。」兔兔紅着臉
說。

「噢～～～那麼我在醫院差點失血致死，你要如何補償？」懶然馬上動起歪念。

「你———我已經跟你……還清了啊。」兔兔惱羞成怒，咬着嘴巴反駁。
「未～夠～」懶然淫笑道。

「咳咳………我們要還梯了。」只有春尼特仍然在意任務。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

三人來到跟八鈴約定的地點，未發現她的身形。

「該死的婆娘…為甚麼要遲到？！」懶然看着系統時間咒罵。

「我在這裡。」旁邊突然出現一隻木桶，原來八鈴藏在其中，一直跟着三人行動。
「長梯在這裡。」春尼特交出摺成一盒的長梯交到‘八鈴’手中。

「謝謝你們………你們只要回到大門，在右邊找到‘星紋石，向右轉３角，再向左轉４角，最後
把‘星紋石’拔出來，石門便會打開。」八鈴笑道，然後動身離去。

「你的配玉————唉喲！」春尼特正想解釋，馬上被懶然扭緊屁股。

「對！我的配玉呢？！」八鈴現在才記起自己交出配玉了。

懶然用眼神責罵春尼特，然後坦白承認扔失了。

八鈴臉色黯淡下來，若有所思。

「很貴重……的嗎？」懶然從未對ＮＰＣ感到歉意，不知何時開始———他改變了。

「我……的故鄉被戰爭毀滅了。那塊‘配玉’…是‘沒落王族’的遺物………」八鈴黯然道。

「你是公主？！」三人大吃一驚。

八鈴苦笑，幽幽搖頭。

「我世代都是侍女……這塊‘配玉’是大貴妃送我的‘臨別禮’。除了錢以外……它沒有實際價值。
算吧……我有更重要的事做。」八鈴嘆一口氣，向三人道別後離去。

「唉……懶然啊懶然……闖禍少一點吧。」他責備自己。

「…………」兔兔默不作聲跟他們回到石門出口。

兔兔又執左

好鬼cheap

出海找one piece
美食定HxH的暗黑大陸
又一個沒落王族

M底你仲想開幾多條線，如果唔知你有設定集大綱筆記，肯撚定會覺得爛硬尾

仲有夢境 cls

期待兔兔同雷爺爭嘢

錯喇，接主線，沒落王族一早出現咗。你地冇人覺得設定好奇怪而已

沒落王族 水神果邊既公主
五行野終於可以出返黎

屌
又罰我地重睇

重睇冇紙言唔方便

35.6

—————————————————————

「準備好了嗎？」懶然把風衣塞得盆滿缽滿，胸部好像南瓜一樣大，全部金銀珠寶。
兔兔及春尼特也不遑多讓，身體變成掛滿寶碟的許願樹。吊着的首飾品幾乎比裝甲更笨重，走
路發出叮叮噹噹的聲音。

他們找到‘星紋石’，按八鈴的指示打開石門。

石門隆隆打開，露出一線藍色的夜空。

「八鈴你幹甚麼？！」石窟突然爆出獅吼功。

十多根火把從四光八面湧向中心。

「開快點開快點開快點！」兔兔大驚。

「八鈴！你快放下‘聖書’！」黑衣大漢氣急敗壞，向站在金幣山上的八鈴說。

她把一張殘破的金紙藏到懷裡，用風衣緊緊包着。

咚……咚……咚………

人群深處傳來虎二郎的木杖聲音。

「八鈴，你現在歸還‘聖書’仍然來得及。」黑衣大漢聽到木杖聲後更是冷汗直流。

「八鈴……你過火了。」虎二郎停在金幣山下，仰頭皺眉道。

「我們根本不用打家劫舍都可以過好日子！全都怪……都怪這張紙迷惑了你們的心智！」八鈴
怒極而泣，卻始終不敢撕毀‘金紙’。

「我們是賊。你期望我們日行一善嗎？」虎二郎不悅反駁。

「但之前你們會劫富濟貧。現在已經變成貪得無厭的怪物了！」八鈴直接指罵虎二郎。

「……………………」虎二郎默不作聲，只剩下八鈴的杏音在石窟內迴盪。

「夠了八鈴！別再胡鬧了！」黑衣大漢一斧劈向金山，金幣嘩啦嘩啦傾瀉而下。

八鈴所站的山頂崩了一角，不斷縮向邊緣。

「再這樣下去，旅人便會發現並出兵征服我們。你正帶領大家步向滅亡，你知道嗎？！」八鈴
再次喝罵虎二郎。

「滅亡……」虎二郎打破沉默，重覆八鈴的說話。

「二郎，八鈴只是小女孩，你別———」黑衣大漢急忙解釋，被虎二郎用一個眼神嚇退。

「我們一直以唐卡拉國的商隊作目標，同時盜亦有道，放過不反抗的商人及鑣師。我們跟唐卡
拉人維持如此曖昧的關係，一直相安無事。」虎二郎幽幽道。

「對！但自從你找到這個石窟，看到這張‘金紙’後便性情大變。你肯定被這‘金紙’詛咒了，虎二
郎！快醒來吧！」八鈴希望以眼淚打動故人。

可惜虎二神不但沒有感觸，眼神更變成越來越冷漠。

「自從我們找到這個石窟………八鈴，我問你，為甚麼我們會找到這個石窟？」虎二郎反問。

「這個……這………」八鈴欲言又止，難以啟齒。

「彪熊，告訴我。我們為甚麼會找到這個石窟的。」虎二郎說。

「旅人……為了保障商隊安全，毀滅了我們３條村。」彪熊深呼吸控制自己的怒火，緩緩說。

「３條村，多少人，甚麼人？」虎二郎問。

「………………」彪熊漸漸握緊拳頭，手掌被無名指的戒指刺傷。

「彪熊，提醒八鈴，被旅人毀滅的村有多少人，甚麼人？」虎二郎追問。

「１６７人。小孩、老人，朋友、兒女………還有妻子。」彪熊垂下大斧，咬緊嘴唇說。

血手盜賊團紛紛搖頭嘆息，然後瞪着金幣山上的八鈴。

「但這跟———」八鈴堅持己見。

「這裡是‘大盜洪巴’的寶庫。然而真正值錢……是他的‘信條’，就是你手中那張‘金紙’。我們不

貪婪…所以被貪婪的旅人毀滅了。」虎二郎說。

「所以我們更不應該———」八鈴繼續反駁。

叮……

「你好煩啊！」

「不滿意走啊！」

四周的盜賊用金幣擲向八鈴，更咒罵她是一隻沒有腦袋的母豬。

「交出‘金紙’，我最有一日會找到‘大寶島’的。」虎二郎伸出手臂說。

「八鈴！你快把握機會，前事既往不咎。」彪熊急道。

八鈴掏出‘金紙’心裡七上八下。

眨眼，她看到從前虎二郎關心路上貧民的樣子，貧民收到禮物的滿足樣子。

再眨眼，她看到虎二郎不再微笑，變成冷冰冰，打定劫舍的殺人魔。

‘金紙’上寫滿有關‘貪婪’的想法，然而———八鈴仍然在‘金紙’的倒影裡找到自己的樣子。

她深信……血手盜賊團———虎二郎，仍然是一個善良的人！

「不～～～～～～～！！！！！！！！！」八鈴突然滑下金山，一溜煙跑向出口。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「趕快趕快趕快～～～～～」懶然急急拍打石門。

他們忽然聽到八鈴在後方尖叫，然後拉着一大團‘血手盜賊’衝向自己。

「快打開門！」八鈴急忙向他們揮手。

「我當然———」懶然當然想盡快打開石門。

「快關門！」跑在後面的彪熊怒吼一聲，連懶然的單手劍也震動起來，中氣十足。
懶然霍地回頭，發現石門太慢，肯定會被‘盜賊團’追上。

春尼特只是守魂使，沒有太強的攻擊力。

自己已經失去裝備，只有基本的座騎，難以一敵百。

至於兔兔………懶然不想她加入戰鬥。

「快關門！」懶然馬上命春尼特逆向扭轉‘星紋石’。

「吓？！你瘋了嗎？！春尼特大驚，不敢依從。

「才不瘋！升官發財就靠這一著了！」懶然的如意算盤打得十分響。

「懶然先生…我們身上全部都是賊贓的賊贓。被捉住便死定了。」兔兔突然插嘴。

「……………」懶然及春尼特同時沉默一會……

「快開門啊！！！這個愚蠢的設計！！！！！！」懶然甚至用騎槍撬開石門。

石門好可容易終於開了一線天，容許一個人通過。

「跟我來！！！！！！！！！」八鈴拉着春尼特的手衝出‘大本營’，懶然及兔兔也跟隨出去。

「八鈴！！！！！！！！！！」彪熊大叫。

八鈴出門後立即跑到石窟旁，找到藏在草叢中的‘星紋石’逆向扭動，把石門關上。

「呼……呼……呼………」３人倒在‘星紋石’前喘氣。

「不可以休息！我們要在５分鐘內遠離這裡１公里！」八鈴急忙扯起懶然。

「為甚麼……門……都關了。」懶然累透，態度惡劣地甩開八鈴的手。

「石門正打開了！只是太慢而已！虎二郎的獵犬可以聞到１公里內的獵物，快走！！！」八鈴
獨個兒一溜煙跑到南邊去。

三人面面相覷，看着石門的縫越開越大，多隻猙獰的眼睛望向自己……

「快跑啊！！！！！」結果三人乖乖地跟隨八鈴逃命去。

每次見到懶然都好掛住怪獸

cheap嘅背後都有一個可憐可悲嘅身世
始終佢地成條村細細個開始都比人當肉便器咁利用
反而覺得寫得好中

應該DQ左

可能安排隻女角強行啪返直你

我覺得呢句嘢可以 apply 落蝗國人到
立即覺得好嘔心

環境對人之影響：

兔兔連生存都不保，如何談道德。

虎二郎本身做俠盜，因村逢巨變，一向的生活方式遭到沖擊，再機緣巧合下得到洪巴貪婪的教條，心靈思緒一夜改變。

所以教育真係好重要。

八玲接觸過宮廷，明白普世價值是什麼一回事，所以會明白虎二郎的改變是好是壞，希望他能變回以前那個劫富濟貧的人。

又係題外話：

普世價值我當係一種量化的道德觀：最多人接受的一套思想和行為，用以維持人類社會發展。西方學說著重什麼是人，研究人的本質。中國的則著重討論如何做人（真係好想問一下孟子一隻識行仁的牛算唔算係人 ，但中國人的思想真係會咁諗，幾多怪力亂神的小說都係一物一獸修行成人形），儒學的道德價值是家傳戶曉的，而西方則以宗教作為道德的規範。

而我覺得建立道德價格觀最重要係無時無刻知道自己在心入面把尺邊個位置，面對環境的沖擊，明白自己位置的人，就只係屈服而不會被環境改變，到有機會逆轉時才可捉緊搏一鋪。如果冇思想準備的則會隨波逐流而改變，想有翻身的機會係被動的，等人走出成功的一步再次改變環境，而再跟隨環境改變。

所以政府先想人政治疲勞唔思考，只會反對的人對著未醒的人會俾人覺得係瘋子，但醒著的人卻有能力讓其他人覺醒。

p.s 老共想取消連任限制，祝習大如漢武，用晒爺父兩代休養生息的錢財去好大喜功

聖賢為了保護人民，修了最堅硬的城牆，養了最精銳的軍隊。

然而那幅城，那隊兵非聖，人民並非聖－－－聖賢所保護的世界非聖。

最後牆跟兵，都會成成滋生惡的溫床

「還差５００米！進入山谷便安全了！」八鈴指着繞上山的蜿蜒小路說。

懶然騎着瘦小的陸行鳥，用繩拖着其他人狂奔百里。

陸行鳥早超出‘負重限制’，每步也用鮮血換回來。

「挺住啊大哥～～～～～」懶然鞭打陸行鳥時內心也揪痛起來。

陸行鳥翻着白眼，張大嘴巴，發紫的舌頭掛在嘴邊舞隨風亂舞。

躂躂躂躂躂～

它在泥路裡留下深深的雞爪印，轉上山坡。

他們跑到垂直懸崖邊，懶然猛力拉起韁繩，陸行鳥突然一個步伐倉促，仰天悲鳴一聲後倒地死
去。

「唉～～～～～～～～～」懶然長嘆一聲，輕輕為隨伴自己渡過三轉的朋友閉起雙眼。

「來，爬下懸崖，沿着表面的岩架向右攀過去，我們會找到一個廢棄的獅鷲巢，然後可以循樹
幹回到地面。」八鈴說，然後欲把際行鳥的屍體踢下懸崖。

「你幹甚麼？！」懶然大驚，立即按住八鈴的腳。

「既不能讓虎二郎找到屍體，我們也沒有時間埋葬它啊！」八鈴反駁。

「你有很多魔物啊，為甚麼在意一隻陸行鳥？」兔兔好奇問。

「我的‘羽龍韁繩’被你賣了，運輸用的座騎不多。」懶然長嘆一口氣，目光依依不捨地在陸行
鳥身上遊走。

他還記得‘騎兵’的轉職任務便是‘馴服座騎’。他選擇了最懶惰的做法───在‘陸行鳥農埸’買了一
顆鳥蛋，親自孵育，把它從手掌小養大成年。

「算吧～我成為‘翼騎兵’後也沒有照顧它了。」懶然冷笑一聲，把陸行鳥屍體踢下懸崖。

「它會明白的。」八鈴皺眉道，帶領眾人翻身下崖。

「………………」兔兔腳步稍微遲疑，默默跟隨懶然爬下去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

岩架僅有半掌闊，一失足成千古恨。

三人盡量撐開四肢，盡量把重心壓在石面上。

嘯風從穿過腋下，黑風衣吹得發發有聲。

八鈴卻身輕如燕，在岩架上飛簷走壁。

「看到那塊突出的尖石沒有？跳過去喔～」她說，後腿一撐，像羚羊般飛過半米闊的隙縫。

春尼特是第二人，他嚥下口水，慢慢挪到岩架的邊緣。

「不用怕，你跌的話我會捉住你！」八鈴攀出半身，伸出手臂。

坦白而言，半米闊的空隙可以大步跨過去，但你始終無法忽略下方萬丈深淵。

春尼特束好風衣，以免贓物飛脫，深呼吸一口，然後奮力一躍………成功踩在尖石上，慢慢爬
向前方。

「下一個！」八鈴留在斷口位置，向懶然招手。

「你想先跳嗎？」懶然問走最後的兔兔。

兔兔若有所思，默默搖頭。

「你不要緊嗎？」懶然擔心兔兔跳不過去。

「你少擔心我…我跟你是兩個種族。」兔兔笑道。

那個笑道一閃即逝，你的內心突然酸溜溜。

懶然同樣束好手抽，大力一跳。

咔───

他的體重加上十斤飾品同時著陸在尖石端，壓出一道裂縫。

兔兔魚貫地跟隨懶然跳過去。

不知因為心不在焉還是壓力原因，她一跳的著地點是三人最差，全部力量落在尖石的未端。

咔！石尖應聲斷裂。

「矣…………」兔兔一呆，身體瞬間下沉。

八鈴飛身捉緊兔兔的身體，但她萬萬想不到兔兔身上藏有大量的賊贓，她突然置身半
空…………

啪！懶然千鈞一髮間抓緊八鈴的褲腳，三人倒吊空中。

「我的力……不夠………」所有重量把懶然的手臂壓向斷石處。粗糙而鋒利的斷面漸漸割入他
的手臂，鮮血直流，氣力急降。

「兔兔小姐，你要扔棄珠寶啊！」八鈴驚道。

「矣……我……好！」兔兔先把寶石及盒型的賊物扔走，但仍然太重。

她像花仙子一樣灑下閃閃碎金，金幣從她的胸衣內不斷滑出來。

「兔兔……我……不行了………」懶然尾指勾不穩，只剩下３根手指扣住八鈴的褲管。

「兔兔小姐！生命要緊啊！」八鈴快掉下眼淚。

「呃……嗯！！！」兔兔把心一橫，扔棄一顆價值連城的‘粉紅珍珠’。

懶然感到壓力驟降，運勁把二女拉上來，春尼特把盾牌卡在石縫裡作借力點，跟懶然手拉手共
同發力，終於救出二人。

放飯有文

編號係35.7

今日咁開心
咁早有文

粒珍珠假野,肯定含鉛

1730本身有一更，比人捉咗去搞文件

樓主加油

一粒珍珠重到咁，再壓縮一下變小形黑洞

以前玩rpg係咁，越貴重就越重

越貴重越唔等洗就越占背包位置

蘊藏珍貴力量嘅粉色珍珠

回復正常嘅 M 底
都係要屌

飛天少女豬事丁

捉左去唔緊要 記住出返

中午出完更話1730本身有一更，即係5粒鐘起貨，但俾捉去做野，而現在又過多5粒鐘，一樣係冇文。係咪減食飯時間，食女時間，再沉澱心靈準備寫文，現在都未做好提筆準備啊？

氹返樓B
有文，交帶尚算ok，要肯定佢嘅進步
可能樓B今日開學多嘢忙呢

算啦，中午出咗文已經好好，希望今晚有第二更

巴打，我成日叫院長開間房俾我，瘋人瘋語唔好咁上心

我覺得今日放飯有文已經贏左
可以聽日先再有文
咁既要求我係咪變左

35.8
----------------------

「呼～～～～～」四人好不容易爬到懸崖禿樹上的‘獅鷲巢’。

他們累得不成人形，春尼特顧不上乾草上的髒物，窩成一團入睡。

「我們要躲多久？」懶然驚魂未定，躺在乾草上喘氣，調整呼吸。

「等到深夜，虎二郎的獵犬便無法追蹤我們的氣味。」八鈴脫下風衣，純熟地摺成一張小布鋪
在草上，功架十足。

「深夜跟獵犬有關係嗎？」懶然好奇問。

「紅腥草。」兔兔突然插嘴。

「沒錯……紅腥草。一種在夜晚會滲出血腥味的植物……也是我故國‘花星旗’的本物。」八鈴
幽幽道，低頭把玩手指上的‘花星戒指’。

「可以告訴我…你故鄉的事嗎？」兔兔突然問。

八鈴嘆一口氣，仰望清澈的星空，回憶慢慢注滿腦袋。

「我的故鄉……也是上一輩的故事了。

唐卡拉王朝東邊的‘水丘綠峽’內有一個名為‘艾德格都城’的國家，它就是我的故鄉。

‘艾德格都城’只是唐卡拉王朝的附屬國，在唐朝保護下過着平安太平的日子。惟‘弒火之戰’毀滅
唐卡拉後，‘艾德格都城’的風光也日漸式微，變成深山死城。

都城的元長分成兩派，一方主張巴結旅人，一方主張死守深谷。

最終兩派人互不相讓，在一次議會中元老們大打出手，誤殺‘死守派’的領袖。

內戰一觸即發，人們四散逃命。最後……我跟隨‘大貴妃’離開王城，從始再沒有聽到‘都城’的消
息了。」八鈴嘆氣說。

「大貴妃不但送你配玉，又保護你離開都城。對你不薄呢！」懶然微笑道。

「當時我是最年輕的宮女，所以跟大貴妃的女兒最合得來。大貴妃把我當成半個女兒疼愛。」
八鈴在回憶中找到甜絲絲的安慰，始露微笑。

「那麼……大貴妃呢？她應該有親兵保護，為甚麼你會淪落為山賊？」懶然理所當然追問。

八鈴臉色一沉，放下手臂，對着星星嘆息。

「大貴妃……並沒有被保護，反而被親兵追殺。」八鈴說。

「親兵追殺主人？！」懶然及兔兔大吃一驚，坐起身體齊聲問。

「剛才不是說‘艾德格都城’面對嚴峻的人口老化問題嗎？

其中一名宮廷法師開始鑽研‘不老魔藥’，但需要‘人血’作藥引。國王避免他人耳目，把宮廷法師
藏在‘大貴妃廂院’的小房裡。大貴妃奉國王之命照顧法師，漸生情愫。

然而紙包不住火，元老的線眼終於發現了法師的存在，卻謠傳公主是大貴妃跟法師的私生女。

內戰爆發的一刻，‘保守派’欲追殺大貴妃及公主以搏取民眾支持。於是大貴妃帶着我們逃到唐
卡拉國。可惜唐卡拉國內戰後開始鎖國，我們只好過着流浪的生活。大貴妃散盡家財，再養不
起我。她送了少量財寶及金錢給我作‘送別禮’。我知道再跟隨大貴妃只會令她更離過，所以我
忍痛離開，但一直找不到工作，最後淪落於‘貧民窟’生活。

直到某天………虎二郎帶着‘血手盜賊團’的車隊路經‘貧民窟’，他並沒有落井下石，更把從富商
手中搶回來的食物分給我們。虎二郎發現我的床鋪在貧民窟中摺得份外整齊，於是我把身世如
實相告……最後他邀請我加入盜賊團工作了。」八鈴每次提起虎二郎時總會嘴角含春。

「難怪你那麼在意虎二郎的轉變。」兔兔若有所思說。

「嗯……我希望他不會出發到‘夢境’尋找‘大盜洪巴’的下落。」八鈴從懷中摸出‘金紙’嘆息。

「其實這張‘金紙’寫了甚麼？有魔力嗎？」懶然欲搶‘金紙’，卻被八鈴架開手臂。

「別窺探自己心底的原罪！」她氣急敗壞說。

「好好好～我不看就是了。但為甚麼你要把它從石窟內搶走？」懶然追問。

八鈴仔細一想，這件事始終把他們扯進來了，有義務告訴他們‘金紙’的基本作用。

「這是……‘大寶島’的‘入港證’。」她說。

「………………………………」

今日晏小小有文，放完長假好多嘢跟

返工加油呀 我會等你出文架

等,寂寞到夜深

35.8

-----------------------------------------

斷岸絕壁的禿樹巨巢中──────

「‘大寶島’的‘入港證’……」懶然及兔兔半信半疑看着那張金紙。

「大寶島不是……傳說嗎？」懶然小心翼翼問。

八鈴的瞳孔像顯微鏡一樣放大，深邃的眼波猶如海洋般浩瀚，彷彿隱藏着另一個世界。

「山巨人……也是‘夢境’的魔物啊。」她剔起眼角，引導懶然思考。

「你指……山巨人曾經出現在亞洲區？！」他大驚反問。

「童謠……都是真的嗎？」兔兔全身的毛髮也豎起來。

「你們記得虎二郎是‘找到’這個山洞對吧？」八鈴欲言又止，故意勾起二人的胃口。

「他找到這個山洞後得到少量來自‘夢境’的秘寶，但最貴重算是這張‘入港證’。這個山洞就是‘大
盜洪巴’留下來的基地。他廣招天下能人加入艦隊。凡是擁有‘入港證’及一支強大船隊的人就有
資格登上‘大寶島’。」八鈴說。

「兔村可以造３艘漁船，那麼我有資格嗎？」兔兔苦笑問。

「說不定……」八鈴譏笑一聲，繼續說。

「強大的船隊只有一個定義────成功登上‘大寶島’。

因為‘大寶島’對外人一律殺無赦。假如你的漁船可以承受萬炮轟鳴，穿過戰火區踏上‘大寶島’一
步，你的實力便被承認了。」八鈴終於把‘大寶島’的情報完整供出。

「果然這張‘金紙’只是入埸劵。」懶然搖頭嘆息。

「沒錯！」八鈴突然激動地跳起來，捉住懶然的手臂。

「所以我叫虎二郎別上當。但他看到某團旅人的勢力一日千里，決定鐵下心腸逐鹿世界。」八
鈴說。

「某方旅人？是誰？」懶然問。

「‘玫瑰與長劍’的旅人。」八鈴提起這面大旗時不禁顫抖。

噢……又是她。

「法國組。」懶然沒好氣說。

「實說……我比較喜歡‘櫻花人’。」兔兔扁嘴說。

「喔喔？此話何解。」懶然想不到ＮＰＣ對玩家有意見。

「雖然‘櫻花旅人’比較頑固，但他們會依照法規做事。

我們小偷圈子裡經常有人失手被擒，‘櫻花人’多半會從寬處理。

相反，曾經有人在‘法屬區’偷竊時被‘玫瑰公會’的旅人隸捕。他們很友善地釋放那名小偷，只要

求小偷向同伴歌頌‘玫瑰公會’的美德。

一星期後，‘玫瑰公會’在‘小偷圈子’內聲名大噪，大量小偷以‘法屬區’作據點。

深夜，大批全副武裝的‘玫瑰兵’包圍妓院，把所有小偷一網打盡，然後用酷刑逼宮。他們只花
半小時便挖清‘小偷圈子’內流傳數十年的珍貴情報。自此以後再沒有人敢在‘法屬區’出手了。」
兔兔猶有餘悸道。

「為甚麼我從未聽過這件事？！」懶然大吃一驚，母服的情報網理應滲透亞洲組每個角落，怎
可能錯過此等大事？

「‘小偷圈子’的秘密不能公諸於世。我們受苦…又可以向誰說？」兔兔嘆氣道，剎那間令人
有‘當小偷也不容易’的錯覺。

「原來……這些就是‘隱藏情報圈’。」懶然彷彿看到沉在浮華表面下的‘裡世界’。

他愣住半秒，突然心寒起來。

活在‘裡世界’的人───多麼可怕。

「我明白了………」八鈴自言自語，抓緊一把乾草沉思。

「他們從‘小偷圈子’裡掌握虎二郎村子的位置…然後派人屠村。」她終於明白為甚麼‘血手盜賊
團’的秘密基地曝光的原因。

三人同時沉默下來，不約而同地毛骨悚然。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

夕陽隱退山線之下，他們在‘獅鷲巢’裡渡過平靜的晚上。

「要一起行動嗎？八鈴。」懶然提出‘組隊要求’。

其實懶然並非對八鈴有好感，只在意她身上的‘金紙’───‘夢境’的入埸劵。

「謝過好意了，旅人。虎二郎會不斷追捕我，假如我跟你們行動的話，終有一天───」八鈴苦
笑道別，拍拍身上的乾草準備離開。

「別怕。‘聖三人公會’的旅人將會保護你。」懶然拍胸保證。

八鈴動搖一下，仍然搖頭，但嘴角泛起甜笑。

「謝謝你，懶然先生。到頭來…我仍然不想虎二郎出航到‘大寶島’。我會跟他們周旋到底。」

八鈴堅定地點頭說。

「‘聖三一’可以幫你────」懶然站起來急道。

「你別勉強她了。」兔兔突然插嘴，似乎臉有忌意。

「那個虎二郎看似十分利害，你肯定自己────」懶然不甘心，繼續游說八鈴加入隊伍。

「與其勉強八鈴，不如送點實用品給她吧。」兔兔脫下自己的皮甲，穿到八鈴身上。

「謝謝你………」八鈴受寵若驚攬着兔兔的皮甲。

「不要緊……我也欠你。」兔兔苦笑。

「我要走了，我們會再見的，懶然先生，春尼特先生，兔兔小姐。」八鈴向他們合十行禮，然
後攀樹離開。

「為甚麼你總要阻撓我？我並非為她著想，你別疑神疑鬼好嗎？」懶然突然大動肝火。

「哦～～～～～～」春尼特掩着嘴巴偷笑，兔兔立即臉紅耳赤。

「發神經！你以為我吃醋？」她的臉頰比紅蘿蔔更紅。

「你可以大方一點嗎？我本打算把所有賊贓都送給你，反正你只在意錢吧？！」懶然對兔兔破
口大罵。

兔兔欲反唇相駁，卻默默合起嘴巴。

她在緊身內衣裡摸出一件東西，交到懶然手上───正是‘大寶島’的‘入港證’。

「你要的東西…」兔兔幽幽道，原來她早知道旅人對‘夢境’肯定有興趣，故裝作贈衣把八鈴的
金紙偷到手。

春尼特及懶然目瞪口呆看着‘大寶島入港證’。

「兔────」懶然好生後悔，急忙道歉。

「系統提示：兔兔 已經離開隊伍。」

「反正…我永遠都是小偷。」兔兔回頭，獨自攀下禿樹離開。

懶然立即動身追上去，卻發現身體動不了。

「該死……劇情動畫？！」他急忙打開‘介畫’，卻沒有‘略過’選項。

如是者…他看着兔兔消失在樹底，像黑影一樣沒入樹林之中。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

第三十六章－權力的狹縫

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

咁就攻略左兔兔

邊有，兔兔係堅嬲囉

唔在意又點會嬲

似不忿多過嬲喎，不過作者說了算

堅嬲又點會交張入場卷出黎
發下皮氣
懶然再搵佢講兩句就冇事啦

兔兔傲嬌得嚟又因出身俾懶然直擊心中的痛，懶然講野唔經大腦加咀賤，這對好頂癮

巴打通透

屌
再咁落去我會鍾意兔兔
要堅守初衷屌鳩隻小賤兔

唔好代入自己係兔兔好嘛

尼菲特係咪唯一 一個掉返轉黎寫既角色

我越來越發覺兔兔個角色都幾正
又係好似好多野可以講咁
一開始都唔太鍾意隻兔

小賤兔已經俾人屌鳩咗，算數嗱。

不過M底寫角色係立體過第二季好多，鋪排過，角色有經歷背景係唔同啲，但可惜多數都係AI而唔係玩家角色

處係我既

m底鍾意嘅嘢係會寫好啲
除咗獸耳兔兔，仲有蘿蔔精嗰啲sm

角色有故事容易
AI有靈性難

屌你個名

mm 個故就係想模糊人同 ai 嘅界線
迫我地思考返咩係人
唔係咩

遲早有一鑊要喺 ai 同真人之間二揀一

好似已經有
我記得講俄服有一幕係要人犠牲個npc去救真人

揀咗嗱
真子要老查唔要六口

聽日再更，好攰，瞓教先，唔想太夜瞓依家

屌你班友，全部改哂口風

當初話兔兔係八婆，要做底佢個啲去哂邊
雖然而家洗緊底，但係我都唔會忘記佢點樣陰鳩人地陰到慘過死

其實我都睇到有啲好感

兔兔都可以成功洗底
柒尼呢
愈寫就愈柒

差唔多季尾

堅守初衷
毋忘賤兔

認真咩
火良野都未返嚟

當初係我話佢係雞係公廁
宜家話佢身世可憐嘅都係我

已經唔存在喇

冇屌過兔兔
其實點賤都唔夠六口賤

棄咗驚好耐啦

你係講個故差唔多季尾
定柒尼要柒到季尾？

第三季就到季尾

其實已經死咗,等緊聖三一d人搵佢條屍

現實都有日本妹屌，使乜同班毒撚格劍？

第一季打魔王

第二季以為打俄服而最後原來係光復母服

第三季……，睇到現在都唔知′某事件′的完結/開始，咁就話完

第三季既重點:六口崛起

個個都屌，唔通個個都想屌咩

其實我都諗唔明做咩係咁屌我變質，大佬我個年假由年２９放到初１１

你哋唔係架咩？

因為你以前放假會加量,我地唔慣
我放一個禮拜咋,有d巴打剩係紅日

得紅色有假

做老師真好

唉喲唉喲唉喲唉喲

六口崛起
寫到佢有能力起風令到局勢流動變化已經好神，而帶住幾百人去亞洲組可以話補充唔到玩家數量，要真正擴展的不是勢力，是影響力（其實都幾似香港點樣立足於世拿籌碼同阿爺講數，只係真心太多人自己跪低）。會諗到用王女做盟主，相比平衡勢力，對六口而言是沖淡歐洲組的身份，任何亞洲組做盟主結果都會是亞洲組員A，亞洲組員B，亞洲組員C……歐洲組 。只有王女會一視同仁，全部看成旅人。

屌你 初五返緊工啦我

幸災樂禍

我都到初八唔弱

兔兔係仆街 但仆街背後有故事有原因 咁先立體好睇
一個故事個惡人無原因而惡就變左on99為出而出

樓主唔明點解要俾人屌 其實唔需要明 我地不滿咪屌 你自己覺得無問題咪唔好理
我地有我地屌 俾負評既俾負評 無改善咪繼續有人負評有人屌

一個post啲人無原因而負評就變左on99為屌而屌

由睇六口過返來 同紅櫻周旋個下，每一步都真心覺得六口勁撚到傻，充分利用自己所擁有嘅資源同情報，利用自身對外嘅情報換取站腳亞洲組，利用柒尼嘅盲鳩支持同亞洲組內訌成功推皇女做盟主，對外突擊俄軍又可以換取發展時間空間，再隱藏情報用以快速發展自身領地，對內可以制衡本身阿頭嘅日本仔，對外又可以準確收集並分析情報 時政發展
真係成神囉大佬，宏觀目前勢力嘅德 美 俄 日 法 我都未見有人可以做到咁

仲要盟軍對德意志，得佢條線打出優勢而其他線仆晒街，冇路可退時就食住個勢叫人跟佢走。

鐵路無停過 我無收過爐

咩工

港鐵？唔係好工嚟㗎咩

第三十六章－權力的狹縫

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

當你驚嘆三山五嶽的壯麗景色時，會否留意神山巨石縫中絀壯成長的雜草？

雜草不香，卻憑一己之力在大好河山佔一席位。

雜草不高，卻有競天之氣道。

山崩地裂之日，高傲的巨石將粉碎成沙粒，生長在軟泥暖土上的花兒會枯萎。

也許…活到最後就是縫中的雜草。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

黑城—————

「人流下降２７％，總收入按月計下降３３％………」柑柑對着滿江紅的‘財務報告’發愁。

「柑柑領主，肉販的月結單寄到了。」ＮＰＣ秘書把‘合約書’交到柑柑面前。

她嚥下口水，以拆炸彈的心情解開紅絲帶。

「系統提示：截至上月底 該付 ５３３７法隆。」

「５３３７。」柑柑虛弱說，把月結單放到抽屜裡。

「‘傭兵工會’、‘酒商’、‘肉販’、‘農民工會’及‘地稅’的總支出為：１２９００法隆。

本月淨收入為：—２７０１法隆幣。」秘書回答。

柑柑的金庫像破米袋一樣，十隻手也掩不住破洞。

此時衛兵再敲門，交上另一張‘合約書’。

「這是甚麼鬼？！」柑柑像火柴一樣瞬間燒起來。

「園藝師的帳單。」秘書回答。

「我哪有種花？！」柑柑粗魯地拆開紅絲帶，拉開帳單。

「系統提示：除草費用 ５００法隆。」

「柑柑領主，上星期你說：『泥路上的雜草太礙眼了。‘黑城’走名牌高檔路線，這些瑕疵會減
分。你注意一下！』」秘書重覆柑柑的句子。

「我……我有叫你花錢請人除草嗎？叫衛兵去做啊！」柑柑隱藏的師奶性格漸漸浮現。

「柑柑領主，我們跟衛兵的‘合約內容’並不包括‘除草’。假如使用‘領主指令’會影響彼此關係。

按照柑柑領主的 ‘管理指引’以‘關係’及‘質素’為‘優先考慮’，次等是‘價格’。所以我幫你預訂園藝
師的服務。

總支出為：１３４００法隆。

本月淨收入為：—３２０１法隆幣。」秘書回答。

「我……唉………」柑柑恍然大悟，洩氣地打開‘管理介面’，修改‘設定’。

咕～～～咕咕咕～～～

某信鴿停在窗邊踱步，腳邊綁着一張厚紙。

「你仲買咗乜春？」柑柑越霉越見鬼，欲哭無淚問。

可愛的信鴿在她眼中猶如索命的鬼騎士，提着人頭跟她說：還錢啊……還錢啊……

秘書默默搖頭。

「‘合約書’涉及金錢交易，一般不會用‘密語信鴿’傳遞。」他說，然後走到窗邊解下信鴿的厚
紙，交到柑柑手上。

「我肯定被人針對了……‘境外之地’對新手已經不陌生……我要盡快經濟轉型啊～～～～～～
～」柑柑柑以為黑城仍可以維持餐飲及補給生意，想不到玩家全部跑到‘唐卡拉區域’去。

柑柑因為被杯葛，無法從唐卡拉一役中分一杯羹。

其他勢力在‘唐卡拉’得到領土及資源，競爭力此消彼長的情況下漸漸拋離黑城。

她慢慢打開紙張，看到一大堆血指印。

正當柑柑以為收到死亡恐嚇時，她看到底下有一行黑色小字。

「…………………………」柑柑整個人凝結起來，呼吸也停頓。

「是不好的內容嗎？」秘書問。

「誰可以決定……未來的事？」柑柑深呼吸，愁眉間滲出奸狡的念頭，把血紙摺成小片藏在頸
鏈裡。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

正午，午飯時份。

大批玩家完成上午的任務，路經黑城到柑柑的餐廳用膳。

「大廚午安！」門口的侍應看到柑柑到臨，馬上鞠躬招呼。

「客人多不多？」柑柑平日會派‘大利是’，如今財力捉襟見肘，她根本沒有錢可以揮霍。

「系統提示：高等侍應 對你好感度－１」

「系統提示：高等侍應 對你好感度－１」

晴天霹靂！

柑柑震驚地看着‘系統提示’，然後瞪着仍滿臉笑容的侍應。

想不到她平日的慷慨養大了他們心中名為‘貪婪’的獅子。

「今天仍是滿座，柑柑大人。」他們禮貌回答。

他們就是世界的縮影，然而柑柑有資格責怪世界嗎？

沒有。

侍應的笑容冷漠得可怕，她只能默默步入餐廳，不敢再發問。

「滿座滿座，我知道啊～」柑柑滿腹牢騷走到二樓，熱鬧的大廳不時有人跟柑柑打招呼，但她
沒有興致理會，直上三樓的包廂。

三樓安靜得出奇，樓梯盡頭迎接她的侍應一臉嚴肅，腰間更暗藏配劍。

他們看到柑柑後立即敬禮，然後讓開。

柑柑一腳踢開包廂門。

啪！窗邊某個玻璃瓶碎了。

「嘖～～～柑柑！我不是叫你敲門嗎？！」廢青狼被濺得滿身都是化學液體，怒道。

喀喀喀，柑柑翻着白眼敲門。

「好了好了～反正你也累了。休息一下吧。」乞丐王子走出來打圓埸。

「你還想霸佔三樓多久？你知道三樓專門招待貴客，生意額很高嗎？我已經賠了兩個月錢，快
蝕去１萬法隆。你知道１萬法隆有多貴嗎？傳奇武器的情報或地圖只售６０００法隆而已，你
的研究賺到這個數目嗎？」柑柑滔滔不絕開火。

但柑柑的子彈只打到廢青狼的臉上，因為她早關上耳朵，繼續凝視面前的血瓶。

「算吧…她正按照血法師凱恩的筆記研究‘血魔法’。潛力無法想像啊！」乞丐王子急忙解釋。

「噢～～～～～原來如此。不如我貼錢貼大床養你們一輩子？

你整天窩在這間房，跟她孤男寡女共處一室。你有沒有在意我的感受？！」柑柑的怒火漫延開
去，沾到乞丐王子身上。

「甚麼孤男寡女？！城堡裡研究太惹人注目而已！」廢青狼紅着臉解釋。

「惹誰啊？！」柑柑不爽，大聲喝問。

「‘我們’以外的人。」廢青狼認真說。

柑柑無名火起，張嘴欲罵，最後選擇嚥下去。

「整天神經兮兮。我發問時卻罵我蠢，不肯解釋。要是你今個月再沒有成果我便要收回三樓做
生意了！」柑柑扭動蛇腰，把高跟鞋踏得格格響離開。

「喂～別生氣嘛。」乞丐王子急忙拉住柑柑。

「蠢女子哪有資格生氣啊？」柑柑甩開他的手，迴避他的目光。

「你不會吃他醋吧？」乞丐王子苦笑問。

啪！廢青狼意外地掐碎一隻燒杯。

「我不管你們的事！」柑柑氣得臉頰緋紅。

「不管？你不管？」乞丐王子頑皮地夾着柑柑的臉笑道。

「放不放手？」柑柑厲起眼神問。

「不放～～～」乞丐王子奸笑，雙手攬得更緊。

「那麼你捉緊一點………」柑柑狡猾道，眼皮底下突然泛起紫光。

「難道──────」乞丐王子立即推開‘柑柑’。

轟隆～～～～～～～～～～

「別炸壞我的儀器…」廢青狼沒好氣說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

咁係咪無原因？

有咩直接講,含沙射影算乜好漢

52：56代表咩？
代表有108個人用正負皮表咗態，唔係水龍巴死推爛推，追數咁叫人記得放低個正皮，或者M底玩嘢正皮加更，要加埋夠100皮都難似登天。

52：56代表咩？
代表用正皮，負皮表態，是但一邊都多過留言的人數。俾正皮係一種肯定，鼓勵，希望作者可以保持下去，就算唔解釋點都會明白個正皮係咩意思。而負皮呢？係覺得不足先會俾，差到冇得救應該棄故，唔好浪費自己的人生。既然覺得有不足，又唔想棄故，咪當做吓好心，用少少時間留個言屌柒M底話佢知衰乜撚。有啲俾完負皮一粒聲都唔出，都唔知係玩原力定有心屌醒M底。

今個post啲正負皮真係得啖笑。

今個post 會係m底同讀者之間既一條刺
希望早日拔除

柑柑走啦
樓主又唔比怪獸同懶然
雖然事實上好難睇到狼絲同乞丐開花結果
唔同為左佢地兩個爭到柑柑變大魔王咩

同狼絲孤男寡女

所以今季叫戰記

屌你啦
我初五就返工啦死教畜

哇睇到嬲嬲地
仲好意思問我地唔係架咩

推下推下就過啦

有無人記得點解狼巴唔可以變番男人身體?

其實係佢自己唔想變番男人 而唔係變唔到

可恥

因為佢想比乞衣仔屌

負皮

今日我都早啲瞓，搞晚會，聽日照樣早出文，應該有兩篇。

好耐無留言 大家還好嗎

唔好

早出一更，晚上寫唔晒當儲文，明天又可以早出一更，當有一晚寫得晒就可以出多一更，識玩。

留言加更，正皮加更咪就係咁樣儲一更出來

我咁耐以黎都係正皮

里奧巴

Same here

新毒終於由第一季追到live
每一篇都正皮哂 m底加油

36.1

---------------

黑城商店街────

「這些是來自歐洲大陸的‘補給品’。數量有限，欲購從速！」

某母服玩家從‘法屬區’購入一批‘特殊藥水’運到黑城擺賣。雖然‘歐洲貨’跟‘亞洲貨’價格相若，但
選擇更多。

玩家壓在櫥窗上，擠滿數條街。

「‘爆擊藥水’只售１３法隆？！我的傷害足夠去‘熱熔谷’練功了！」

「‘焚魔符’是甚麼東西？」

柑柑坐在窗邊，咬着銀煙槍靜靜觀賞渾然天成的玩家生態。

往事如走馬燈一樣閃過…

由早上熙來攘往的商業城，到晚上搖身一變成為誘人的精品酒店。

不論黑珍珠還是黑城，它們就如柑柑一樣百變，總能夠適應不同環境。

「幸好我做餐飲生意………」她看到商店街激烈的競爭，不禁佩服自己的手藝起來。

啵滋～～～乞丐王子突然用手指壓熄了柑柑的煙槍。

一口濃煙立即嗆進柑柑咽喉，咳個不停。

「別吸煙啊！」乞丐王子笑道。

他終於脫下裝甲，換上中世紀風格的寬袖棉衣。

仰頭一梳，深柴色的曲髮滑過指縫，撥到一邊。

斜射的陽光托出立體的五官，藏於陰影裡的眼神更顯深邃。

乞丐王子凝視遠方的眼神不如當年青澀純粹，漸漸有種滄桑感。

柑柑本想罵他糟蹋了昂貴的煙草，看到他的微笑後卻氣不下去。

「遊戲裡吸一下也無壞。」柑柑紅着臉把煙草抖出來。

「別養成壞習慣啊。」乞丐王子溫柔地撥開柑柑的斜蔭，輕輕托起她的下巴，卻被柑柑用煙槍

推開。

「對，別養成壞習慣。」柑柑冷笑一聲，離開窗邊。

「你還有甚麼擔心呢？一方霸主，柑柑國王。」乞丐王子笑道。

「唐卡拉的影響實在太大了………高端玩家把‘據點’換到唐卡拉去。現在到訪黑城的玩家消費
力下降，我的餐廳定位要改了。」柑柑想起商店街格價情況，知道今時不同往日，墨守成規只
會招來滅亡。

她翻閱食材清單，一絲不苟地研究起來。

指甲刮過木紋，發出苦惱的噪音。

柑柑坐着思考，慢慢側身托腮，最後伏在桌上扁嘴。

乞丐王子一言不發，靜坐窗邊欣賞伊人的愁容。

「你的傻笑好煩人啊。」柑柑不悅，以紙張擋着自己的臉。

房間陷入一片沉默………乞丐王子並沒有反應。

柑柑不習慣如此安靜的環境，偷偷放下紙張。

她的視線剛浮上水面，乞丐王子的俏臉已經哄到鼻子前。

「甚麼啊～～～」柑柑瞬間臉頰發燙，索性把紙張貼到乞丐王子臉上。

呼～～～～～乞丐王子吹起紙張，暖風滑過柑柑的臉蛋。

「好了好了……」柑柑最終敵不過乞丐王子的無賴攻勢，笑顏遂開，用手指壓着乞丐王子圈起
的嘴唇。

乞丐王子趁機輕啜她的手指。

「好癢啊…」柑柑甜笑縮手，卻被乞丐王子用力捉住。

「四周都改變了……幸好你未變。」他感性說。

「我未變？以前迪貝爾會幫我打理好所有事情，我只需要執行。現在我卻要擬訂策略及檢討成

效。我覺得自己進步了！」柑柑急忙反駁。

乞丐王子輕輕搖頭。

「價值觀未變…你仍然是那個傻呼呼的女孩。」乞丐王子笑道。

「你的價值觀有變嗎？」柑柑好奇問。

乞丐王子一愣，欲言又止。

一剎那的錯愕赤裸裸地曝露在柑柑眼前。

「你的…價值觀變了嗎？」柑柑反過來捉緊乞丐王子的手，瞪大眼睛逼問。

「還是那個模樣吧？」乞丐王子避開她的目光。

柑柑越掐越緊。雖然她的力氣不足以傷害乞丐王子，但不安的情感仍然傳到他心裡。

「你變了！以前你不懂調情，現在變得圓滑！」柑柑拉他到面前質問。

「這些事……總會掌握吧？」乞丐王子大感尷尬，欲掙開柑柑的手又怕弄痛她。

「總會掌握？！你整天跟她朝夕相對半個月，到底忙甚麼了？！」柑柑終於打翻醋埕，身心酸
透。

「喂你尊重她啊！」乞丐王子不悅，用力抽回手臂。

柑柑手掌一涼，內心突然像懸空的鐘擺一樣搖晃。

「哦～你只顧她感受好了！」柑柑氣得鼻孔噴火，大興問罪之師。

「你整天胡思亂想甚麼？與其罵我，倒不如你自己反省一下！」乞丐王子跟柑柑認識多日，首
次如此兇惡地責罵她。

「我反省甚麼？！你們扔下我管理黑城，自己跑去風流快活！」柑柑驚怒交集，怒火更是一發
不可收拾。

「我一直無名無份，默默在背後支持你。你卻愛管三管四，把我當成甚麼啊？」乞丐王子言之
鑿鑿說。

「我早已經……你 當時你不敢才───」柑柑罵得斷斷續續。

啪！衛兵大力推門，只有‘突發事件’才執行的設定。

「又乜事呀？！」柑柑勃然大怒。

「報告領主，商店街正集體毆鬥！」衛兵急道。

「誰？」乞丐王子立即問。

「‘法屬旅人’及‘櫻花旅人’。」

柑柑跟乞丐王子對望一眼………

「糟糕！！！」

真係好撚gay

笑撚左。。 點解可以發展成狼絲同乞衣仔一齊

柑柑的敵人還是六口，黑珍珠對六口，黑城對法組

樓主以前係怕醜仔？
有新戀情之後就變到好識flirt女

歡迎新毒

點解有依個錯覺

因為乞衣仔係咁

M底係柒尼

36.2

----------------------------

「讓開讓開！」柑柑帶着重甲衛隊趕到商店街。

房屋的陽台站滿人，每隻窗戶也塞滿好奇的眼睛。

他們穿過人群，越接近案發現埸，玩家的表情越是慌張。

短短數十米的路像荊棘叢一樣難以前進，每一步也有武器勾到柑柑的旗袍。

好不容易來到前方，四周的玩家已經讓出一片空地。

他們看到衛隊趕到後紛紛舉高雙手表示清白。

「完蛋………」柑柑看到三具血淋淋的屍體躺在地上，心知不妙———３個紅櫻武士。

「怎辦？」柑柑腦裡一片空白。

「麻煩了……武士肯定會借機發難。」乞丐王子道出柑柑的擔擾，卻沒有實質幫助。

「別動！違者殺！」廢青狼突然出現在屋頂大叫。

玩家們立即爆出騷動，卻不敢動彈分毫。

「衛兵，記錄範圍１００米內的玩家名字。

柑柑，驅散１００米後的閒人。」廢青狼再下命。

「接下來交給我們處理，請無關人等離開吧～」柑柑放出分身疏散人群，並在案發現埸拉起封
鎖線，本來一片混亂的商店街漸漸恢復秩序。

「假如你目擊剛才血案發生，請馬上跟玩家—乞丐王子報告。」廢青狼向乞丐王子使眼色。

「來～跟我到這邊。」乞丐王子識趣地配合她行動，把目擊證人帶到鄰街的廣埸集合。

「情況如何？」廢青狼躍到地面，小心翼翼踏進封鎖圈內。

她看到柑柑仍在圈外呆頭呆腦，沒好氣地向她招手。

「情況如何？」廢青狼問正在檢查屍體的積狗。

「粗心大意的人會判斷‘紅櫻武士’死於毆鬥。」積狗拉開武士的胸甲，發現胸膛及小腹有多處瘀傷。

「與其擔心他們的死因，不如擔心武士會如何復仇吧？」柑柑深感禍不單行。

上次發現由里的屍體，間接觸發母服跟紅櫻武士衝突。

今回雙方再次於黑城發生磨擦，有人死傷，紅櫻武士絕不罷休。

「正是避免紅櫻武士找我們麻煩，影響黑城的‘中立性’，我們更需要查明死因，了解來龍去脈
啊。」廢青狼辦事時雷厲風行，卻絲毫不亂，總能夠指導柑柑。

「你就是那類‘粗口大意’的人，柑柑。武士真正的死因並非毆鬥———而是這裡。」積狗翻轉
屍體，用手指扳開它們的後頸。

紅櫻武士的後頸竟然出現一道薄如葉子的傷口！

傷口齊整得沒有滲出一絲血液，要不是遇上積狗那雙法眼，說不定‘紅櫻武士’的真正死因將會
石沉大海。

「誰幹的？！」柑柑大驚問。

「好問題……這３道傷口帶來兩條問題……」廢青狼掩着嘴巴沉思。恐怕只有他仍可以冷靜地
分析時勢。

「這是‘暗殺’………某人趁亂殺害武士。

其次……這是甚麼武器？誰的匕首可以薄得殺人不見血？」廢青狼道出心中疑問。

「該不會…是母服的人動手吧？」柑柑生怕‘聖三一’的人懷恨在心，選擇在治安相對較差的黑
城下手。

「我們先等乞丐王子的口供。

衛兵向我報告‘法國玩家’跟‘紅櫻武士’起衝突。

剛才我怏速掃瞄一次，法國玩家都是‘翼騎兵’或‘食師’，並沒有暗殺專用的武器……難道有人故
意令兩幫人爭執？」廢青狼在屍體四周踱步。

「你覺得跟上次屍體發現有沒有關係？」積狗問。

「對啊～同樣在黑城發生，太巧妙了吧？！」柑柑擔憂問。

「先入為主是大忌，必須保持中立。柑柑，用最快的馬向‘紅櫻要塞’報告，我們必須主動聯絡
紅櫻武士，否則便有隱瞞之嫌。」廢青狼說。

「呃……好……」柑柑雖然想留在廢青狼身邊知道案情進展，但仍然乖乖聽從她的指示，跑回
主堡樓寫信。

「廢青狼大人，乞丐王子先生有請。」衛兵說。

廢青狼留下積狗看守血案現埸，跑到乞丐王子身邊。

「有消息嗎？」廢青狼跟乞丐王子耳語。

「他們異口齊聲說是‘紅櫻武士’先挑釁，欲破壞母服藥水店的貨。」乞丐王子輕聲回答。

廢青狼聞言皺眉。

「紅櫻武士先挑釁？

母服挑起事端不成立。

謀殺不成立。

再者…沒有疑犯，我們無法判斷他的‘行兇動機’…

這次血案到底是怎麼一回事………」廢青狼開始回想積狗的問題，覺得這次血案並不簡單。

紅櫻武士假扮被殺
發難拎着數？

真要殺人唔會大街大巷殺啦
執返條屍又復活

一係就六口策劃
刻意要柑柑難做

覺得武士自編自導自演多啲
主動撩事鬥非
又可以事先製造毆鬥嘅傷痕

又或者六口同日本夾埋
撚柑柑一鑊

可以做到咁，最後可能有兩方，一係日本紅櫻，一係反叛風信子，六口同日本仔不和，除非有極大利益關係，如果唔係都唔會做場咁嘅戲，而且分咗黑城對亞洲組無好處

先講日本紅櫻，係黑城做場大龍鳳出來可以得到啲咩？官制法國六口嘅自由區域？插手黑城區域，增大地方情報？利用中立黑城地利勢力優勢進行對外交涉？ 定還是藉此進行政治施壓？無論邊樣，在現時需要對外發展而言，所得嘅得益不大

反骨仔方面，早已經同第三勢力結盟，利用早前六口日本柒尼嘅矛盾，此舉可以令亞洲組加速分裂，內訌，亦有機會同早前由莉嘅死一樣話俾亞洲組嘅一啲信息，藉此事制造一個機會，引發更大嘅事件（例如係大家過來黑城嘅時候將嘅高層暗殺之類），若然在需要高速發展嘅情況下亞洲組有更大嘅麻煩，相信想食咗亞洲組嘅人會有好大得益

其實我又試過諗，
其實呢場暗殺佢有冇預到有人會搵得出真正死因？
如果有預到有人會知係暗殺，咁下一步係唔係會嫁禍？定係藉由呢種特別嘅方法有隱藏信息？（例如話俾某啲熟呢種殺人方法的人知）
殺手可以潛入來並係冇誤傷下殺人，姐係話
殺手有機會係民眾入邊，咁個殺手本身好大機會係亞洲組嘅人，而且暗器講到呢啲獨家到咁，一出就知啦下話？

呢件事死人只係小事，更大嘅係引發引誘出更多更加大嘅事

屌，最後唔會柒尼出來做下和事佬，藉機中傷，又可以係皇女面前上位咁膠下話？

睇完今更第一時間諗起馬茜

我宣佈月夜狼狗小組接管現場，閒雜人等速速離開

月夜狼狗小組先係真主角,其他唔係心理病就冇腦

但有啲唔同
銀針係打直隊入去
同薄如葉片嘅匕首應該唔同

似一把好快既居合刀

月夜狼狗小組都有心理病，同時有腦

全部都係 mm 內心世界嘅投影

狼巴唔好再扮女人啦，成班兄弟等你出山打天下架

今日晏啲有文，有嘢忙

女人都可以打天下

個故有男人打天下㗎咩？

就係你個死基佬搞我地兄弟

當年狼巴，臘鴨佬同一班癲佬的英姿

但黑珍珠時見到剛四轉的六口……

男角型，只係時巧未到

型完仲柒
不了

呢度好明顯要女角先有出頭天啦

有2個負皮

狼絲同乞衣仔比既

樹巴回歸

去完旅行繼續屌M底

今日果篇聽日再出，牽涉後續好多，我寫到好卡

聽日一次過出

睡不好醒來以為有文睇

連埋星期六嗰更一次過一大堆字咁出啊，預你星期日減產，星期六俾我食飽啲得唔得

屌，又冇文
希望聽朝見到啦，btw呢個post嘅原力好似就來打返個和啦喎
講明先：我係正評個邊

當年狼巴屠城一幕仍然歷歷在目
「別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿」

拿唔係懶呀，次次臨近季尾我都要搵返哂啲設家集出嚟寫。講明先廢事比你哋屈

加速

推post撐樓豬

btw打咗和 58:58

咁快就尾

咁都和到 多謝你哋

都話你最介意啦
扮哂唔上心咁

一定會介意㗎，係介意完之後會點做姐，冇沉到繼續出文都算係咁，亦睇得出佢個人真係好撚M

今日食埋飯先回家，大家等等

兩日夾埋一更仲要夜出，識玩。

冇話你懶
不過冇文都係要捱屌

而家邊有和，正評仲要反cap
今晚唔多啲文點對得住我地

比多一日我,我仲打緊,聽日要帶團返7點…… 玩唔到命,我3點要瞓

認真架，上星期日我有時間出好多，今日我比人捉咗去帶團

正皮一多番就...

其實我由第一季就咁「屈」開你

然後你近排話我地咁係「屈」你，你唔like，me ok

一季埋尾要多d時間打，me ok

帶團要湊𡃁仔番工寫唔到文要早訓even病喇，me ok

媾女要同囡囡係long d前一齊過開開心心既生活，me so damn ok

但近排成日都搵呢排原因唔出文，你真係ok?

第一季既時候你除左媾女都有呢堆原因既，同埋好明顯你近兩季真係開始多左好多野做。

我係寵壞左嫁，因為我一開始就係渴求你既文先係咁屌你既，而你只會係每日萬字文好流暢咁將個故仔寫晒出黎，每日總會有唔同既籍口借d意就出多d字，什麼打錯字自罰加100、什麼我唔直接答你用文答你啦、什麼今日請左病假都出文呀哈哈你班毒毒收皮啦、長假爆文就必定既事已經冇晒喇。 你睇下今個新年假年廿九放到年十一？（好似係）你唔講都唔知你放緊假，冇咁嬲

其實近排屌親你都係個幾尾野，口都臭。

估緊誰是兇手，冇文，今次真係冇文點討論

信個結果會影響深遠，一個於亞洲組被遺棄的′中立主義′勢力得到一個會影響權力鬥爭的事實，如果你寫到好似收埋先知咁無關痛癢，下個post我一定放低咁耐以嚟第一粒負皮

草左三幾日都係得一篇文

訓醒3日都冇文

先知件事一開始知道左個真相真係好wfc
但之後既事先重要
令莉莉奈加深對架仔既仇
之後先引發到由里既死
最後搞到柒尼繼續柒

講到尾
柒尼柒夠未？

我有事要入一入醫院，再update你哋

帶團帶到入醫院

咁大鑊，保重。

學生出事

好懷念

班中學雞特別煩，睇黎百厭玩到要入院

留名

先知件事，本身個伏筆都唔錯，但最後因為連唐城都打完 先知嘅作用廢咗，令到先知成件事嘅價值都冇埋

而家呢次誰是兇手同後續發展都可以有極多不同走向同應對，只係希望日本仔可以俾到啲智商來睇下，同埋明明係同一條船，點解柒尼要攪到大家又內戰又心計咁，但係又唔叻喎，變咗個小學雞咁

岩岩有個癲佬搞班學生，班友又唔識反應。最後個癲佬郁手打人，係餐廳。

冇見血，拳腳交。最後報警。又要同學校交代又同家長交代最後要去落口供

冇傷就好

星期日都要返工？

好彩唔嚴重

唔係怪獸家長既話m底應該唔會有事既

佢都唔做啦
仲有幾個月就飛

去邊有癲佬

未飛都已經咁少文
飛左真係可以冇文了

日日去做痴漢 唔出文
有睇樓主舊post都知佢有鋪偷拍癮

唔通個癲佬就係樹巴

咁應該唔會打學生
可能直接打MM

36.2
---------------------

「好累呀～～～～～！！！」柑柑回到房間立即攤在沙發上發呆。

「紅櫻武士以‘亞洲貨優先’為理由，破壞售賣‘歐洲貨’的‘母服商店’。是次衝突涉及３方勢力
呢………」不安感仍在廢青狼腦海中揮之不去。

「在埸的紅櫻武士並不多，反而法國玩家在訪客比例中佔最多。動手一刻母服玩家最被動。」
乞丐王子繼續分析口供。

「為甚麼紅櫻武士要挑釁母服的人………」廢青狼百思不得其解。

要是紅櫻武士欲奪權的話，他們最希望亞洲組穩定發展。因為紅櫻要塞扼守要道，絕對是亞洲
投資首選的城市。

他們有先天優勢，為何棄之不用？

「柑柑，你還記得那間商店的‘租約’嗎？」乞丐王子問。

「呼…………呼…………」柑柑在沙發上熟睡如豬。

「你覺得有異樣嗎？」廢青狼疑問。

「我記得‘黑城’裡沒有售賣‘歐洲貨’的商店，我想知道誰租了今天事發的店鋪。」乞丐王子拉開
抽屜，逐一翻閱黑城的‘租約書’。

「有了……名字是———藍羽煙。」乞丐王子按照‘鋪位合約’找出現任‘店主’。

「………………多麼老土的名字。」廢青狼白眼翻到後腦。

「哈～取這類名字的人多半是人妖，然後用變聲器迷惑其他男玩家。」乞丐王子笑道。

廢青狼愣住一秒，偷偷背向乞丐王子,令他後悔不矣。

「對不起，我沒注意用字。」他馬上道歉。

「不要緊………」廢青狼接過合約書查看。

「矣？她不是賣藥水，而是‘強化素材店’。」她發現‘藍羽煙’的商店資料有誤。

「不可能！」乞丐王子湊到廢青狼身邊。

他帶動一股柔風飄到廢青狼身上，傳來獨特的氣味。

她馬上鬆開‘合約書’，讓乞丐王子獨自研究。

黑城的商店均由柑柑及乞丐王子審批，以確保城市的商品多元化及高級，從有人違反‘合約
書’的內容。

「不對勁呢……我們需要跟她聊一下。」乞丐王子認真說。

「但‘藍羽煙’並不在黑城，你打算到哪裡找她？」廢青狼查看‘出入紀錄’發現‘藍羽煙’並不在名
單上。

「……店主不在黑城，賣的貨物卻變了………」乞丐王子總結廢青狼的說話。

他們對望一眼，同時察覺自己錯過焦點。

真正有嫌疑的並非法國玩家，也非紅櫻武士———而是‘母服商店’。

二人收拾裝備，乞丐王子夫到柑柑的私人儲物範換出黑色的‘行動套裝’。

「你擁有柑柑的‘資產存取權’嗎？」廢青狼不以為然問。

「嗯。當日我跟她登陸亞特蘭蒂斯時已經交換了‘個人資產存取權’。她可以自由存取我的背包
及所有銀行儲備。」乞丐王子仍未意識到廢青狼的話中話。

當日在母服…得到柑柑‘資產儲取權’的人正是廢青狼。

他跟柑柑過了一大段甜蜜的日子，直到德軍出現。

廢青狼一直覺得乞丐王子跟柑柑走在一起是最自然不過的事，但奈何他念念不忘當時跟柑柑共
治‘教皇城’的愉快時光。

惜天意弄人…來到亞特蘭蒂斯後自己卻跟最意想不到的人…‘好了’。

「要帶上柑柑嗎？」乞丐王子走到柑柑身旁，輕輕撫弄她的臉蛋。

「你決定吧……」廢青狼心裡暗道：反正柑柑都是你的人。

不合為何，她突然心酸起來。

乞丐王子讓柑柑休息，為她披上一條毛毯後跟隨廢青狼出發到‘商店街’調查‘藍羽煙失蹤’的事。
他看到廢青狼眼裡有半顆淚珠在打滾。

「有心事？」他溫柔地問，並為廢青狼拉開大木門。

廢青狼停在敞開的大門前，漠然嘆息。

「沒有…」她說，然後低頭闖到外面的世界去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

狼絲

曾經嘅親生仔，傲視天下嘅廢青狼
如今竟淪落人妖，為感情苦惱，唉

好老實講嘅，以前六日有文
依家畫無文得丁屎咁多，完全唔夠皮
好似樹巴咁講病有文日日都有文長假都有
呢個新年假無文咗幾耐？個時你話用行動證明
依家都係咁嘅慘況

我都係想你變返做以前狂出文嘅m底啫

尋日比人捉去帶團姐，邊返平常就得

懷疑佢俾乞衣仔屌個日係現實張床賴左屎

仆街乞衣仔，又搶佢條女仲要姦埋佢

星期五有寫，寫唔晒。
星期六有寫，寫唔晒。
星期日帶團出意外，晚點出文。

唔講仲以為你星期五，星期六爆完文，然後星期日有意外先出得一更感情戲

成日話變返正常
結果有目共睹

幾日入嚟一次會開心啲

五 六 日 加埋都你得咁多

幾時用文黎我地

幾時用文黎答我地

睇到廢青狼比人屌到中途轉機就會諗樓主到底經歷過啲咩先會寫得出咁既野

不要問，你會怕！

咪同寫快樂王子的王爾德一樣……
我成日覺得，感受性異於常人的人先做到藝術家

你係咪唔記得咗蘿白嗰幾章

個癲佬我嚟,啱啱保釋咗

就係你搞到我地少左咁多文睇

Sor囉,要不隻抽?

36.3

---------------------

「到頭來還是要到紅櫻要塞………」乞丐王子不悅道。

求見先知‧法蘭基度的人排滿兩段城牆，人龍尾巴沿着樓梯彎到牆下再繞一圈。

「要等上五小時啊……」廢青狼仰望城牆，熾熱的陽光令她難以張開眼睛。

在爭分奪秒的尋人過程中，等待是最令人煎熬的一件事。

視線一黑，一柄大劍停在廢青狼頭上擋住陽光。

「休息一會吧。」乞丐王子微笑道。

他把‘噬魂大劍’斜插在地面，讓廢青狼站在涼爽的影子裡。

「哈，聰明。」廢青狼還以微笑，趁機伸展腰骨。

她高舉雙臂拉到背後，緊身風衣下的曲線玲瓏浮凸。

輕皺眼眉，舒暢的呻吟聲，曲起小腿微抖。

廢青狼不經意地放下防備，展露最純粹的一面。

「嗯？」廢青狼注意到乞丐王子正凝視自己。

那張瘋狂與冷靜的面具下，原來是一張白紙，一杯水。

「……………」乞丐王子嚥下口水，難以言喻她剛才的樣貌。

舊日粗獷的外表下，他的內心也是如此純粹嗎？

還是一直以來仍未有人認真跟‘他’相處過？

‘他’變成‘她’，改變的只有外皮。

那麼‘他’跟‘她’有甚麼分別？

「你盯着我幹甚麼？」廢青狼意識到身邊人目光有異，尷尬起來。她不自覺地以雙手護胸，手
指輕刮衣服。

我。

「到底我看着‘誰’………」乞丐王子同時反問自己。

要是柑柑變成一個大叔的話，自己還能夠一往情深嗎？

「我看着………」乞丐王子戰戰兢兢回答。

叮叮叮────某人不識趣地敲打大劍，中斷他們的對話。

「先生，你的大劍破壞了‘公眾地方’，請你收回大劍。」巡防的武士說。

「喔……好的。」乞丐王子一臉糊塗地回收大劍。

巡防武士正想離開，突然停步回頭。

「你們的口音……是聖三一的人。」巡防武士抬高鼻子，鄙視二人。

「我們不────」乞丐王子勃然大怒，正想反駁時被廢青狼按着。

她嘴角勾起一抹邪笑，用眼神示意乞丐王子讓開。

「又如何？」廢青狼順水推舟，暗示自己是‘聖三一’的會員。

「你們還有面子來紅櫻要塞啊……」巡防武士踏前一步，挑釁廢青狼。

「為甚麼不敢？我們是盟友啊。」廢青狼擺出疑惑的樣子，認真問。

「盟～友～～～～～～～昨天黑城的事……你們真利害。借外國人的手殺亞洲組的人，然後以
廉價貨打壓本土貨。談好甚麼時間瓜分亞洲組的領土了嗎？」巡防武士譏笑道。

前後的玩家紛紛讓開，以免殃及池魚。

「我們之間肯定有甚麼誤會，昨天發生甚麼事了嗎？」廢青狼裝作無知，追問。

「你耍我嗎……」武士以刀柄輕推廢青狼一下。

「喂！」乞丐王子狠狠推開武士。

哨聲四起，附近的武士立即趕過來，把廢青狼及乞丐王子圍在中間。

「很好，現在你要打十個嗎？」廢青狼跟乞丐王子互相背靠，跟武士對峙。

「昨天很過癮吧？百多人圍攻我們……」巡防武士慢慢拔出武士刀。刀鋒劃過劍鞘的鏘鏘聲滋
潤着渴望復仇的細胞。

此時，城牆上傳起斷斷續續的笛音，像夜鶯一樣清脆響亮。

武士被魔音懾住動作，紛紛後退，還劍入鞘。

人群中走出一隊風哨子，當首的正是冷傲如霜的霧菊。

「上演甚麼鬧劇？」她馬上責罵巡防武士。

「霧菊大人，聖三人的人想見先知。」巡防武士回答。

霧菊一愣，冷眼打量二人，剛才嚴正不柯的樣子立即消失。

附近有韓國及小伺服器玩家數百人，上千隻眼睛正記錄這埸爭執。

母服跟紅櫻武士不和的消息在亞洲組越炒越烈，成為玩家茶餘飯後的話題。

「你不想亞洲組更動盪是吧？」廢青狼反容為主，主動跟霧菊說話。

霧菊聞言冷笑一聲，鼻子抬得更高。

「你們總在挑起事端…像繞在頭頂的蒼蠅一樣煩人。」霧菊心計不如廢青狼，把所有不滿都寫
在臉上。

廢青狼看到霧菊投鼠忌器的樣子更是得意，奸笑漸漸勾上眼角。

她走到霧菊耳邊，用呼氣的聲音輕輕說：「趕走我。你有能力的話。」

霧菊的情緒像熱茶煲一樣嗶嗶叫，滿臉通紅。

「聖三一………」躲在暗角的風哨子已經瞄準二人要害，只等霧菊下令。

但廢青狼剛剛好站在平衡木的中央，既不讓霧菊欺壓自己，也不會過份刺激對方，挑起戰禍。

「看清楚…別讓怒火蒙蔽自己雙眼啊…」廢青狼翻起衣領奸笑。

「矣？！」霧菊驚見廢青狼衣領上並沒有‘聖三一’的三角型公會水印。乞丐王子也翻起衣領，
證明自己非聖三人的成員。

「這是甚麼一回事？」霧菊反問巡防武士。

「剛才她直認不諱，所以我才───」巡防武士氣急敗壞指着廢青狼。

「注意一下聲譽喔～別跟流氓一般見識。」廢青狼一擺出無辜樣子，一邊奸笑說。

物極切反，霧菊突然冷靜下來，禮貌微笑。

「對不起，兩位訪客，我們誤會了。希望你們諒解這是保護紅櫻要塞內其他玩家的措施。」霧
菊命眾人撤退，親身賠罪。

「不要緊～人誰無過呢？」廢青狼佔盡優勢後更是如沐春風，得戚笑說。

「為甚麼不追問母服跟紅櫻武士的關係？」乞丐王子在她耳邊細語。

「不對的埸合，不對的身份。見好識收。」廢青狼字字珠機，答。

「謝謝訪客的見諒，我們先離開了。」霧菊帶着其他武士離開。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「霧菊大人！這口氣如何下嚥？！」風哨子回到小房間，忿忿不平大叫。

「他們不仁，我們不義。我不跟他們玩禮貌遊戲了，叫‘戲子’出來……」霧菊奸笑道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「喝點水吧………」乞丐王子跟廢青狼汗流浹背，一開始的尷尬之感也被猛烈的陽光蒸發。

廢青狼毫不忌諱只乞丐王子共喝一枝水，擰開水壺就喝，然後把剩餘的水倒在頭上。

乞丐王子看着蛋臉下掛着水晶的伊人，不由得怦怦心跳。

他們排隊兩小時，剛好踏上城牆第一級－－－－－－－

「等等！」乞丐王子突然拉住廢青狼。

他發現自己跟剛才排隊的位置不同了。

他們應該向左轉上樓梯，現在卻向右轉。

同時，他們的人龍並非派向‘大櫻樓’，而是向右邊城牆上的‘普通箭塔’。

「兩條人龍？！」廢青狼回神過來，發現他們的隊伍錯方向。

他們前後的玩家如舊，但不知何時開始沉默下來，不再說話，表情也變得木納。

「難道？！」廢青狼抽出小刀，狠狠刺後前方玩的背脊。

沒有流血，反而灑下銀色的碎粉－－－

「幻像師！？」二人大吃一驚。

砰砰砰！眼前突然炸出多團銀星粉，他們站在銀沙之中。

「哼哼哼………」霧菊站在箭樓上奸笑三聲，拂袖而去。

狼絲叫人見好就收
自己喺人地城仲串柒柒

靈與慾，靈與肉……

呢篇名為:乞兒仔變gay既心路歷程
樓主究竟經歷咗乜

樓主正沐於春風，但究竟係春風定gay風，以用文解釋

有j既女友

望到呢組三角戀
真係好難搞

我有打開機....結果我鐘意咗女仔幾次，暴後發現佢係人妖。

當時嘅我諗到底我愛佢乜嘅。

因為當時打機冇voice chat, 好似RO咁。

我諗緊係我知佢男定女之前我已經鐘意咗佢，到底我....

當然我有答案，用文答。

--------

落口供最煩嘅係之後嘅事都要你去跟

This

This你屎忽

就係你個屎忽

Shhhhhhh

話唔定追開呢個故嘅巴打好多都係隱性gay
利申 機師

你個名

水龍巴快d返黎睇住樓豬

飛機絲 打錯

有鳩小妹

36.4

----------------------

結果二人再花三小時重新排隊，直到黃昏才獲法蘭基度接見。

「旅人，遇上甚麼難題了嗎？」自願被軟禁在地牢的先知笑問。

「我們想知道‘旅人—藍羽煙’在哪裡。」廢青狼說。

法蘭基度眼皮顫動，彷彿正用超能力在茫茫人海中尋找同名字的人。

「藍羽煙………就在聖園的航空站。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

聖園———往日中門大開，現在卻重門深鎖，只開一道小門讓玩家出入。

「名字。」小門更由手持大斧的‘黑袍衛兵’把守。

它們有超強物理打擊抗性，同時具備‘嘲諷’技能，明顯針對以‘物理輸出’作主力的紅櫻武士。

「廢青狼，乞丐王子。」廢青狼說。

‘黑袍衛兵’誇張得幾乎連牙齒也包上裝甲，正面沒有破綻，眼前僅留兩縫視物。

他們舉起‘公會成員清單’，並未發現二人名字。

「你們不在‘免審查名單’上，請跟我到‘侯衣室’檢查。」黑袍衛兵說。

「等等！我們是黑城的人，跟‘聖三一’高層來往甚密啊！」乞丐王子急道。

「你們不在‘免審查名單’上，請跟我到‘侯衣室’檢查。」黑袍衛兵重覆。

乞丐王子欲駁，卻被廢青狼拉住。

「他們只會按照‘命令’行事，言語很難打動ＮＰＣ。」廢青狼息事寧人。

他們跟隨黑袍衛兵進入小門，前方是一條窄長的隧道。

五步一崗，十步一哨，守衛森嚴得連老鼠也跑不進去。

二人被帶到一間隱藏在隧道一角的小木房。

「請脫下衣服。」黑袍衛兵向廢青狼說。

「喂！搜身哪需要脫衣服？」乞丐王子再次動怒。

「請脫下衣服。」另一名黑袍衛兵站到他面前，重覆。

乞丐王子跟ＮＰＣ只有半臂距離，卻完全感受不到黑袍衛兵的氣息。眼縫裡漆黑一片，令他們
活像一套冰冷的人形鎧甲。

廢青狼愣住半秒，然後狠下心腸，動手脫衣服。

「廢———」乞丐王子大驚。

「遊戲而已……別太認真。」廢青狼背向他說，眨眼間已經脫剩內衣褲。

乞丐王子看到她正穿着自己贈送的內褲，百感交集。

他長嘆一口氣，乖乖脫衣。

。。。。。。。。。。。。。。。。。

經過一輪繁複的搜查，他們終於正式進入‘聖園’。

「這是……」二人目瞪口呆站在城門。

‘聖園’已經變成閃閃發光的‘水晶城市’。

樹上、街燈、長椅，甚至水龍頭也使用‘亞特蘭蒂斯水晶’裝飾。每走一步，水晶也反射出七彩
光茫，構成鏡夢仙境。

「航空站…在哪……」他們已經忘記了。

。。。。。。。。。。。。。。

二人走向‘主堡樓’，打算跟尼菲特問安。

第二次通過黑甲衛兵的搜身，他們進入‘主堡大廳’等待‘領主’接見。

未幾，一名金髮白袍的少女跑下樓梯。

「乞丐王子！！！！！！！！！！！！」索菲亞尖叫一聲，然後衝進乞丐王子的懷抱裡。

「哈哈，你還好嗎？」乞丐王子呵呵大笑，輕撫她的頭髮。

二人不熟絡，但一見如故，皆因‘教皇城’淪陷當晚乞丐王子留守至最後，也是護送索菲亞離開
的人。

「哈～～～聖園好看吧！」索菲亞神氣地叉着腰問。

「那麼晶石是甚麼一回事？」乞丐王子立即問。

「我在伊甸園得到‘晶季樹’的種子，所以在‘主堡樓’旁邊試種一株。雖然它生長很慢，但定期會
長出‘水晶果實’，假以時日，我們便有穩定的‘水晶收入’了！」索菲亞大喜道。

廢青狼暗暗吃驚———‘晶季樹樹汁’正是‘血祭術’中一種未知的材料！

「原來伊甸園的獎勵如此有用……難怪其他大組有這麼多資源打仗……」乞丐王子恍然大悟。

「這是……誰？你的新女友嗎？」索菲亞注意到站在一旁不發聲的廢青狼，譏笑問。

「當然不～她是———」乞丐王子馬上介紹。

「廢青狼呢？！自從上次後……沒有見過他了。」索菲亞焦急起來，想見救命恩人一面。

乞丐王子深呼吸，慢慢指着身邊的女孩子。

索菲亞一臉狐疑地看着紅髮女孩。

「廢青狼？」她問。

廢青狼默默點頭。

「………………」索菲亞呆立兩秒———

「哇哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！！！！！！！！！」

嗯，她果然失控了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

索菲亞邀請二人到廂房休息，並命人泡最好的花茶供二人享用。

「藍羽煙？」索菲亞好奇問。

「嗯，我們正追查黑城的暗殺事件，發現商店店主是名為‘藍羽煙’的玩家。」乞丐王子說。

「的確需要小心處理呢……我們跟紅櫻武士的衝突越來越多了。」索菲亞憂心道。

「發生甚麼事嗎？」廢青狼放下花茶，追問。

索菲亞騷一騷頭髮，用苦惱的目光打量二人，最後決定如實告之。
「尼菲特似乎傾向跟武士斷交，必要時使用武力征服他們。」索菲亞說。

「跟武士開戰？！」二人齊聲驚呼，馬上被索菲亞責罵。

「輕聲點啊！尼菲特不打算主動開戰，但她認為必須擁有‘對稱武力’才可以跟‘紅櫻武士’談判。

同時尼菲特擺出‘好戰姿態’，每次衝突不惜流血收場，以免武士覺得母服勢力好欺負。」索菲
亞解釋。

「‘對稱武力’，‘好戰姿態’……這些專有名詞尼菲特祇有不懂啊。」廢青狼譏笑道，猜到背後
有‘高人’指點。

索菲亞瞪她一眼，默默點頭。

「現在她整天在外刺探‘紅櫻武士’的弱點，準備開戰時用最短時間擊潰敵人。」索菲亞說。

「她蠻認真…認真想開戰啊。」乞丐王子抹一把冷汗，苦笑說。

「我主張和平發展，安多莉亞沉醉在伊甸園的殺戮之中，剩下尼菲特是主戰派，所以隨她便
吧。」索菲亞聳聳肩說，繼續在‘出入境紀錄’翻查。

「有了！」她突然大叫，指着一個名字，然後臉色一沉。

「但……有壞消息呢。」索菲亞補充。

「甚麼壞消息？」二人跑到她旁邊查看。

「領主介面：
出入境紀錄— 玩家 藍羽煙
最後出現時間：三星期前
最後出現地點：航空站
最後目的地：無紀錄。」

「３星期……沒有上線了………？」二人再次驚呼。

「有問題嗎？」索菲亞疑問。

「太可疑了……」廢青狼再次陷入沉思之中。

三星期前已經不在線上，為甚麼沒有人知道？

法國組定係尼菲特自編自導自演

收埋左條底褲黎著

乞丐王子看到她正穿着自己贈送的內褲，百感交集。

This

Is

玩攤位遊戲贏果條呀

GREAT

有尻小妹即將全面進場

真心喺街笑出嚟

航空站好似係六口個場

「黑城案件跟她有關嗎？」索菲亞問。

「她是店主，最近轉賣歐洲貨物卻沒有向我們申請。我們需要知道她的去向。」乞丐王子回答。
「消失三星期的人……」廢青狼踱步沉思。

「還有一個方法，但需要課金。」索菲亞點出一指說。

「甚麼方法？！」二人驚喜地湊到索菲亞面前。

她進入‘商城’介面，點選‘交易紀錄追蹤卷軸’。

「好貴……」乞丐王子看到價錢後心裡害怕起來。

「‘交易紀錄追蹤卷軸’無法指定玩家，你打算如何使用？」廢青狼好奇問。

「沒錯。假如你們想知道‘藍羽煙’的行蹤，便要翻閱‘航空站’過去一年的出入紀錄。」索菲亞擺
出滑稽的笑容說。

「吓？一年有多少紀錄？！」乞丐王子的視線突然被數字填滿。

「一天約１００次出入紀錄吧？」索菲亞屈指一算。

「３萬６千個紀錄………」廢青狼的太陽穴突然酸痛起來。

「我們翻閱紀錄有甚麼用？最新的紀錄已經沒有價值，舊的更加不值一提。」乞丐王子大惑不
解。

「她的紀錄當然沒有用處……但其他人就不一樣了。」索菲亞笑道。

「其他人？我們還知道誰嗎？」乞丐王子問廢青狼。

「我們就是要找出……‘誰’。」廢青狼默默點頭，對索菲亞另眼相看。

「沒錯。玩家甚麼時候會使用‘航空站’？」索菲亞神氣地轉着金筆問。

「快速移動去新區域啊。」乞丐王子回答。

「去新區域幹甚麼？」索菲亞追問。

「探索，做任務，開發新航點之類？」乞丐王子越來越迷失。

「跟‘朋友’組隊啊。」廢青狼沒好氣，插嘴。

「朋友………」乞丐王子咀嚼這兩隻字。

「沒錯。你們～先在這３萬個紀錄內找到跟‘藍羽煙’同時出入的人，然後讓我～搜尋他們的名
字。也連我們會找到認識她的人。」索菲亞故意強調‘你我’，暗示二人自求多福。

乞丐王子跟廢青狼對望一眼，唏噓地點頭。

索菲亞憑空一點，面前出現一疊至腰高的紙張。

上面清楚寫着每一個‘出入紀錄’，有齊時間、航點及人物。

「唉～那麼我們────」乞丐王子拿起第一張紙。

「咳咳……你不會打算在這裡開始吧？」索菲亞苦笑問。

「不然呢？」乞丐王子理所當然問。

「３萬６千份啊………你們到旅館慢慢看吧。我還有其他事情要忙，請便了～」索菲亞挖苦他
們，並趕二人離開。

乞丐王子跟廢青狼各自捧着一疊文件，傻頭傻腦離開‘主城堡’。

他們在聖園沒有房地產，只好到旅館開房，準備長期作戰。

「這疊東西…比我讀書時期的參考書更重……」乞丐王子垂頭喪氣說。

「如此簡單的paper work你也應付不到嗎？」廢青狼嘲笑他。

「口氣好大喔～你要獨自看完這３萬份文件嗎？」乞丐王子反譏。

「哦。」廢青狼冷冷道，彷彿寂寞對她而言不算一回事。

乞丐王子不敢再廢話，伴隨她走到旅館。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「晚安，旅者們。我們剛好有情人訂房優惠，假如你們讓自願合照一張，讓我們放到當眼處宣
傳，兩位的帳單將享有５折優惠。」旅館掌門人笑着迎接二人。

「呃……你想嗎？」乞丐王子問。

「我們不是情人，所以不用了。」廢青狼冷冷回答。

「我們剛好有‘狂野粉紅’及‘濕滑愛麗絲’兩間主題房，不知道兩位想時租還是過夜？」掌門人奸
笑道。

砰！廢青狼把文件摔到桌面上。

「我們要處理公事，普通商務房就可以了。」 她說。

「呃…好的好的。不知道旅者大人要一張雙人床還是兩張單人床？」掌門人再問。

乞丐王子嚥下口水，期待着廢青狼的答案。

「兩張單人床。」她回答。

一道無形的閘擋在乞丐王子面前，沒戲唱了。

「請問入住日期是？」掌門人再問。

「嗯……一星期夠嗎？你覺得。」廢青狼終於回頭問他意見。

「先住一星期吧。」乞丐王子回答。

「請問登記人名字是？」掌門人問。

「廢青狼。」她不等乞丐王子猶豫的時間，答。

「廢小姐，鑒於你們的入住時間很長。剛好商務客房只剩３樓的空４房，環境可能‘嘈雜’一
點。沒問題嗎？」掌門人苦笑問。

「沒問題。」廢青狼爽快答應。

「那麼……承惠２７００法隆。」

「…………………………………」

「…………………………………」

二人呆望着掌門人。

。。。。。。。。。。。。。。。

「準備～～～～笑！」

啪！二人擺出尷尬的心形動作，在旅館面前合照一張。

「歡迎光臨，兩位的行季已經上房了。」掌門人笑送二人。

「這是你們的存根，你的女朋友很美啊！」ＮＰＣ攝影師笑道。

廢青狼立即臉紅耳赤。

「你說好看嗎？」乞丐王子舉起即影即有相紙笑問。

「看你的頭！」廢青狼拍走相紙，急步入店。

乞丐王子嚥下口水，期待着廢青狼的答案。

This

去左百佳開房
柑柑

UCCU

樓主逼害關我咩事

唉，個故屎味愈黎愈濃

人地leo engine人 食大波外國妹
而家 型英帥 ge乞子王子 反而去搞基

法官大人，小丑女比你_定唔_？

小丑女 係男定女

男編劇筆下的女性角色

hehe

新毒追到live，特開acc留正評一個

三季既鋪排，原來到最後都只係hehe既結局，我望唔透

今日我搞晚會好夜先走，今日一更住先

另外１５／３ ２７—２８／３ ４—５／４ 我要帶camp。冇文出到

ｈｅｙ ｂｒｏ

點解你哋覺得係hehe 我明明寫到好灰色

原先兩個都係男角，言行都係男，點解遊戲中狼變咗女角就變咗好灰色？

M底可能設定廢青狼女生男角，第三季先變回本性

因為狼絲有一顆少女心

好問題！

我著點唔係佢單純變女角，係佢感受到未感受過嘅嘢。

仲有廢青狼一直同備瘋狂同冷靜一面，亦正亦邪，比條最踩界嘅線比佢效果會激烈啲

身體自主
你想寫咩咪寫咩囉

就好似D男人俾入插完屎忽之後，條底線已經突破左就直接轉做GAY都冇問題

你又知

根據樓M咁講我解釋咋

樓豬係咪想真人試下

THIS

屍人巴，你有勇氣講出嚟已經唔簡單

每個人都有過去
M底以前一定

我睇緊乜

留言仲精彩
代表咩
代表唔夠文
文呢屌你

文啊
文呢
文啊

中午食飯篇文呢？

比人吉完變基都幾慘

可以同你hehe嗎

我有口龍巴,no thx～

水龍巴

認了認了

唔怪得水龍巴哩排冇左影
原來比m底收埋左

水龍巴開心死

把口m底用緊 所以唔我閑出聲

今個post既人如果下個post都比正皮既話會有120個

利申：今個post負皮

開新post未 趕住比

口龍

鬼拍後尾枕講咗平時M底對水龍巴最深印象嘅器官係乜

正路就係

利申︰今個 post 都係負皮

打左成日都未有新post之後
唯有繼續推舊post

夠竟去咗邊